<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>ProZ.com 职位</title>
    <link>http://www.proz.com/translation-jobs/</link>
    <description>ProZ.com 职位</description>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Feb 2024 15:11:40 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>中文 > 需要基尼亚卢旺达语语言学家 - 常驻美国者优先</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2070098</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语到卢旺达语详细信息：仅限美国， 仅限会员STAR7 LLC 正在寻找尽快聘请英语 &gt; 基尼亚卢旺达语语言学家。语言学家必须居住在美国。 该项目的主题材料是医学。 如有兴趣，请将简历和空闲时间发送至[电子邮件已删除]。谢谢！]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2070098</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 14:48:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英语 - 印地语游戏翻译，长期</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2070095</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语到印地语详细信息：Microsoft Word、 仅限会员寻找英语 - 印地语母语游戏翻译的翻译器。长期合作。请向我发送您的简历、资历和您的游戏翻译经验]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2070095</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 14:44:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>需要罗兴亚人翻译和编辑，2,000字，尽快</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2070092</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语到罗辛亚语详细信息：Trados Studio、 仅限会员STAR7 LLC 正在寻找两名尽快聘请罗兴亚语言学家（一名翻译，一名编辑）。 该项目的主题材料是住房权利，文件将使用 SDL Trados 进行翻译。 总篇幅只有2000字左右。 如果有兴趣，请将简历和空闲时间提交至 [电子邮件已删除]。 谢谢！]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2070092</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 14:37:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>RU-TR 本地化项目</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2070089</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：俄语到土耳其语尊敬的翻译人员：我们目前正在寻找精通俄语到土耳其语的人员我们的翻译平台 Nitro 的长期本地化项目的译员和校对员。这项工作主要涉及 UI 和营销内容的翻译以及能力 - 每月可能会完成 5 项左右的任务。因此，如果您正忙于其他项目，那么它可能会很合适。 如果您认为自己适合这份工作，请将主题为“Alconost 的 RU &gt; TR 翻译”的简历发送至 [电子邮件已删除]。期待您的申请！最诚挚的问候，Antonina Kurskovaalconost.com]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2070089</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 14:25:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>查看我们的翻译应用程序！获得 5 欧元！</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2070088</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：德语到英语详细信息： 仅限会员语言学家您好，我们正在开发基于人工智能的翻译应用程序，需要人们审查我们的第一个概念验证。您的反馈将帮助我们采取后续开发步骤。 首先从我们这里获得 5 欧元（通过 PayPal）然后尝试应用程序并回答 10 个问题整个过程大约需要 10 分钟。 有兴趣吗？尽快联系我，我会把钱寄给你。 谢谢！克里斯]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2070088</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 14:20:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>从波兰语翻译为匈牙利语/斯洛文尼亚语</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2070085</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：波兰语到斯洛文尼亚语、波兰语到匈牙利语详细信息： 仅限会员我们正在寻找翻译人员从波兰语翻译成匈牙利语和斯洛文尼亚语。总共有 17 个标准页。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2070085</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 14:16:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>虚拟工作_英语口语质量评估员</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2070083</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语详细信息：仅限美国我们正在寻找对社交媒体充满热情且经常使用社交媒体的个人邮箱。这个远程职位需要拥有和日常使用智能手机，并熟悉各种社交媒体平台和谷歌产品。您的可靠性、适应性和遵守准则是关键。在此职位中，您将有机会通过审查和过滤潜在的敏感内容和成人内容，为更安全的互联网浏览做出贡献。通过这项工作，您将通过表达您对当前网络内容的质量和内容的看法并保护用户免于查看不合适的材料，做出宝贵的贡献。此角色提供远程工作的自由，允许您根据情况设定工作时间任务可用性。该职位的预计每小时收入为 14 美元。付款基于已完成的任务，根据工作效率获得更高收入的潜力。要求 • 熟练掌握英语书面和口头能力 • 过去连续三年居住在美国 /&gt; • 拥有并定期使用智能手机（Android V4.2 或更高版本或运行 iOS 14.0 或更高版本的 iPhone）、互联网连接以及相关计算机/软件，费用由您承担。 • Gmail 作为您的主要电子邮件帐户 • 熟悉当前和历史的当地商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务 • 具有使用网络浏览器和智能手机应用程序进行内容交互的经验。 • 了解各种社交媒体媒体环境，包括模因、病毒式传播和趋势 成功的申请者将接受标准的招聘流程，包括英语语言测试和开卷评估。该职位涉及偶尔的质量保证检查，并提供长期就业机会。#us #english #wfh #remote“所有合格的申请人都将获得就业考虑，不考虑任何因素种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。”注册链接：[url 已删除]]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2070083</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 14:01:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>弗吉尼亚州林奇堡附近的印地语口译员</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2070082</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：印地语到英语详细信息： 仅限会员您好，我们正在林奇堡附近招聘印地语口译员，弗吉尼亚州。如果您或您认识的人对此机会感兴趣，请在 volatia.com 上在线注册。此后，请通过电子邮件发送[电子邮件已删除]您的姓名、联系信息和面试时间。希望尽快收到您的来信！]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2070082</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 13:59:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>虚拟工作_个性化互联网广告评估员 - 西班牙语 (PE)</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2070080</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：西班牙语到英语、英语到西班牙语详细信息：仅限秘鲁我们正在寻找具有强大沟通能力、充满活力的人才并每天使用互联网。 这是一个自由职业者、独立承包商的职位。您将拥有在家工作的灵活性和自由度，按照自己的时间工作。 职位描述在这份工作中，您将审查在线广告，以改进其内容、质量和布局。您将需要对搜索引擎结果中发现的广告提供反馈和分析，并提供其与所用搜索词的相关性的评级。这个机会的另一个方面将涉及通过检查语法、语气和文化相关性来审查广告中使用的语言。通过这项工作，您将为在线广告的质量做出宝贵的贡献。要求 • 您必须在过去连续 3 年居住在秘鲁 • 您必须熟悉当前的情况秘鲁的历史商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务 • 精通西班牙语和英语 • 访问和使用宽带互联网连接以及相关计算机和软件执行工作，所有费用均由您自费 • 使用网络浏览器导航和与各种内容交互的经验 • 访问和使用 Android（版本 4.1 或更高版本）或 IOS智能手机（版本 8 或更高版本）完成任务 • 智能手机上必须安装条形码扫描仪应用程序才能完成某些任务 • Gmail 和其他形式的社交媒体的日常活跃用户&lt; br /&gt;“所有符合条件的申请人都将获得就业考虑，无论种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。”#spanish #peru #wfh #remote注册链接：[网址已删除]]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2070080</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 13:55:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>萨尔瓦多兼职西班牙语讲师| 萨尔瓦多互联网广告评估师</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2070079</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：西班牙语、英语详细信息： 仅限会员为什么选择我们我们正在寻找适合具有较强沟通能力并每天使用互联网、充满活力的人士。 这是一个自由职业者、独立承包商的职位。您将拥有在家工作的灵活性和自由度，按照自己的时间工作。 职位描述在这份工作中，您将审查在线广告，以改进其内容、质量和布局。您将需要对搜索引擎结果中发现的广告提供反馈和分析，并提供其与所用搜索词的相关性的评级。这个机会的另一个方面将涉及通过检查语法、语气和文化相关性来审查广告中使用的语言。通过这项工作，您将为在线广告的质量做出宝贵的贡献。要求您必须在过去连续 3 年居住在萨尔瓦多您必须熟悉当前和萨尔瓦多的历史商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务精通西班牙语和英语访问和使用宽带互联网连接以及相关计算机和软件来执行工作，所有费用均由您自费使用网络浏览器导航并与各种内容交互的经验访问和使用 Android（版本 4.1 或更高版本）或 IOS 智能手机（版本 8或更高版本）来完成任务您的智能手机上必须安装条形码扫描仪应用程序才能完成某些任务Gmail 和其他形式的社交媒体的日常活跃用户为什么要加入TELUS 国际人工智能社区？赚取额外收入参与我们的社区福利计划远程工作和位置独立围绕家庭生活的灵活工作时间更好的工作与生活平衡成为一个令人惊叹的在线社区的一部分听起来很有趣？要参与并了解更多详细信息，请在此注册： [网址已删除]“所有符合条件的申请人都将获得就业考虑，无论种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别身份、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。”重要通知：TELUS International 绝不会为公司的任何职位或项目要求存款，我们的招聘和采购团队仅使用 @向候选人发送电子邮件时使用 telusinternational.com 或 @telusinternational.ai 地址。如果您不确定工作机会是否合法，请通过 [电子邮件已删除] 与我们联系以进行确认。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2070079</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 13:53:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>虚拟工作_在巴西讲葡萄牙语的人</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2070077</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语到葡萄牙语、葡萄牙语到英语详细信息：仅限巴西在此职位中，您将按顺序查看在线广告改进其内容、质量和布局。您将需要对搜索引擎结果中发现的广告提供反馈和分析，并提供其与所用搜索词的相关性的评级。这个机会的另一个方面将涉及通过检查语法、语气和文化相关性来审查广告中使用的语言。通过这项工作，您将为在线广告的质量做出宝贵的贡献。要求 • 您必须在过去连续 3 年居住在巴西 • 您必须熟悉当前的情况以及巴西的历史商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务。 • 精通葡萄牙语和英语 • 访问和使用宽带互联网连接以及相关计算机和软件执行工作，所有费用均由您自费 • 使用网络浏览器导航和与各种内容交互的经验 • 访问和使用 Android（版本 4.1 或更高版本）或用于完成任务的 IOS 智能手机（版本 8 或更高版本） • 智能手机上必须安装条形码扫描仪应用程序才能完成某些任务 • Gmail 和其他形式的社交媒体的日常活跃用户 “所有符合条件的申请人都将获得就业考虑，无论种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。”#葡萄牙语 #brazil #wfh #remote注册链接：[网址已删除]]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2070077</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 13:52:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在加拿大兼职捷克语讲者</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2070076</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：捷克语、英语详细信息： 仅限会员我们正在加拿大招聘个性化互联网广告评估员（捷克语）谁适合这份工作？我们正在寻找充满活力、沟通能力强、每天使用互联网的人。这是一名自由职业者，独立承包商职位。您将可以灵活、自由地在家工作，按照自己的时间工作。工作涉及哪些内容？在这份工作中，您将查看在线广告，以提高工作效率他们的内容、质量和布局。您将需要对搜索引擎结果中发现的广告提供反馈和分析，并提供其与所用搜索词的相关性的评级。此机会的另一个方面将涉及通过检查语法、语气和文化相关性来审查广告中使用的语言。作为个性化互联网广告评估员，您的最终目标将是为互联网搜索和在线广告做出贡献对于加拿大所有讲捷克语的人来说更加相关和有趣。要求：您必须在过去连续三年居住在加拿大合适的候选人必须具有完全的专业英语水平和捷克访问和使用宽带互联网连接以及相关的计算机和防病毒软件来执行工作，所有这些均由您自费提供使用网络浏览器导航和与各种设备交互的经验内容访问和使用 Android（版本 4.1 或更高版本）或 IOS 智能手机（版本 8 或更高版本）来完成任务您的智能手机上必须安装条码扫描仪应用程序才能完成某些任务 Gmail 和其他形式的社交媒体的日常活跃用户 参与此项目将要求您完成标准的招聘流程（包括通过开卷评估）。这是一个兼职项目，在本协议期限内，您的服务将接受我们的标准质量保证检查。听起来很有趣吗？要参与并了解更多详细信息，请在此处注册： [网址已删除]所有合格的申请人都将获得就业考虑，无论种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同如何、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2070076</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 13:47:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>苏里南 | 兼职荷兰语讲者在线广告评估员</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2070073</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：荷兰语详细信息： 仅限会员TELUS International AI-Data Solutions 与多元化的合作伙伴充满活力的社区，帮助我们的客户增强他们的人工智能和机器学习模型。我们的人工智能社区的工作有助于改善世界各地许多人的技术和数字体验。我们的 AI 社区在我们专有的 AI 培训平台上工作，处理 500 多种语言和方言的所有数据类型（文本、图像、音频、视频和地理）。我们为对语言充满热情的人们提供灵活的在家工作机会。这些工作都是兼职的，没有固定的时间表。无论你是谁，无论你来自哪里，都可以加入我们的全球人工智能社区。 [url已删除]谁适合这份工作？ 我们正在寻找充满活力、沟通能力强、每天使用互联网的人才。这是一个自由职业者、独立承包商职位。您将可以灵活、自由地在家工作，按照自己的时间工作。工作涉及什么？在这份工作中，您将审查在线广告以改进其内容、质量和布局。您将需要对搜索引擎结果中发现的广告提供反馈和分析，并提供其与所用搜索词的相关性的评级。此机会的另一个方面将涉及通过检查语法、语气和文化相关性来审查广告中使用的语言。作为个性化互联网广告评估员，您的最终目标将是为互联网搜索和在线广告做出贡献对于苏里南的所有荷兰语使用者来说更加相关和有趣。要求：您必须在过去连续 3 年居住在苏里南合适的候选人必须拥有完整的精通英语和荷兰语访问和使用宽带互联网连接以及相关计算机和防病毒软件来执行工作，所有这些均由您自费提供使用网络浏览器进行导航和交互的经验具有各种内容访问和使用 Android（版本 4.1 或更高版本）或 IOS 智能手机（版本 8 或更高版本）来完成任务您的智能手机上必须安装条码扫描仪应用程序才能完成某些任务Gmail 和其他形式的社交媒体的日常活跃用户从事此项目将要求您完成标准招聘流程（包括通过开卷评估）。这是一个兼职项目，在本协议期限内，您的工作将接受我们的标准质量保证检查。为什么加入 TELUS 国际人工智能社区？赚取收益额外收入参与我们的社区福利计划远程工作和位置独立灵活的工作时间围绕家庭生活更好的工作与生活平衡成为令人惊叹的在线社区听起来很有趣吗？要参与并了解更多详细信息，请在此处注册： [网址已删除]**注意**：所有符合条件的申请人都将获得就业考虑，无论种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。重要通知：TELUS International 绝不会为公司的任何职位或项目以及我们的招聘和采购要求存款。团队在向候选人发送电子邮件时仅使用 @telusinternational.com 或 @telusinternational.ai 地址。如果您不确定工作机会是否合法，请通过 [电子邮件已删除] 与我们联系以进行确认。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2070073</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 13:46:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>EN-ET-EN 法律/金融文本翻译</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2070070</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com语言：英语到爱沙尼亚语、爱沙尼亚语到英语AD VERBUM 目前正在寻找具有至少 2 年翻译经验的法律和金融文本翻译人员场。语言学家必须精通英语，所有参与者必须拥有在爱沙尼亚获得的法律硕士学位。我们以自由合同为基础提供长期合作。如需了解更多信息，请随时联系我们。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2070070</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 13:46:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在线数据分析师|美国远程兼职机会</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2070067</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语详细信息： 仅限会员我们正在寻找自由英语在线数据分析师该项目旨在改善全球数百万用户使用的数字地图的内容和质量。这项工作适合注重细节、喜欢做研究并且对国家和地方地理有深入了解的人。这是一个自由职业项目，您可以按照自己的时间表进行工作只要有工作，就可以安排时间。您将在基于网络的环境中完成研究和评估任务，例如验证和比较数据、确定信息的相关性和准确性。我们将为您提供每项任务的指南，您需要遵循这些指南。该项目提供多种任务，并且按任务付费。要求完全专业的英语能力您必须在过去 2 年居住在美国连续多年能够遵循指南并使用搜索引擎、在线地图和网站信息进行在线研究您必须熟悉当前和历史的商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务美利坚合众国对各种任务类型的工作持开放态度（例如地图、新闻、音频任务、相关性）申请人必须年满 18 岁。 从事此项目将要求您完成标准招聘流程（包括通过开卷评估）。这是一个长期项目，您的服务有时会受到质量保证检查。听起来很有趣吗？要参与并了解更多详细信息，请在此处注册： [网址已删除]]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2070067</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 13:44:31 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>