<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>ProZ.com 职位</title>
    <link>http://www.proz.com/translation-jobs/</link>
    <description>ProZ.com 职位</description>
    <lastBuildDate>Thu, 21 Mar 2024 21:12:56 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>费率请求</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2081231</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com语言：阿姆哈拉语到阿拉伯语、阿姆哈拉语到土耳其语、斯瓦希里语到土耳其语、斯瓦希里语到阿拉伯语详细信息：Trados Studio大家好， 我们正在寻找能够处理来自互联网的随机文档的翻译人员，其语言组合如下：阿姆哈拉语阿拉伯语斯瓦希里语土耳其语阿姆哈拉语土耳其语斯瓦西里阿拉伯语内容类型是来自互联网的随机文档。请仅向我发送您的翻译每个单词的费率、每个单词的 TEP 以及您的每小时费率，发送至我的电子邮件 [电子邮件已删除] 我们预计每种语言组合有 60,000 个单词。请获取请在明天（欧洲中部时间 3 月 22 日星期五）下午 6 点之前回复我。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2081231</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 21:11:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>出生证明，.pdf 格式，两 (2) 页 - 工作参考号 40755</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2081230</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：僧伽罗语（僧伽罗语）到英语详细信息： 仅限会员两页出生证明部分英文翻译 SI &gt; EN。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2081230</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 21:01:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>医疗信息通用翻译</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2081228</link>
      <description><![CDATA[ProZ.com 上发布的职位语言：英语到越南语、英语到汉语Lazar 正在寻找具有至少 5 年公共材料翻译经验的专业翻译人员处理医学科目。文件本质上不是技术性的，而是涉及医疗程序、健康保险信息、公共卫生建议等。理想的翻译人员应具有使用一般医学术语的经验。 客户正在批准所有翻译人员，因此您的医疗经验需要写在您的简历中。 请立即将您的费率和简历发送至：[电子邮件已删除]]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2081228</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 20:52:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>需要南阿塞拜疆语翻译！</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2081225</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语到阿塞拜疆语您好，我们需要可以从英语翻译成南阿塞拜疆语的语言学家。您可能会发现以下要求：必填公共部门南阿塞拜疆语（即伊朗阿塞拜疆语）的口头和/或书面命令以波斯阿拉伯语书写（使用阿塞拜疆阿拉伯字母）如果您可以支持，请给我发电子邮件至[电子邮件已删除]，附上您的简历和费率。谢谢！]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2081225</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 19:35:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在线任务贡献者 |偏僻的</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2081221</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语详细信息：仅限美国， 仅限会员我们正在招聘在线任务贡献者在美国在此职位中，您将评估在线搜索结果以提高其质量。您将分析和评估与搜索词的内容相关性，同时检查语言的语法、语气和文化适当性。通过使用您的 PC 和智能手机评估网络内容，您的贡献提高了主要搜索引擎的质量。我们正在寻找热衷于社交媒体和 Gmail 常规用户的个人。这个远程职位需要拥有和日常使用智能手机，并熟悉各种社交媒体平台和谷歌产品。您的可靠性、适应性和对准则的遵守是关键。此职位提供远程工作的自由，允许您根据任务可用性来设置工作时间。预计的工作时间该职位的收入为每小时 11.50 美元。请注意，报酬率将取决于任务量。这是按任务角色付费的，有经验的贡献者可能会赚得更多，因为他们的生产力更高。要求熟练掌握英语书面和口头能力居住在美国过去连续三年自费拥有并定期使用智能手机（Android V4.2 或更高版本或运行 iOS 14.0 或更高版本的 iPhone）和具有互联网连接的台式机/笔记本电脑。Gmail作为您的主要电子邮件帐户熟悉当前和历史的本地商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务拥有使用网络浏览器和智能手机应用程序进行内容交互的经验。愿意下载应用程序了解各种社交媒体环境，包括模因、病毒式传播和趋势其他理想的设备带摄像机的笔记本电脑和/或带至少 8MP HDR 摄像头的 Android 设备@ 30fps、64GB 存储、4GB RAM、Android 10+成功的申请者将接受标准的招聘流程，包括英语语言测试和开卷评估。该职位涉及偶尔的质量保证检查，并提供长期就业机会。必须具备以下技能和能力以及为什么加入TELUS 国际人工智能社区？赚取额外收入参与我们的社区福利计划远程工作和位置独立做自己的老板灵活的工作时间以适应您的需求生活方式成为在线社区的一部分下一步是什么？如果这听起来像您有兴趣担任的角色，请在下面申请。 [网址已删除]“所有合格的申请人都将获得就业考虑，无论种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。”]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2081221</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 19:30:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>互联网评级者 |偏僻的</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2081218</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语详细信息：仅限美国， 仅限会员为什么选择我们我们与世界上最具创新力的公司合作开发和改进他们的人工智能产品。无论是提高搜索引擎的相关性，还是培训数字助理以了解更多语言和方言，我们的团队都可以帮助打破机器学习障碍，在世界各地建立人类学习桥梁 - 您也可以成为其中的一部分。 Telus International 在全球范围内提供灵活的机会和具有竞争力的价格。了解更多信息，请访问 TelusInternational.com所有符合资格的申请人都将获得就业考虑，无论种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。职位描述重要提示：要符合担任此职位的资格，您目前必须居住在以下州之一：阿肯色州、爱达荷州、印第安纳州、爱荷华州、堪萨斯州、肯塔基州、明尼苏达州、密西西比州、蒙大拿州、新罕布什尔州、北达科他州、俄克拉荷马州、南卡罗来纳州、南达科他州、田纳西州、犹他州、西弗吉尼亚州、威斯康星州、怀俄明州、阿拉巴马州、佐治亚州、路易斯安那州、内布拉斯加州、新墨西哥州、北卡罗来纳州、宾夕法尼亚州、德克萨斯州、佛罗里达州、密歇根州、密苏里州、俄亥俄州、特拉华州、伊利诺伊州、罗德岛州、佛蒙特州或弗吉尼亚州。我们正在寻找热衷于社交媒体和 Gmail 常规用户的个人。这个远程职位需要拥有和日常使用智能手机，并熟悉各种社交媒体平台和谷歌产品。您的可靠性、适应性和遵守准则是关键。在此职位中，您将有机会通过审查和过滤潜在的敏感内容和成人内容，为更安全的互联网浏览做出贡献。通过这项工作，您将通过表达您对当前网络内容的质量和内容的看法并保护用户免于查看不合适的材料，做出宝贵的贡献。此角色提供远程工作的自由，允许您根据情况设置工作时间任务可用性。该职位的预计每小时收入为 12 - 14 美元。付款基于完成的任务，并根据生产力获得更高收入的潜力。选定的候选人预计每周至少工作 10 小时（视任务情况而定）。要求熟练掌握英语书面和口头能力过去在美国居住过连续 3 年拥有并定期使用智能手机（Android V4.2 或更高版本或运行 iOS 14.0 或更高版本的 iPhone）和具有互联网连接的台式机/笔记本电脑，费用由您承担。Gmail 作为您的主要邮箱电子邮件帐户熟悉您所在国家当前和历史的商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务。拥有使用网络浏览器和智能手机应用程序进行内容交互的经验。了解各种社交媒体环境，包括模因、病毒式传播和趋势成功的申请者将接受标准的招聘流程，包括英语语言测试和开卷评估。该职位涉及偶尔的质量保证检查，并提供长期就业机会。必须具备以下技能和能力英语下一步是什么？如果这听起来像如果您有兴趣担任某个角色，请在下面申请。 [网址已删除]]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2081218</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 19:26:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>个性化互联网评估员|偏僻的</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2081215</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语详细信息：仅限加拿大， 仅限会员为什么选择我们我们提供帮助公司通过我们由超过 100 万注释者和语言学家组成的全球人工智能社区来测试和改进机器学习模型。我们专有的 AI 培训平台可处理 500 多种语言和方言的所有数据类型（文本、图像、音频、视频和地理）。我们的人工智能数据解决方案极大地增强了人工智能系统的一系列应用，从先进的智能产品到更好的搜索结果，到扩展的语音识别，到更人性化的机器人交互等等。了解更多信息，请访问[url已删除]职位描述在此职位中，您将评估在线搜索结果以提高其质量。您将分析和评估与搜索词的内容相关性，同时检查语言的语法、语气和文化适当性。通过使用您的 PC 和智能手机评估网络内容，您的贡献提高了主要搜索引擎的质量。我们正在寻找热衷于社交媒体和 Gmail 常规用户的个人。这个远程职位需要拥有和日常使用智能手机，并熟悉各种社交媒体平台和谷歌产品。您的可靠性、适应性和对准则的遵守是关键。此职位提供远程工作的自由，允许您根据任务可用性来设置工作时间。预计的工作时间该职位的每小时收入为 12.50 美元。根据完成的任务付款，根据工作效率获得更高收入的潜力。要求熟练掌握英语书面和口头能力过去连续 5 年居住在加拿大&lt; br /&gt;拥有并定期使用智能手机（Android V4.2 或更高版本或运行 iOS 14.0 或更高版本的 iPhone）以及具有互联网连接的台式机/笔记本电脑，费用由您承担。Gmail 作为您的主要电子邮件帐户熟悉您所在国家/地区当前和历史的商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务。拥有使用网络浏览器和智能手机应用程序进行内容交互的经验。了解各种社交媒体媒体环境，包括模因、病毒式传播和趋势成功的申请者将接受标准的招聘流程，包括英语语言测试和开卷评估。该职位涉及偶尔的质量保证检查，并提供长期就业机会。必须具备以下技能和能力以及英语下一步是什么？ /&gt;如果这听起来像您有兴趣担任的角色，请在下面申请。 [网址已删除]“所有合格的申请人都将获得就业考虑，无论种族如何、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。”]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2081215</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 19:22:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在线数据分析师|偏僻的</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2081212</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语详细信息：仅限加拿大， 仅限会员TELUS International AI-Data Solutions 与一个多元化且充满活力的社区，帮助我们的客户增强他们的人工智能和机器学习模型。我们的人工智能社区的工作有助于改善世界各地许多人的技术和数字体验。我们的 AI 社区在我们专有的 AI 培训平台上工作，处理 500 多种语言和方言的所有数据类型（文本、图像、音频、视频和地理）。我们为对语言充满热情的人们提供灵活的在家工作机会。这些工作都是兼职的，没有固定的时间表。无论你是谁，无论你来自哪里，都可以加入我们的全球人工智能社区。 [url 已删除] 我们正在为一个项目招聘自由职业者（讲英语）在线数据分析师，该项目旨在提高全球数百万用户使用的数字地图的内容和质量。这项工作适合注重细节、喜欢做研究、熟悉国家和当地地理的人。这是一个灵活的自由职业职位 - 您可以在自己的时间工作每当有工作的时候。您将在基于网络的环境中完成研究和评估任务，例如验证和比较数据、确定信息的相关性和准确性。我们将为您提供每项任务的指南，您需要遵循这些指南。该项目提供多种任务，按任务付费。要求完全专业的英语能力您必须在过去连续两年居住在加拿大 /&gt;能够遵循指南并使用搜索引擎、在线地图和网站信息进行在线研究您必须熟悉加拿大当前和历史的商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务对各种任务类型（例如地图、新闻、音频任务、相关性）的工作持开放态度申请人必须年满 18 岁。从事此项目将要求您通过一个标准招聘流程（包括通过开卷评估）。这是一个长期项目，您的工作有时会受到质量保证检查。为什么加入 TELUS 国际人工智能社区？通过灵活的工作时间赚取额外收入，以适应您的生活方式&lt; br /&gt;更好的工作与生活平衡做自己的老板包含丰富福利资源的免费福利套餐。成为在线社区的一部分付款&lt; br /&gt;每项任务的报酬包含阅读任务指南。成功完成任务后，将根据贡献者协议的条款发放付款。下一步是什么？如果这听起来像是您有兴趣担任的角色，请请在下面申请。 [网址已删除]“所有合格的申请人都将获得就业考虑，无论种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾、或受保护的退伍军人身份。”]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2081212</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 19:16:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>TUNG在国际回收会议上进行远程口译</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2081209</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语到土耳其语、土耳其语到英语详细信息：口译员、 仅限会员远程同声传译在一次国际回收会议上。该活动将在布宜诺斯艾利斯（GMT-3）举行，工作日为 9（九）个小时。如果有兴趣，请发送以下信息：- 费用每小时- 语言 A 和 B- 接受的付款方式（Wise、PayPal、西联汇款）- CV]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2081209</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 18:57:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>7 证书 希腊语 至 德语（瑞士）</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2081207</link>
      <description><![CDATA[ProZ.com 上发布的职位语言：希腊语到德语我们需要有人将 7 个简单的证书从希腊语翻译成德语以便在瑞士使用，因此最好是一位瑞士翻译员懂希腊语。原件为PDF格式。这7份文件是：2份出生证明2份犯罪记录（空白）2份学习证明1份职业证明培训证书由于这些证书包含敏感的个人详细信息，因此需要严格保密。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2081207</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 18:08:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>自由译员 英语 > 威尔士语</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2081206</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语到威尔士语详细信息： 仅限会员语言对：enUS-威尔士领域：人工智能相关/IT数量：总共 6000-8000 字CAT：是（待定）如果您有兴趣并且有时间，请告诉我们： 1.你们的翻译费率是多少（每个源词）； 编辑（每个源词）； MTPE折扣（如果您能接受的话）； 语言工作的小时费率； 2.您熟悉 AI/IT 领域吗？如果您能分享您最新的简历，我们将不胜感激。3.您每天/每周的产能是多少？你周末有工作吗？4.总共 6000-8000 个单词的 TAT 是多少未填写此信息的考生将不会被考虑参加作业。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2081206</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 18:04:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>辛辛那提 ENZH 紧急联络口译 |人才解释 SL</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2081203</link>
      <description><![CDATA[ProZ.com 上发布的职位语言：中译英、英译中详细信息： 仅限会员尊敬的同事们，我们需要一名英语普通话口译员来提供潜在的口译服务，并提供以下信息：日期和时间：4 月 4 日至 5 日，上午 9 点至下午 5 点（咖啡安排午休）主题：GMP检查口译类型：联络语言：普通话 中文 英语地点：俄亥俄州辛辛那提如果您有兴趣，请将您的简历和包含所有费用（如果有）的费率以及加班时间费率发送至 Talentinterpretes (at) gmail 。 com谢谢！朱莉娅]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2081203</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 18:01:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>合同从荷兰语 翻译成德语</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2081201</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：荷兰语到德语详细信息： 仅限会员我需要来自荷兰语翻译成德语。共19958字请打包报价Ni]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2081201</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 17:36:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>种植牙 - 用户手册</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2081200</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语到立陶宛语详细信息：仅限立陶宛语、Trados Studio、 仅限会员我们需要翻译共 6 本关于种植牙的手册。客户需要具有该领域相关教育和/或经验的译员。翻译应在 Trados Studio 中完成。总字数25000字，但几乎一半是重复的。大约 3 周内交货。不允许 MT。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2081200</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 17:35:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>自由职业者_个性化互联网评估员 - 西班牙语（美国）</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2081198</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语详细信息：仅限美国我们与世界上最具创新性的公司合作，开发和改进他们的人工智能产品。无论是提高搜索引擎的相关性，还是培训数字助理以了解更多语言和方言，我们的团队都可以帮助打破机器学习障碍，在世界各地建立人类学习桥梁 - 您也可以成为其中的一部分。 Telus International 在全球范围内提供灵活的机会和具有竞争力的价格。了解更多信息，请访问 TelusInternational.com所有合格的申请人都将获得就业考虑，无论种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。职位描述我们正在寻找对社交媒体充满热情且经常使用 Gmail 的个人。这个远程职位需要拥有和日常使用智能手机，并熟悉各种社交媒体平台和谷歌产品。您的可靠性、适应性和遵守准则是关键。在此职位中，您将有机会通过审查和过滤潜在的敏感内容和成人内容，为更安全的互联网浏览做出贡献。通过这项工作，您将通过表达您对当前网络内容的质量和内容的看法并保护用户免于查看不合适的材料，做出宝贵的贡献。此角色提供远程工作的自由，允许您根据情况设置工作时间任务可用性。该职位的预计每小时收入为 14 美元。付款基于已完成的任务，根据工作效率获得更高收入的潜力。要求 • 熟练掌握英语和西班牙语的书面和口头能力 • 过去连续 3 年居住在美国年 • 拥有并定期使用智能手机（Android V4.2 或更高版本或运行 iOS 14.0 或更高版本的 iPhone）和具有互联网连接的台式机/笔记本电脑，费用由您承担。 • Gmail 作为您的主要设备电子邮件帐户 • 熟悉您所在国家当前和历史的商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务。 • 具有使用网络浏览器和智能手机应用程序进行内容交互的经验。 /&gt; • 了解各种社交媒体环境，包括模因、病毒式传播和趋势 • 成功的申请者将接受标准的招聘流程，包括西班牙语测试和开卷评估。该职位涉及偶尔的质量保证检查，并提供长期就业机会。 “所有合格的申请人都将获得就业考虑，不考虑种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍出身、残疾或受保护的退伍军人身份。”注册链接：[url 已删除]]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2081198</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 17:19:59 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>