<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>ProZ.com 职位</title>
    <link>http://www.proz.com/translation-jobs/</link>
    <description>ProZ.com 职位</description>
    <lastBuildDate>Thu, 18 Jul 2024 21:12:01 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>药品 PIL、S​​PC 和标签从英语翻译成拉脱维亚语</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2107157</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语到拉脱维亚语详细信息： 仅限会员各位亲爱的我们正在寻找拉脱维亚语翻译，负责翻译药品 PIL、S​​PC 和标签，需要熟悉 EMA 指南和最新 QRD 模板，并具备 5 年以上翻译 PIL、S​​PC 和标签提交欧盟申请的工作经验。感兴趣的翻译人员，请通过以下邮件 ID 分享您的简历邮件 ID：[email removed] 谢谢问候Nishit Shah [电话已移除]]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2107157</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 19:09:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>医学内容，英语、日语>蒙古语</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2107145</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com语言：英语转蒙古语，日语转蒙古语详情： 会员专享TEPEN 或 JP &gt; 蒙古医疗内容目前我知道的就这些。请对您的 TEP 评分。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2107145</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 18:44:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>医疗/保健；CAT 工具；EN > PT</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2107142</link>
      <description><![CDATA[职位发布于 ProZ.com语言：英语至葡萄牙语详情：仅限葡萄牙，Trados Studio医疗/生命科学/医疗保健翻译 EN &gt; PT文档、材料、软件CAT 工具（Studio、memoQ、XTM）]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2107142</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 18:43:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这是来自 ProZ.com 员工的测试工作</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2107139</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：阿科利语至孟加拉语详情： 仅限会员这是来自 ProZ.com 员工的测试职位]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2107139</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 18:27:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>测试</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2107133</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：阿科利语至孟加拉语详情： 仅限会员测试]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2107133</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 17:39:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>寻找多语言语言学家</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2107132</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语译中文、英语译土耳其语、英语译泰语、英语译韩语、英语译希腊语详情： 仅限会员嗨！我正在寻找多语言语言学家来执行翻译任务。这是一篇 450 字的文本，内容是关于植入前基因检测 (PGT) 的样本采集和提交。他是一个潜在的大客户。如果您有兴趣，请通过电子邮件 ( [email removed] ) 与我联系，并提供您的每字费率。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2107132</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 17:31:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>西班牙语媒体搜索分析师 | 远程</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2107127</link>
      <description><![CDATA[职位发布于 ProZ.com语言：英语、西班牙语详情：仅限墨西哥，仅限会员加入我们团队，担任墨西哥媒体搜索分析师！您是 iOS 设备所有者和用户吗？您位于墨西哥吗？您对音乐、视频和 Apple 产品有热情吗？那么我们有一个激动人心的远程机会给您！工作摘要：我们正在招聘会说西班牙语的自由职业媒体搜索分析师，以改善 Siri、音乐应用、视频应用商店和 HomePod 体验。这份工作适合注重细节并对 Apple 产品感兴趣的人。这份工作是远程工作，提供在家办公的便利和灵活的工作时间，并允许您在有工作时按照自己的时间工作。这份工作为您提供了为全球科技巨头做出贡献的机会。您将在基于 Web 的环境中完成研究和评估任务。该项目提供多种任务，按任务付费。主要要求：需要完全熟练掌握英语和西班牙语您必须在墨西哥居住至少 1 年熟悉 Apple 产品，目前必须拥有 Apple 设备，并且拥有与初始注册主要关联的最新 Apple ID 帐户必须拥有与 Apple ID 关联的电子邮件地址能够使用宽带互联网连接、计算机和必要的软件（费用由您提供）其他要求：高度关注细节和良好的沟通能力必不可少能够独立工作并能灵活适应新技术/流程对互联网研究有浓厚兴趣首选教育/认证水平 - 高中或更高（可能有机会以自由职业者身份参与其他任务）成功完成在线评估，证明能够遵循指南参与此项目需要您通过标准招聘流程（包括通过开卷评估）。这是一个长期项目，您的工作将接受质量保证检查。下一步是什么？要申请这个激动人心的项目，请按照以下步骤操作：点击“立即申请”并填写必填字段。确保您使用的电子邮件地址与您的主要 Apple ID 电子邮件相匹配，并且该地址有效且最新。确认您的电子邮件、设置密码并完成您的帐户。检查您的垃圾邮件/垃圾文件夹以查找确认电子邮件。将您的国家/地区设置为墨西哥，并选择西班牙语（墨西哥）作为您的主要语言。在申请阶段，将有一个简短的视频更详细地描述该职位，以帮助您完成申请！不要错过这个机会，成为致力于创新技术的充满活力的团队的一员。立即申请！为什么加入 TELUS 国际 AI 社区？灵活的工作时间，兼顾家庭生活更好地平衡工作与生活远程工作和地点独立性积极的环境影响独立承包商角色“所有合格的申请人都将获得就业机会，不论其种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。”]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2107127</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 16:19:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在线任务贡献者| 远程</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2107124</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语详情：仅限美国，仅限会员我们正在美国招聘在线任务贡献者担任此职位，您将评估在线搜索结果以提高其质量。您将分析和评估内容与搜索词的相关性，同时检查语言的语法、语气和文化适宜性。通过使用您的 PC 和智能手机评估网络内容，您的贡献将提高主要搜索引擎的质量。我们正在寻找对社交媒体充满热情且经常使用 Gmail 的个人。这个远程职位要求拥有并每天使用智能手机，并熟悉各种社交媒体平台和 Google 产品。您的可靠性、适应性和对准则的遵守是关键。此职位提供远程工作的自由，允许您根据任务可用性设置工作时间。此职位的预计收入为每小时 11.50 美元。请注意，工资率取决于任务量。这是按任务付费的角色，经验丰富的贡献者可能会赚得更多，因为他们的工作效率更高。要求熟练掌握英语书面和口头表达能力过去连续三年居住在美国拥有并经常使用智能手机（Android V4.2 或更高版本或运行 iOS 14.0 或更高版本的 iPhone）和可自费连接互联网的台式机/笔记本电脑。以 Gmail 为主要电子邮件帐户熟悉当前和历史的本地商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务具有使用 Web 浏览器和智能手机应用进行内容交互的经验。愿意下载应用程序了解各种社交媒体环境，包括模因、病毒式传播和趋势对与 AI 平台相关的项目感兴趣者优先考虑其他理想设备带摄像头的笔记本电脑和/或 Android设备至少配备 8MP HDR 摄像头 @ 30fps、64GB 存储空间、4GB RAM、Android 10+成功的申请者将接受标准招聘流程，包括英语语言测试。该职位涉及偶尔的质量保证检查，并提供长期就业机会。必须具备以下技能和能力和为什么加入 TELUS 国际 AI 社区？赚取额外收入访问我们的社区福祉计划远程工作和地点独立做自己的老板灵活的工作时间以适应您的生活方式成为在线社区的一员有兴趣吗？点击此处注册！ [url removed] “所有合格的申请者都将获得就业机会，不论其种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。”]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2107124</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 16:06:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>视频脚本翻译 | 英语 > 僧伽罗语</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2107123</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语到僧伽罗语（僧伽罗语）详情：memoQ， 仅限会员我们有一个关于嗜睡症的 4 分钟视频。我们需要将转录内容翻译成泰米尔语。memoQ 是首选，但不是必需的。如果有兴趣且有空，请与我分享您的每字翻译费率和您的 MTPE 费率。翻译完成后愿意立即付款。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2107123</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 15:59:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>互联网安全评估员 | 远程</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2107121</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语详情：仅限美国， 仅限会员为何选择我们TELUS International AI-Data Solutions 与多元化且充满活力的社区合作，帮助我们的客户增强他们的 AI 和机器学习模型。我们的 AI 社区的工作有助于改善技术和世界各地许多人的数字体验。我们的 AI 社区在我们专有的 AI 训练平台上工作，处理 500 多种语言和方言的所有数据类型（文本、图像、音频、视频和地理）。我们为热爱语言的人们提供灵活的在家工作机会。这些工作是兼职的，没有固定的时间表。无论您是谁，无论您来自哪里，欢迎加入我们的全球 AI 社区职位描述我们正在寻找对社交媒体充满热情且经常使用 Gmail 的个人。此远程职位要求拥有并每天使用智能手机，并熟悉各种社交媒体平台和 Google 产品。您的可靠性、适应性和对指南的遵守是关键。担任此职位时，您将有机会通过审查和过滤潜在的敏感和成人内容来为更安全的互联网浏览做出贡献。通过这项工作，您将表达对当前网络上内容质量和内容的看法，并保护用户免于查看不适当的材料，从而做出宝贵贡献。此职位提供远程工作的自由，允许您根据任务可用性设置工作时间。此职位的预计每小时收入为 14 美元。报酬取决于已完成的任务，若工作效率提高，收入可能会更高。要求书面和口头英语熟练过去连续三年居住在美国拥有并定期使用智能手机（Android V4.2 或更高版本，或运行 iOS 14.0 或更高版本的 iPhone）、互联网连接以及相关计算机/软件（费用自理）。使用 Gmail 作为主要电子邮件帐户熟悉当前和历史的本地商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务具有使用 Web 浏览器和智能手机应用进行内容交互的经验。了解各种社交媒体环境，包括模因、病毒式传播和趋势成功的申请者将接受标准招聘流程，包括英语语言测试和开卷评估。该职位涉及偶尔的质量保证检查，并提供长期就业机会。额外福利：获得免费的心理健康支持福利，如免费的 EAP 和正念应用程序。专注、响应的健康团队每月提供主动的健康教育，以及每季度的计划必须具备以下技能和能力和英语语言有兴趣吗？点击此处注册！ [url removed] “所有合格的申请人都将获得就业机会，不论其种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。”]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2107121</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 15:54:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英语到提格里尼亚语翻译，医疗经验，特别是避孕</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2107118</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语至提格里尼亚语详情： 仅限会员希望您一切顺利。请注意，我们有一个新项目，其详情如下。• 语言对：英语-提格里尼亚语• 领域：与医疗问题有关，特别是避孕• 服务：翻译、编辑和校对请让我知道您可以为该特定领域提供的最佳价格。请分享您的简历并确保其中包含所需的经验，否则将不予考虑等待等待您的回复]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2107118</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 15:47:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网络评分员 | 远程</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2107115</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语详情：仅限美国， 仅限会员为何选择我们我们与世界上最具创新精神的公司合作，开发和改进他们的 AI 产品。无论是提高搜索引擎的相关性还是培训数字助理以理解更多语言和方言，我们的团队都会帮助打破机器学习障碍并在世界各地建立人机学习桥梁 - 而您也可以参与其中。Telus International 在全球范围内提供灵活的机会和具有竞争力的费率。欲了解更多信息，请访问 TelusInternational.com所有符合条件的申请人均将获得录用考虑，不论其种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。职位描述我们正在寻找对社交媒体充满热情且经常使用 Gmail 的个人。此远程职位要求拥有并每天使用智能手机，并熟悉各种社交媒体平台和 Google 产品。您的可靠性、适应性和对指南的遵守是关键。在这一职位上，您将有机会通过审查和过滤潜在的敏感和成人内容来为更安全的互联网浏览做出贡献。通过这项工作，您将表达对当前网络上内容质量和内容的看法，并保护用户免于查看不适当的材料，从而做出宝贵的贡献。这个职位提供了远程工作的自由，允许您根据任务可用性设置工作时间。这个职位的预计每小时收入为 12 至 15 美元。付款基于已完成的任务，根据工作效率，收入可能会更高。入选候选人每周需工作至少 10 小时（视任务情况而定）。要求熟练掌握书面和口头英语过去连续 3 年居住在美国拥有并定期使用智能手机（Android V4.2 或更高版本或运行 iOS 14.0 或更高版本的 iPhone）以及可自费连接互联网的台式机/笔记本电脑。以 Gmail 为主要电子邮件帐户熟悉您所在国家/地区的当前和历史商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务。熟悉使用 Web 浏览器和智能手机应用进行内容交互的经验。了解各种社交媒体环境，包括模因、病毒式传播和趋势成功的申请人将接受标准招聘流程，包括公开书籍评估和身份验证。该职位涉及偶尔的质量保证检查，并提供长期就业机会。必须具备以下技能和能力英语有兴趣吗？单击此处注册！ [url removed]]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2107115</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 15:46:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>与长期客户持续合作</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2107114</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：多对我们正在寻找新的语言学家，以便与我们忠实的客户群进行持续合作。如果您有兴趣加入我们的自由译员团队。我们期待收到您的来信 :)请注意，这仅适用于自由译员，任何代理机构提交的内容都将被丢弃。请仅通过此广告中提供的 URL 链接申请。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2107114</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 15:22:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>瑞典语至英语的校对任务</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2107105</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：瑞典语到英语亲爱的语言学家希望您一切顺利。我们有一些文件已从瑞典语翻译成英语，大约有 700 个单词，我们需要一名瑞典语翻译来校对它们。如果您可以立即接受这份工作，请将您的回复发送至以下电子邮件 ID：[电子邮件已删除] 我们期待很快收到您的来信问候Lingua 团队]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2107105</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 14:37:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>潜在合作 IT / 软件 EN>NN</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2107103</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语到挪威语（尼诺斯克语）详细信息： 仅限会员您好！我是 Alfredo Díaz，Ampere Translations 的初级供应商经理。很高兴与您在线认识！目前，我们正在寻找挪威语-尼诺斯克语母语人士加入我们的语言学家团队，负责 IT/软件/UI/UA 帐户。这将是一次合作，您将从此帐户中收到常规任务。如果您有此领域的经验并且感兴趣，请随时通过电子邮件与我们联系。 期待您的回复！]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2107103</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 14:33:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>