<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>ProZ.com 职位</title>
    <link>http://www.proz.com/translation-jobs/</link>
    <description>ProZ.com 职位</description>
    <lastBuildDate>Tue, 16 Apr 2024 18:14:29 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>波兰可能提供 ENKO 口译服务 |人才解释 SL</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2086589</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语到韩语、韩语到英语详细信息： 仅限会员尊敬的同事们，我们正在寻找韩语英语口译员，提供潜在的口译服务，详细信息如下：日期：待定（大概 4 天）时间：8 小时/天 /&gt;主题：医学（妇科）语言：英语韩语口译类型：联络地点：波兹南（波兰），柏林附近如果您感兴趣此次合作，请将您的简历连同您的空闲时间和价格（包括所有费用）发送至[电子邮件已删除]。谢谢您！Giulia]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2086589</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 17:30:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>从英文翻译成中文普通话 - 医疗信函</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2086580</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语到中文详细信息：仅限美国， 仅限会员尊敬的同事，我们需要将一封一页的英文信翻译成中文普通话。内容属于医学性质。如果您有兴趣，请将您的费率和简历以及您建议的周转时间发送给我们。谢谢， 玛丽亚·林康塞巴斯蒂安·兰托斯有限责任公司]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2086580</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 16:04:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>EN-BG 明天早上之前 652 字的简单文本</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2086568</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语到保加利亚语详细信息： 仅限会员我们偶尔需要一位可靠的保加利亚语翻译人员来完成项目。 请提供您最优惠的 cca 价格和空房情况。 650 字。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2086568</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 15:29:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>医疗器械翻译 - 佛得角克里奥尔语</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2086565</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com语言：英语到佛得角克里奥尔语、英语到克里奥尔语和洋泾浜语（其他）、英语到克里奥尔语和洋泾浜语（基于葡萄牙语的其他）详细信息： 仅限会员尊敬的语言学家，我们翻译了 9,470 个医疗器械单词。 请将以下内容发送至[电子邮件已删除]：1.您对每个源字的翻译和修订费率2。您的简历3.链接到您的 Proz.com 个人资料谢谢！]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2086565</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 15:24:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>翻译 FR>EN - 4700 字</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2086564</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：法语到英语详细信息： 仅限会员我们正在寻找母语语言学家进行翻译合同4700字。该项目将在 Phrase（前 Memsource）中进行。如果您感兴趣并符合要求，请将您的简历和每字的美元费率发送给我们。非常感谢进步！]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2086564</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 15:19:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>议会会议记录</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2086561</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：巴斯克语、加利西亚语、加泰罗尼亚语详细信息： 仅限会员您好！我们是一家位于巴伦西亚的翻译公司，目前正在寻找西班牙领土各种共同官方语言的母语转录员。如果我们被授予该项目将包括以所使用的语言记录议会会议的内容，有时还会将其翻译成西班牙语。最低要求如下：拥有相应共同官方语言的C2高级证书，或得到官方转录协会的认可。拥有至少2年的经验转录（必须在简历中提及）。如果您有兴趣，我们需要您向我们发送您的简历和语言证书。如果您尚未达到这些最低要求，但想与我们合作，我们会要求您将您的学历证书连同您的简历一起发送给我们，当然，如果您认为您的熟人可以，请随时在他们之间分享此广告满足这些要求。您可以联系我们的电子邮件地址如下：[电子邮件已删除]。我们随时为您解答任何问题。关于该项目 ！]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2086561</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 15:16:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>兼职机会|桑尼维尔现场研究</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2086558</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语详细信息：仅限美国， 仅限会员抓住独家机会，提供在 1 小时长的会议中对新消费产品的反馈。 TELUS International 正在寻找有兴趣参加加利福尼亚州桑尼维尔现场研究的人员。完成 1 小时的课程即可赚取 $$所有年龄 18- 65 人有资格参加必须拥有在美国工作的合法授权会说并听懂英语愿意参加录制会议现场提供免费停车 参与者在执行基本动作时将被拍照和录像，这些动作可能包括行走、坐着、站立、不同的手势或面部表情。这些任务可以由任何人轻松完成，不需要先前的经验或特殊技能。您只需在周一至周五花一小时访问我们的网站进行预约即可。有兴趣吗？点击下面的链接进行注册！[url已删除]付款将通过Hyperwallet进行，您可以选择PayPal、银行转账或Venmo作为付款方式。 您提供的与该项目有关的任何信息都将受到安全和保密。您的数据受我们的隐私政策保护。TELUS International 将联系选定的参与者进行预约。“所有合格的申请者都将获得就业考虑，无论种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。”]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2086558</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 14:58:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在线任务贡献者 |偏僻的</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2086555</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语详细信息：仅限美国， 仅限会员为什么选择我们我们通过我们由超过 100 万注释者和语言学家组成的全球 AI 社区，帮助公司测试和改进机器学习模型。我们专有的 AI 培训平台可处理 500 多种语言和方言的所有数据类型（文本、图像、音频、视频和地理）。我们的人工智能数据解决方案极大地增强了人工智能系统的一系列应用，从先进的智能产品到更好的搜索结果，到扩展的语音识别，到更人性化的机器人交互等等。了解更多信息，请访问[url已删除]职位描述我们正在美国招聘在线任务贡献者在此职位中，您将评估在线搜索结果以提高其质量。您将分析和评估与搜索词的内容相关性，同时检查语言的语法、语气和文化适当性。通过使用您的 PC 和智能手机评估网络内容，您的贡献提高了主要搜索引擎的质量。我们正在寻找热衷于社交媒体和 Gmail 常规用户的个人。这个远程职位需要拥有和日常使用智能手机，并熟悉各种社交媒体平台和谷歌产品。您的可靠性、适应性和遵守准则是关键。此职位提供远程工作的自由，允许您根据任务可用性设置工作时间。请注意，报酬率将取决于任务量。这是按任务角色付费的，有经验的贡献者可能会赚得更多，因为他们的生产力更高。要求熟练掌握英语书面和口头能力居住在美国过去连续三年自费拥有并定期使用智能手机（Android V4.2 或更高版本或运行 iOS 14.0 或更高版本的 iPhone）和具有互联网连接的台式机/笔记本电脑。Gmail作为您的主要电子邮件帐户熟悉当前和历史的本地商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务拥有使用网络浏览器和智能手机应用程序进行内容交互的经验。愿意下载应用程序了解各种社交媒体环境，包括模因、病毒式传播和趋势其他理想的设备带摄像机的笔记本电脑和/或带至少 8MP HDR 摄像头的 Android 设备@ 30fps、64GB 存储、4GB RAM、Android 10+成功的申请者将接受标准的招聘流程，包括英语语言测试和开卷评估。该职位涉及偶尔的质量保证检查，并提供长期就业机会。必须具备以下技能和能力以及为什么加入TELUS国际人工智能社区？赚取额外收入参与我们的社区福利计划远程工作和位置独立做自己的老板灵活的工作时间以适应您的生活方式参与其中在线社区有兴趣吗？点击下面的链接进行注册！[网址已删除]“所有符合条件的申请人都将获得就业考虑，不考虑种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍出身、残疾或受保护的退伍军人身份。”]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2086555</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 14:56:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>工作机会：英语到意大利语常规任务</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2086553</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语到意大利语详细信息： 仅限会员尊敬的专家们，来自 Braahmam 的问候！我在 Braahmam International 工作，该公司是领先且发展最快的翻译和本地化公司之一。 23 年来，我们已将全球领先品牌的产品和服务翻译成 100 多种语言并进行本地化。 Braahmam 是一家通过 ISO 17100:2015 认证的公司，隶属于 GALA（全球化与本地化协会）和 ATA（美国翻译协会）。我们正在为我们的常规项目寻找经验丰富的英语到意大利语翻译人员。详细信息如下：服务类型：翻译审校专业领域：医疗、营销和软件-UI/UA如果如果您有兴趣，请分享您的简历，并使用以下链接填写在线供应商注册表：[url 已删除]期待与您合作。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2086553</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 14:55:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>互联网评级者 |偏僻的</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2086552</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语详细信息：仅限美国， 仅限会员为什么选择我们我们与世界上最具创新力的公司合作开发和改进他们的人工智能产品。无论是提高搜索引擎的相关性，还是培训数字助理以了解更多语言和方言，我们的团队都可以帮助打破机器学习障碍，在世界各地建立人类学习桥梁 - 您也可以成为其中的一部分。 Telus International 在全球范围内提供灵活的机会和具有竞争力的价格。了解更多信息，请访问 TelusInternational.com所有合格的申请人都将获得就业考虑，无论种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。职位描述重要提示：要符合担任此职位的资格，您目前必须居住在以下州之一：阿肯色州、爱达荷州、印第安纳州、爱荷华州、堪萨斯州、肯塔基州、明尼苏达州、密西西比州、蒙大拿州、新罕布什尔州、北达科他州、俄克拉荷马州、南卡罗来纳州、南达科他州、田纳西州、犹他州、西弗吉尼亚州、威斯康星州、怀俄明州、阿拉巴马州、佐治亚州、路易斯安那州、内布拉斯加州、新墨西哥州、北卡罗来纳州、宾夕法尼亚州、德克萨斯州、佛罗里达州、密歇根州、密苏里州、俄亥俄州、特拉华州、伊利诺伊州、罗德岛州、佛蒙特州、弗吉尼亚州、马萨诸塞州、新墨西哥州（圣达菲县）、纽约州或俄勒冈州。我们正在寻找热衷于社交的个人Gmail 的媒体和普通用户。这个远程职位需要拥有和日常使用智能手机，并熟悉各种社交媒体平台和谷歌产品。您的可靠性、适应性和遵守准则是关键。在此职位中，您将有机会通过审查和过滤潜在的敏感内容和成人内容，为更安全的互联网浏览做出贡献。通过这项工作，您将通过表达您对当前网络内容的质量和内容的看法并保护用户免于查看不合适的材料来做出宝贵的贡献。此角色提供远程工作的自由，允许您根据任务可用性来设置工作时间。付款基于已完成的任务，并有可能根据工作效率获得更高的收入。选定的候选人预计每周至少工作 10 小时（视任务情况而定）。要求熟练掌握英语书面和口语居住在美国过去连续 3 年的状态拥有并定期使用智能手机（Android V4.2 或更高版本或运行 iOS 14.0 或更高版本的 iPhone）以及具有互联网连接的台式机/笔记本电脑，费用由您承担。 Gmail 作为您的主要电子邮件帐户熟悉您所在国家/地区当前和历史的商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务。拥有使用网络浏览器和智能手机应用程序进行内容交互的经验。 了解各种社交媒体环境，包括模因、病毒式传播和趋势成功的申请者将接受标准的招聘流程，包括开卷评估和身份验证。该职位涉及偶尔的质量保证检查并提供长期就业机会。必须具备以下技能和能力英语下一步是什么？如果这听起来像您有兴趣担任的角色，请在下面申请。 [网址已删除]]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2086552</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 14:54:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>加拿大个性化互联网评估员 l 远程</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2086549</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语详细信息：仅限加拿大， 仅限会员为什么选择我们我们提供帮助公司通过我们由超过 100 万注释者和语言学家组成的全球人工智能社区来测试和改进机器学习模型。我们专有的 AI 培训平台可处理 500 多种语言和方言的所有数据类型（文本、图像、音频、视频和地理）。我们的人工智能数据解决方案极大地增强了人工智能系统的一系列应用，从先进的智能产品到更好的搜索结果，到扩展的语音识别，到更人性化的机器人交互等等。了解更多信息，请访问[url已删除]职位描述在此职位中，您将评估在线搜索结果以提高其质量。您将分析和评估与搜索词的内容相关性，同时检查语言的语法、语气和文化适当性。通过使用您的 PC 和智能手机评估网络内容，您的贡献提高了主要搜索引擎的质量。我们正在寻找热衷于社交媒体和 Gmail 常规用户的个人。这个远程职位需要拥有和日常使用智能手机，并熟悉各种社交媒体平台和谷歌产品。您的可靠性、适应性和遵守准则是关键。此职位提供远程工作的自由，允许您根据任务可用性设置工作时间。付款方式为基于完成的任务，根据生产力获得更高收入的潜力。要求熟练掌握英语书面和口头能力过去连续5年居住在加拿大拥有并定期使用智能手机（Android V4.2 或更高版本或运行 iOS 14.0 或更高版本的 iPhone）和具有互联网连接的台式机/笔记本电脑，费用由您承担。Gmail 作为您的主要电子邮件帐户熟悉您所在国家当前和历史的商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务。拥有使用网络浏览器和智能手机应用程序进行内容交互的经验。了解各种社交媒体环境，包括模因、病毒式传播和趋势成功的申请者将接受标准的招聘流程，包括英语语言测试和开卷评估。该职位涉及偶尔的质量保证检查，并提供长期就业机会。必须具备以下技能和能力以及英语下一步是什么？ /&gt;如果这听起来像您有兴趣担任的角色，请在下面申请。 [网址已删除]“所有合格的申请人都将获得就业考虑，无论种族如何、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。”]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2086549</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 14:52:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>俾路支语-多种方言</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2086547</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com语言：英语到俾路支语您好，我代表我的公司“Indus Translation Services”与您联系”。我们是一家总部位于美国的翻译机构，提供翻译服务已超过 16 年。我们正在为即将到来的翻译工作寻找一名俾路支语语言学家。我们正在寻找多种方言：东部、南部和西部俾路支语以及科罗什语和巴什卡迪方言。请将您的最优惠价格和简历发送至 [电子邮件已删除]。请在主题行中注明您的方言。此致，Farah Kamran总裁Indus 翻译服务 [url 已删除] &lt; br/&gt;]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2086547</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 14:51:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ob 机会：英语到意大利语常规任务</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2086544</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语到意大利语详细信息： 仅限会员尊敬的专家们，来自 Braahmam 的问候！我在 Braahmam International 工作，该公司是领先且发展最快的翻译和本地化公司之一。 23 年来，我们已将全球领先品牌的产品和服务翻译成 100 多种语言并进行本地化。 Braahmam 是一家通过 ISO 17100:2015 认证的公司，隶属于 GALA（全球化与本地化协会）和 ATA（美国翻译协会）。我们正在为我们的常规项目寻找经验丰富的英语到意大利语翻译人员。详细信息如下：服务类型：翻译审校专业领域：医疗、营销和软件-UI/UA如果如果您有兴趣，请分享您的简历，并使用以下链接填写在线供应商注册表：[url 已删除]期待与您合作。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2086544</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 14:49:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>明天早上之前 664 个保加利亚语单词（简单文本）</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2086541</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语到保加利亚语详细信息： 仅限会员我们正在寻找一位可靠的保加利亚语言学家帮助我们完成偶尔的作业。 目前我们有 664 条文本需要明天翻译，请给出您的最佳报价。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2086541</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 14:44:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>该作业在 Excel 中，总共 1000 行</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2086540</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语到 K&#39;iche&#39;详细信息：仅限危地马拉， 仅限会员该作品是评分者，不翻译，不编辑。我不验证所做的翻译。它们总共有 1000 行。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2086540</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 14:21:31 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>