<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Proz.com Jobs</title>
    <link>http://www.proz.com/translation-jobs/</link>
    <description>Proz.com Jobs</description>
    <lastBuildDate>Mon, 10 Mar 2025 18:17:48 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>市场研究问卷 - 大约2,200个单词</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2154236</link>
      <description><![CDATA[在Proz.com  语言上发布的工作：英语至西班牙语详细信息： 作为RE.Trans的项目经理 - 研究翻译，我目前正在寻找专业翻译人员，以将市场研究问卷翻译成墨西哥的西班牙语。 该问卷是关于消化性健康补品的问题，该调查表和词额为大约。 2,200。 我们将在明天（3月11日，星期二）下午7:00之前进行墨西哥西班牙语翻译CET.It is quite important in this case that the questionnaire will be used in Mexico, therefore we would need &#39;country specific Spanish for Mexico&#39;, and thus a translator who actually lives in Mexico.As always, we are willing to pay a fair rate, but are expecting (and offering) high quality and professional reliability in turn.If interested and available, please send me a short offer along with您的标准率在此类工作中的标准率：[删除电子邮件]（还请随时访问我们的主页，以获取有关柏林的re..trans的详细信息（[删除的url]）。 请在此处包含您在邮件中的个人资料的链接。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2154236</guid>
      <pubDate>Mon, 10 Mar 2025 18:05:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>迫切需要英语到格陵兰翻译人员！</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2154233</link>
      <description><![CDATA[在Proz.com上发布的工作 语言：英语至Greenlandic /kalaallisut 详细信息：  hello  我们正在寻找一个英语到格陵兰式翻译人员的小任务。 如果您有空，请仅通过电子邮件提交简历和每个单词的费用以进行翻译。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2154233</guid>
      <pubDate>Mon, 10 Mar 2025 17:51:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>全运动娱乐视频的菲律宾语言QC</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2154232</link>
      <description><![CDATA[在Proz.com  语言上发布的作业：英语至他roat，他加禄语，Tagalog到英语详细信息： 良好的后生产公司寻求有组织的，热情和专注的本地语言学家，以菲律宾的质量控制功能长度和情节全运动视频娱乐内容。能够识别和标记惯用的翻译问题很重要。 候选资格必须包括在字幕QC中至少2  -  4年的实用经验。该职位需要持续的承诺，可以远程完成。  请提交求职信和您的简历，以说明您为什么对此职位感兴趣并解释您的资格。 请注意：此职位的申请人必须居住在授权与美国交易的领土和地区。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2154232</guid>
      <pubDate>Mon, 10 Mar 2025 17:44:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>口译员英语德语</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2154230</link>
      <description><![CDATA[作业发布在Proz.com  语言上：英语至德语，英语至英文，意大利语，德语到意大利语详细信息：口译员，成员仅 我们正在寻求连续的专业口译员，以在塞浦路斯进行短期任务进行短期作业。塞浦路斯 费用报销：可用 如果您有可用并满足要求，请将您的简历，费率和可用性发送给[删除电子邮件]]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2154230</guid>
      <pubDate>Mon, 10 Mar 2025 17:10:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>德国（瑞士）到意大利（瑞士）正在进行的翻译项目</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2154227</link>
      <description><![CDATA[在Proz.com上发布的工作 语言：德语到意大利语 我们有一个正在进行的翻译项目，从德语（瑞士）到意大利语（瑞士）。如果您有兴趣，请申请。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2154227</guid>
      <pubDate>Mon, 10 Mar 2025 16:50:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在英国 - 巴西葡萄牙发言人（WFH）的家庭娱乐数据收集研究</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2154226</link>
      <description><![CDATA[proz.com上发布的作业 语言：葡萄牙 描述和要求 telus Digital正在为参与者寻找名为Family Fun的数据收集研究。在这项研究中，参与者将使用智能家居设备执行简单的任务。 You can participate in the study remotely, from the comfort of your own home.Task Requirements:- The study will last up to 6 weeks, during which time family members will have to interact with the smart home device on a daily basis.- You must be 18 years of age or older.- You must be a native speaker of Brazilian Portuguese and born in Brazil.- You must be a resident of英国。   - 您必须通过Wi-Fi进行稳定的互联网连接。  - 参加为期2小时的指导性会话 与智能家居设备进行交互，同时执行其他活动，例如烹饪，饮食，看电视，清洁等。研究完成后使用的最新智能家居设备以及研究完成后的奖金。付款将通过Telus AI社区付款门户（HyperWallet）进行，您可以在其中选择PayPal或银行转移作为您的付款方式，具体取决于您的居住国。   eeo语句在Telus Digital中，我们可以通过精力充沛的团队合作，Agile Thinking，Agile Thinking，Carecing Culties和Caress Commuters Prens Superts Commuthers Agaile Aggile Teamporking Innovation Expersivation Expersauts Experiencation Experiencation Expersivation Expersaut Innovation。 Telus Digital是Telus Corporation的全球部门，Telus Corporation是加拿大最大的电信服务提供商之一。我们将联络中心和业务流程外包（BPO）解决方案提供给世界上一些最大的消费电子，金融，电信和公用事业领域的公司。 With global call center delivery capabilities, our multi-shore, multi-language programs offer safe, secure infrastructure, value-based pricing, skills-based resources and exceptional customer service - all backed by TELUS, our multi-billion dollar telecommunications parent.Equal Opportunity EmployerAt TELUS Digital, we are proud to be an equal opportunity employer and are committed to creating a diverse and inclusive workplace.就业的所有方面，包括决定雇用和促进的决定，都是基于申请人的资格，优点，能力和绩效，而无需考虑与多样性有关的任何特征。 &gt;&gt;有兴趣申请吗？将您的简历发送到[删除电子邮件]以及“在英国 - 巴西葡萄牙发言人（WFH）的家庭娱乐数据收集研究”和“ Proz”作为电子邮件标题]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2154226</guid>
      <pubDate>Mon, 10 Mar 2025 16:49:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>斯洛伐克的个性化互联网评估师 - 斯洛伐克扬声器（WFH）</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2154224</link>
      <description><![CDATA[在Proz.com上发布的作业 语言：斯洛伐克 职位描述寻求一个自由职业项目，该项目可以让您在家里工作，同时在技术领域有所作为？如果您是一个充满热情的人，喜欢在技术曲线领先于这个兼职远程项目的领先地位，那么您可能会想要的工作时间！  在这个角色中的个性化互联网广告评估师的生活一天：  - 您将通过对它们与所使用的搜索词的相关性进行评分来审查在线广告，以及对他们的语言和文化相关性的相关性，以提供其内容和文化相关性，以改善其内容，质量和在线搜索范围，并在线求职  - 您的最终范围  - 您的最终范围  -  br /&gt;  -  br /&gt;  -  br /&gt;  -  br /&gt;  -  br /&gt;  -   -  br /&gt;  -  br /&gt;  -  今天就加入我们的团队，并开始将您的技能推向世界领先的在线广告平台之一，同时成为提供支持的社区的一部分：  - 获得免费的心理健康支持优势，例如自由EAP和正念应用程序。 AI社区我们的全球AI社区是一个充满活力的网络，该网络由来自不同背景的100万+贡献者组成，这些网络可帮助我们的客户收集，增强，培训，翻译和本地化内容，以构建更好的AI模型。成为我们不断增长的社区的一部分，并产生影响，以支持世界上一些最大品牌的机器学习模型。  资格路径不需要以前的专业经验才能适用此职位，但是，在此项目上工作将需要您通过基本要求并完成标准评估过程。这是一个兼职长期项目，您的工作将在本协议期限内接受我们的标准质量保证检查。 Basic Requirements- Working as a freelancer with excellent communication skills with full professional proficiency in English and Slovak- Having familiarity with current and historical business, media, sport, news, social media, and cultural affairs in Slovakia- Active use of Gmail, Google+, and other forms of social media and experience in the use of web browsers to navigate and interact with a variety of content- Daily access to宽带互联网连接，智能手机（Android 4.1，iOS 8或更高）以及具有防病毒软件的个人计算机。您还需要在智能手机上安装条形码扫描仪应用程序才能完成某些任务。 评估为了将其雇用到程序中，您将参加语言评估和开放式书籍资格考试，以确定您对该位置和完成ID验证的适用性。您还会邀请您进行简短的视频采访，以便我们可以更好地了解彼此，并在德语中进行简短的交谈。不用担心，我们的团队会在考试前为您提供指南和学习材料。您将需要在特定的时间范围内完成考试，但要方便！ 均等机会所有合格的申请人都将在不考虑种族，颜色，宗教，性别，性别定位，性别认同，民族起源，残疾或受保护的兽医身份的情况下会考虑合同关系。在Telus Digital AI，我们很自豪能够提供平等的机会，并致力于创建一个多样化和包容的社区。选择的所有方面均基于申请人的资格，优点，能力和绩效，而无需考虑与多样性有关的任何特征。 &gt;&gt;有兴趣申请吗？将您的简历发送到[删除电子邮件]以及职位职位标题“ Slovakia的个性化Internet Ads评估员 - 斯洛伐克扬声器（WFH）”＆“ proz”作为电子邮件标题]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2154224</guid>
      <pubDate>Mon, 10 Mar 2025 16:45:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>现场俄罗斯口译员</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2154221</link>
      <description><![CDATA[在Proz.com上发布的工作 语言：中文至俄语详细信息：口译员， ，我们是中国认证的领先的本地化服务提供商，符合ISO 17100＆ISO 13485关于翻译服务要求的ISO 13485和QMS上的ISO 9001（已附加证书）（附加证书）（已附加），并且已经在15年以上进行了15年以上。 /&gt;现场俄罗斯口译员 语言：中文 - 俄罗斯职位描述：主要是解释，由翻译补充位置和持续时间： 1（ （1）俄罗斯的perm地区：4个人，持续时间，持续时间，持续时间，直到2027年，直到2027年。优先的当地教师优先考虑化学工程方面的背景和行业经验。注意：提供的旅行和住宿。每月薪金系统 如果您或您的朋友有兴趣，欢迎与您的简历联系[电子邮件删除]， + [删除电话] 468，请感谢您的注意 ，请留在任何问题上。 T：[删除电话] | Skype：Siqingxu021]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2154221</guid>
      <pubDate>Mon, 10 Mar 2025 16:30:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>连续翻译的斯洛伐克口译员|医疗的</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2154218</link>
      <description><![CDATA[在Proz.com上发布的作业 语言：英语至Slovak 详细信息：口译员  Hello！我们正在寻找一个讲斯洛伐克的本地语言的解释器，以进行连续翻译。 该分配是医生和患者之间的在线对话，持续了大约一个小时（可能会稍微扩展）。 发送您的CV+Rate your cv+rate                         ]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2154218</guid>
      <pubDate>Mon, 10 Mar 2025 16:28:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>大型基督教翻译/编辑项目英语 - 贾瓦纳人</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2154215</link>
      <description><![CDATA[在Proz.com  语言上发布的作业：英语至Javanese 详细信息：您好， 我正在寻找合格的翻译人员，以参与一个大型的基督教福音派翻译 /编辑项目，从英语到爪哇人。您必须对基督教术语有深刻的了解，而您的母语必须是爪哇人。  如果您有兴趣参与其中，请给我发电子邮件，告诉我您的经验和教育背景。  ，只有在您在熟练程度的基督教（福音派）领域中拥有丰富而扎实的经验。 您还应该愿意进行简短的测试翻译。我正在寻找正在进行的长期合作。  感谢您考虑我的项目。 最好]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2154215</guid>
      <pubDate>Mon, 10 Mar 2025 16:17:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>需要专家伊博翻译人员：正在进行的项目</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2154214</link>
      <description><![CDATA[在Proz.com  语言上发布的工作：英语至igbo 详细信息：全球列表是翻译领域的世界领导者，专门从事电视节目信息，代表全球电视公司翻译电视概要。我们在全球145个国家，36种语言和26个时区开展业务。 我们目前正在招募自由翻译者，将英语翻译为多个高调电视客户的Igbo。 请与我们联系，如果您对以后的协作感兴趣，并且如果您会符合以下标准，请与我们联系。专业翻译公司  - 以前的客户的强大列表 - 媒体文本翻译方面的经验 - 理想情况下，电视相关 每天和每月工作。 You can choose how often or how little you work, we offer very flexible working conditions. To apply please submit your CV and details using online form:  [url removed] (link also available on Global Listings website Careers page)We look forward to hearing from you. Global Listings Limited]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2154214</guid>
      <pubDate>Mon, 10 Mar 2025 16:10:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>专家约鲁巴译者需要：正在进行的项目</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2154212</link>
      <description><![CDATA[在Proz.com上发布的工作 语言：英语至Yoruba 详细信息：全球列表是翻译领域的世界领导者，专门从事电视节目信息，代表全球电视公司翻译电视概要。 We operate in 145 countries worldwide, in 36 languages and across 26 time zones. We are currently recruiting freelance translators to translate from English into Yoruba for multiple high-profile TV clients. Please contact us if you would be interested in future collaboration and if you meet the following criteria: - Native speaker- Relevant translation qualifications/memberships专业翻译公司  - 以前的客户的强大列表 - 媒体文本翻译的经验 - 理想情况下，电视相关 这项工作将每天和每月一次。 You can choose how often or how little you work, we offer very flexible working conditions. To apply please submit your CV and details using online form:  [url removed] (link also available on Global Listings website Careers page)We look forward to hearing from you. Global Listings Limited]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2154212</guid>
      <pubDate>Mon, 10 Mar 2025 16:06:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>需要专家斯瓦希里语翻译人员：正在进行的项目</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2154211</link>
      <description><![CDATA[在Proz.com上发布的工作 语言：英语至swahili 详细信息：全球列表是翻译领域的世界领导者，专门从事电视节目信息，代表全球电视公司翻译电视概要。 We operate in 145 countries worldwide, in 36 languages and across 26 time zones. We are currently recruiting freelance translators to translate from English into Swahili for multiple high-profile TV clients. Please contact us if you would be interested in future collaboration and if you meet the following criteria: - Native speaker- Relevant translation qualifications/memberships专业翻译公司  - 以前的客户的强大列表 - 媒体文本翻译的经验 - 理想情况下，电视相关 这项工作将每天和每月一次。 You can choose how often or how little you work, we offer very flexible working conditions. To apply please submit your CV and details using online form:  [url removed] (link also available on Global Listings website Careers page)We look forward to hearing from you. Global Listings Limited]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2154211</guid>
      <pubDate>Mon, 10 Mar 2025 16:03:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>需要专业的土耳其翻译人员：正在进行的项目</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2154209</link>
      <description><![CDATA[在proz.com  语言上发布的工作：英文至土耳其详细信息：全球列表是翻译领域的世界领导者，专门从事电视节目信息，代表全球电视公司翻译电视概要。我们在全球145个国家，36种语言和26个时区运营。 我们目前正在招募自由译者，从英语翻译成土耳其，以供多个高调电视客户提供土耳其。 请与我们联系，如果您对以后的合作感兴趣，并且如果您符合以下概述，请与您联系。专业翻译公司  - 以前的客户的强大列表 - 媒体文本翻译方面的经验 - 理想情况下，电视相关 每天和每月工作。 You can choose how often or how little you work, we offer very flexible working conditions. To apply please submit your CV and details using online form:  [url removed] (link also available on Global Listings website Careers page)We look forward to hearing from you. Global Listings Limited]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2154209</guid>
      <pubDate>Mon, 10 Mar 2025 15:52:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>爱沙尼亚译者需要专家：正在进行的项目</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2154208</link>
      <description><![CDATA[在Proz.com  语言上发布的工作：英语至Estonian 详细信息：全球列表是翻译领域的世界领导者，专门从事电视节目信息，代表全球电视公司翻译电视概要。我们在全球145个国家，36种语言和26个时区开展业务。 我们目前正在招募自由翻译者，从英语翻译成爱沙尼亚人，为多个高调电视客户的爱沙尼亚人。 请与我们联系，如果您对以后的合作感兴趣，并且如果您符合以下标准，则与您有兴趣 -           -    -    -    -    -      -    -  专业翻译公司  - 以前的客户的强大列表 - 媒体文本翻译方面的经验 - 理想情况下，电视相关 每天和每月工作。 You can choose how often or how little you work, we offer very flexible working conditions. To apply please submit your CV and details using online form:  [url removed] (link also available on Global Listings website Careers page)We look forward to hearing from you. Global Listings Limited]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2154208</guid>
      <pubDate>Mon, 10 Mar 2025 15:49:23 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>