<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>ProZ.com 职位</title>
    <link>http://www.proz.com/translation-jobs/</link>
    <description>ProZ.com 职位</description>
    <lastBuildDate>Thu, 15 Feb 2024 21:10:57 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>德语转西班牙语（西班牙语）</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2073155</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：德语到西班牙语详细信息： 仅限会员您好，希望您今天表现出色！我们有一项新任务，详细信息如下。 任务类型翻译和文案编辑源语言德语目标语言西班牙语（西班牙语）主题营销（有 Google 经验）翻译应用多语言如果您有兴趣请分享您的价格和简历。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2073155</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 20:26:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>聊天机器人和 IVR 系统的语言测试</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2073152</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语到阿姆哈拉语、英语到尼泊尔语、英语到提格里尼亚语、英语到乌兹别克语、英语到越南语详细信息：仅限美国该项目旨在建立一个聊天机器人和 IVR（交互式语音应答）系统，以促进多种语言的社区。 我们将专注于准备英语文本、文化适应和文案编辑、翻译，以及几个方面的测试。我们预计范围约为 200 小时，跨越几个月。在开始之前，您需要通过背景调查，并且您必须在美国境内工作。如果您有兴趣，请申请。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2073152</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 20:01:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>语言测试|移动用户界面 |英文译成中文（香港）</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2073151</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语到粤语（粤语）详细信息： 仅限会员我们正在寻找中文（香港）语言测试人员负责审查移动设备的用户界面。 这项工作将于二月开始。总工作量为 6000 个屏幕截图，并将根据每个人的空闲时间由几位语言学家进行分配。 我们正在使用软件来帮助报告错误。平均生产力为每小时 35 个以上屏幕截图。 要求：- 中文（香港）母语- 英语水平高- 语言学家测试经验 /&gt;如果有兴趣，请通过 [电子邮件已删除] 与我们联系]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2073151</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 19:43:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>语言测试|移动用户界面 |英译汉（台湾）</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2073148</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语到粤语（粤语）详细信息： 仅限会员我们正在寻找中文（台湾）语言测试人员负责审查移动设备的用户界面。 这项工作将于二月开始。总工作量为 7500 个屏幕截图，并将根据每个人的空闲时间由几位语言学家进行分配。 我们正在使用软件来帮助报告错误。平均生产力为每小时 35 个以上屏幕截图。 要求：- 中文（台湾）母语- 英语水平高- 语言学家测试经验如果有兴趣，请通过 [电子邮件已删除] 与我们联系]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2073148</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 19:41:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>位于多伦多的旁遮普语到英语翻译员</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2073145</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：旁遮普语到英语我们正在寻找位于多伦多的旁遮普语到英语翻译员。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2073145</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 18:53:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>画外音 - 翻译</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2073143</link>
      <description><![CDATA[ProZ.com 上发布的职位语言：英语到匈牙利语、英语到克罗地亚语与我们经常合作的一位客户要求我们将其市场扩展到多种欧洲语言，其中包括匈牙利语和克罗地亚语。这将涉及审查网络应用程序和移动应用程序，并每月/每 2 个月进行任何新的修改。 也有可能，他们需要至少 3 个视频的配音，这尚未得到证实，但很有可能。综上所述：1.网络应用程序的审核 = 18900 个英语单词，其中出现的匈牙利语和克罗地亚语单词必须确认才能审核2。移动应用程序的审查= 4000个英语单词，匈牙利语和克罗地亚语中出现的单词必须确认才能审查3。 3 个视频的配音（两个视频大约 5-10 分钟，第三个视频是应用程序的演示，因此可能更长，大约 20-30 分钟）。它不必是专业的。用计算机麦克风记录自己阅读文本会有所帮助。 与我们经常合作的一位客户要求我们将他们的市场扩展到几种东欧语言，包括匈牙利语和克罗地亚语。这将涉及审查网络应用程序和移动应用程序，并根据需要进行每月/双月审查。此外，他们可能需要至少 3 个视频的配音，尽管这一点尚未得到证实，但很有可能。总结：网络应用程序的修订 = 18,900 个英文单词；需要确认要审查的匈牙利语和克罗地亚语单词。移动应用程序的修订 = 4,000 个英语单词；需要确认要审核的匈牙利语和克罗地亚语单词。3个视频的旁白（两个视频每个大约5-10分钟，第三个是应用程序的演示，所以可能会更长，大约20分钟） -30分钟）。它不需要很专业。边读剧本边用电脑麦克风录音就足够了]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2073143</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 18:49:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>操作文件，约45,000字，制造</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2073137</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com语言：英语到法语详细信息：仅限加拿大您好，我们正在寻找商务翻译项目的可靠的英语到加拿大法语翻译员。要讨论该项目，请首先填写并提交我们的申请表 [网址已删除] 如果满足以下条件，我们可以跳过大部分招聘和审查问题：我们已经通过申请表获得了所需的信息。 提交后，请通过 WhatsApp 与我们联系，或者如果您没有 WhatsApp，请发送电子邮件至 [电子邮件已删除] 与我们联系。 我们更喜欢通过 WhatsApp 进行初始通信，因为这样我们可以验证翻译人员的位置和身份。 WhatsApp 消息已加密。我们的 WhatsApp 号码是 [电话已删除]。您还可以点击此链接：[网址已删除] 在 WhatsApp 上与我们聊天和/或将 WhatsApp 下载到您的桌面或手机上。 我们期待与您合作。 谢谢。 亲切的问候D&amp;T 翻译。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2073137</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 17:42:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>生命科学账户的长期项目 - CN > 纳瓦霍语</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2073136</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语到纳瓦霍语详细信息： 仅限会员您好！TransPerfect 正在为即将到来的工作寻找专门从事生命科学内容的译员。以下是有关项目的一些详细信息：工作类型：翻译、校对、MTPE语言对：EN &gt; 纳瓦霍语如果项目需要使用 WordFast Pro，我们还为我们的语言学家提供该工具的免费使用和培训。如果您有兴趣，请将您的简历以及每个单词的费率发送给我们以及每项服务的每小时费用。如果这对您来说是错误的时间，请毫不犹豫地将这个机会传递给您网络中您认为可能合适的人。 /&gt;非常感谢，我们期待您的来信！]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2073136</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 17:26:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>互联网安全评估员 - 旁遮普语（印度）</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2073133</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：印地语详细信息： 仅限会员TELUS International AI-Data Solutions 与多元化的合作伙伴充满活力的社区，帮助我们的客户增强他们的人工智能和机器学习模型。我们的人工智能社区的工作有助于改善世界各地许多人的技术和数字体验。我们的 AI 社区在我们专有的 AI 培训平台上工作，处理 500 多种语言和方言的所有数据类型（文本、图像、音频、视频和地理）。我们为对语言充满热情的人们提供灵活的在家工作机会。这些工作都是兼职的，没有固定的时间表。无论您是谁，无论您来自哪里，都请加入我们的全球 AI 社区职位描述我们正在寻找对社交媒体充满热情且经常使用 Gmail 的个人。这个远程职位需要拥有和日常使用智能手机，并熟悉各种社交媒体平台和谷歌产品。您的可靠性、适应性和遵守准则是关键。在此职位中，您将有机会通过审查和过滤潜在的敏感内容和成人内容，为更安全的互联网浏览做出贡献。通过这项工作，您将通过表达您对当前网络内容的质量和内容的看法并保护用户免于查看不合适的材料来做出宝贵的贡献。此角色提供远程工作的自由，允许您根据任务可用性来设置工作时间。该职位的预计每小时收入为 3.50 美元。付款基于完成的任务，根据生产力获得更高收入的潜力。要求熟练掌握英语和旁遮普语的书面和口头能力过去连续三年居住在印度年拥有并定期使用智能手机（Android V4.2 或更高版本或运行 iOS 14.0 或更高版本的 iPhone）、互联网连接以及相关计算机/软件，费用由您承担。Gmail 作为您的主要电子邮件帐户熟悉当前和历史的当地商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务拥有使用网络浏览器和智能手机应用程序进行内容交互的经验。了解各种社交媒体环境，包括模因、病毒式传播和趋势成功的申请者将接受标准的招聘流程，包括旁遮普语言测试和开卷评估。该职位涉及偶尔的质量保证检查，并提供长期就业机会。所有合格的申请人都将获得就业考虑，不考虑种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2073133</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 17:06:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中文 > 爱沙尼亚语, 2700 wwc, 翻译</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2073130</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语到爱沙尼亚语晚上好，我们需要新翻译任务的帮助。 /&gt;如果您有兴趣，请通过[电子邮件已删除]联系谢谢，]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2073130</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 17:01:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>个性化互联网广告评估员 - 英语口语（IN）</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2073127</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：印地语详细信息： 仅限会员我们正在寻找具有强大沟通能力、充满活力的人才并每天使用互联网。 这是一个自由职业者、独立承包商的职位。您将拥有在家工作的灵活性和自由度，按照自己的时间工作。 职位描述在这份工作中，您将审查在线广告，以改进其内容、质量和布局。您将需要对搜索引擎结果中发现的广告提供反馈和分析，并提供其与所用搜索词的相关性的评级。这个机会的另一个方面将涉及通过检查语法、语气和文化相关性来审查广告中使用的语言。通过这项工作，您将为在线广告的质量做出宝贵的贡献。要求您必须在过去连续 3 年居住在印度您必须熟悉印度熟悉印度当前和历史的商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务。完全精通英语访问和使用宽带互联网连接以及相关计算机和软件来执行任务工作，全部由您自费提供使用网络浏览器导航和与各种内容交互的经验访问和使用 Android（版本 4.1 或更高版本）或 IOS 智能手机（版本8 或更高）才能完成任务您的智能手机上必须安装条形码扫描仪应用程序才能完成某些任务Gmail 和其他形式的社交媒体的日常活跃用户所有合格人员申请人将获得就业考虑，不考虑种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2073127</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 16:58:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>个性化互联网广告评估员 - 孟加拉语（IN）</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2073124</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：印地语详细信息： 仅限会员我们正在寻找具有强大沟通能力、充满活力的人才并每天使用互联网。 这是一个自由职业者、独立承包商的职位。您将拥有在家工作的灵活性和自由度，按照自己的时间工作。 职位描述在这份工作中，您将审查在线广告，以改进其内容、质量和布局。您将需要对搜索引擎结果中发现的广告提供反馈和分析，并提供其与所用搜索词的相关性的评级。这个机会的另一个方面将涉及通过检查语法、语气和文化相关性来审查广告中使用的语言。通过这项工作，您将为印度在线广告的质量做出宝贵贡献。要求您必须在过去连续 3 年居住在印度您必须熟悉印度当前和历史的商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务精通英语和孟加拉语访问和使用宽带互联网连接以及相关计算机和执行工作的软件，全部由您自费提供使用网络浏览器导航和与各种内容交互的经验访问和使用 Android（版本 4.1 或更高版本）或 IOS智能手机（版本 8 或更高版本）完成任务必须在智能手机上安装条形码扫描仪应用程序才能完成某些任务Gmail 和其他形式的社交媒体的日常活跃用户所有合格的申请人都将获得就业考虑，无论种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2073124</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 16:52:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ESRO培训解读|人才口译员</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2073122</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：西班牙语到罗马尼亚语、罗马尼亚语到西班牙语详细信息：仅限罗马尼亚同事们您好：&lt; br / &gt;我们正在寻找一名 ESRO 口译员，以提供可能的口译服务，详细信息如下：日期和时间：2 月 26 日至 29 日和 3 月 1 日。全日制，日程待定。地点：罗马尼亚 Dacia Mioveni主题：汽车培训类型：连续或同时，两种选择语言: ESRO如果您有兴趣，请将您的简历连同您的费率（含所有费用（如有））发送至 Talentinterpretes at gmail .com谢谢！ 艾萨克]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2073122</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 16:52:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>个性化互联网广告评估员 - 日语（菲律宾）</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2073121</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：日语详细信息： 仅限会员我们正在寻找具有强大沟通能力、充满活力的人才并每天使用互联网。 这是一个自由职业者、独立承包商的职位。您将拥有在家工作的灵活性和自由度，按照自己的时间工作。 职位描述在这份工作中，您将审查在线广告，以改进其内容、质量和布局。您将需要对搜索引擎结果中发现的广告提供反馈和分析，并提供其与所用搜索词的相关性的评级。这个机会的另一个方面将涉及通过检查语法、语气和文化相关性来审查广告中使用的语言。通过这项工作，您将为日本在线广告的质量做出宝贵贡献。要求您必须在过去连续 3 年居住在菲律宾您必须熟悉日本当前和历史的商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务精通英语和日语访问和使用宽带互联网连接以及相关计算机和执行工作的软件，全部由您自费提供使用网络浏览器导航和与各种内容交互的经验访问和使用 Android（版本 4.1 或更高版本）或 IOS智能手机（版本 8 或更高版本）完成任务必须在智能手机上安装条形码扫描仪应用程序才能完成某些任务Gmail 和其他形式的社交媒体的日常活跃用户所有合格的申请人都将获得就业考虑，无论种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2073121</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 16:48:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿拉伯语-英语翻译，13 页</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2073118</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：阿拉伯语到英语详细信息： 仅限会员下午好，我们有一个潜在的阿拉伯语-英语翻译工作。 这是一个包含扫描文档的 pdf 文件，字数统计不准确。 （13 页）。我们可以向您发送文件以确认报价。 提前谢谢您亲切的问候]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2073118</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 16:44:53 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>