<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>ProZ.com 职位</title>
    <link>http://www.proz.com/translation-jobs/</link>
    <description>ProZ.com 职位</description>
    <lastBuildDate>Fri, 10 Jan 2025 21:12:03 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>请求在我们的自由职业团队中聘请绍纳语翻译</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2141501</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语到绍纳语详情： 仅限会员亲爱的语言学家，我想在我们的自由职业团队中招聘绍纳语语言学家。如果您有兴趣加入我们，请将您的简历连同您的最佳薪酬一起发送到以下电子邮件地址： [电子邮件已删除] 此致，Rania Nazmy运营经理]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2141501</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 20:51:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英语至法语（瑞士）法律文件：10 万字 - 需要宣誓翻译</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2141500</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语到法语我们正在寻找一位经瑞士批准的宣誓翻译，翻译一份 441 页的判决书。主题是法律。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2141500</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 20:22:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Figma DTP</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2141498</link>
      <description><![CDATA[职位发布于 ProZ.com语言：英语我们正在寻找一位在 Figma 文件方面有经验的 DTP 专家。请将您的每小时费率发送至 [email removed] ]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2141498</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 20:18:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>韩国学校相关翻译</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2141495</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语到日语详细信息：仅限美国， 仅限会员我们是 Mindlink Resources，一家小型（但正在成长）的女性独资太平洋西北公司，为当地学校、政府机构（如公园和娱乐部）、社区护理、医疗保健和其他组织提供翻译、口译和其他语言服务。我们正在寻找翻译来帮助处理与学校相关的材料。目前我们有一个大约 2k 的项目，将于 1/16 到期。内容是教育材料（不同学习领域的评估标准）。请提交您的简历和评分期望。谢谢，Mindlink 团队]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2141495</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 19:54:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>韩国学校相关翻译</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2141492</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语到韩语详情：仅限美国， 仅限会员我们是 Mindlink Resources，一家小型（但正在成长）的女性独资太平洋西北公司，为当地学校、政府机构（如公园和娱乐部）、社区护理、医疗保健和其他组织提供翻译、口译和其他语言服务。我们正在寻找翻译来帮助处理与学校相关的材料。目前我们有一个大约 2k 的项目，将于 1/16 到期。内容是教育材料（不同学习领域的评估标准）。请提交您的简历和评分期望。谢谢，Mindlink 团队]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2141492</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 19:52:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乌兹别克语语言学家的要求</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2141485</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语到乌兹别克语详情： 仅限会员大家好，RTL Language Solutions Pvt Ltd 正在为我们潜在的英语&gt;乌兹别克语翻译和编辑项目寻找自由职业者。我们需要专门从事游戏翻译的语言学家。有兴趣的人请将您更新后的简历连同您最好的翻译和编辑费率一起发送到“ [email removed] ” 。谢谢！]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2141485</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 17:44:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>调查翻译 - 400 字</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2141483</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语到日语我们需要将一份简短的调查问卷从英语翻译成日语。内容不是技术性的。请告诉我们您的最佳费用。我们有定期的翻译工作。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2141483</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 17:32:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中文和英语至乌兹别克语翻译</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2141482</link>
      <description><![CDATA[职位发布于 ProZ.com语言：中文到乌兹别克语详情： 会员专用  语言组合：中文、英文到乌兹别克语 人员配置：每个语言组合配备 3~4 名语言专家 项目描述：翻译和编辑 合作方式：远程自由职业合作 时长：长期合作 CAT 工具：主要为 Trados 和 Phrase 要求： 目标语言为母语 精通英语或中文 快速学习者或天才游戏玩家精通/熟悉游戏本地化或互动娱乐技术]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2141482</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 17:27:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>7150 字 - 一名翻译和一名校对</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2141480</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语到瑞典语详情： 会员专用新型便携式电池供电蓝牙扬声器的指南和用户手册文本，还包括安全说明。- 译员必须具备电子设备、扬声器、蓝牙术语方面的丰富知识。- 寻找一名译员和一名校对员翻译在 4 天内交付，校对在 2 天内完成]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2141480</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 17:23:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>德英翻译</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2141477</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：德语到格鲁吉亚语我们有技术文本 DE-GE。大约 27000 个单词（新词 700 个，其他为匹配词）。因此，您只需翻译 700 个单词，其他单词仅供检查。CAT 工具是 MemoQ Online（对译者免费）。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2141477</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 17:08:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>翻译 5 份法律文件，共 9 页，文字很少。</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2141476</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：德语到立陶宛语我正在寻找翻译 5 份合法的德语文档，总共 9 页，只有一个小文字。 1) 保险中的Unbedenklichkeitsbescheinigung (1页)2) 健康保险中的Unbedenklichkeitsbescheinigung (1页)3) Steuersachen的Bescheinigung (2页)  4) Auskunft aus dem Gewerbezentralregister (1 页)5) Firmenausdruck aus dem Handelsregister（3 页，文字很少）这些文件的文字不多。 最后，每份文件的原文和译文必须合并成一个 PDF，还要加上类似翻译印章或印章的东西，以表明我们没有使用人工智能。我希望通过电子邮件收到 PDF 格式的译文谢谢！]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2141476</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 16:47:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>财务顾问 - 危地马拉 ERP 专家</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2141474</link>
      <description><![CDATA[职位发布于 ProZ.com语言：英语译西班牙语，西班牙语译英语详细信息：仅限危地马拉，仅限会员描述和要求财务顾问 - ERP 专家将负责处理与 Microsoft Dynamics ERP 系统有关的按需研究 (ODR) 和业务需求规范 (BR Spec) 报告。在行业中工作很有益处，因为专家已经能够监控/了解由于危地马拉监管要求和国家标准的变化而产生的 ERP 变化。项目概述和期望每小时赚 45 美元兼职大约每月 2 小时，额外时间需要临时增加了解立法变化将如何影响 Microsoft Dynamics 从财务和税收角度报告这些变化对 Microsoft Dynamics 产品的监管合规性的可能影响（英文）。能够理解针对危地马拉监管要求和国家标准变化而编写的报告（英文）。保持灵活性，因为他们可能会被要求参加电话会议。 其他职位描述经验ERP 背景必不可少。了解公司治理、税法和财务会计标准。在危地马拉拥有 5 年以上 ERP 系统工作经验者优先。具有使用过任何 Microsoft Dynamics ERP 产品 (Axapta、GreatPlains、Navision) 的经验者优先。 要求必须能流利地用英语和西班牙语进行书面和口头交流。对技术行业有深入的了解。与内部和外部利益相关者具有出色的书面和口头沟通能力。创业精神 — 能够作为初创团队计划的一部分独立工作。在与此工作相关的领域至少获得学位。 资格路径我们将帮助您完成招聘流程，合适的候选人将进入我们的资格审核流程。我们的招聘团队成员将快速审核您的申请。请注意此职位的资格审查流程：候选人必须提供最新的英文简历。您需要通过语言测试，因为我们需要能说流利英语和西班牙语的人。合适的候选人将被安排面试。感兴趣吗？点击此处注册！ [url removed] 平等机会所有合格的申请人都将获得合同关系的考虑，不论其种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。在 TELUS International AI，我们很自豪能够提供平等机会，并致力于创建一个多元化和包容性的社区。选择的所有方面都基于申请人的资格、优点、能力和表现，而不考虑与多样性相关的任何特征。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2141474</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 16:38:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>个性化互联网广告评估员 - 西班牙语</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2141471</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语译成西班牙语，西班牙语译成英语详情：仅限哥伦比亚， 仅限会员寻找一个自由职业项目，让您可以在家工作，同时在技术世界中有所作为？如果您是一个充满激情并喜欢走在技术前沿的人，那么这个工作时间灵活的兼职远程项目可能就是您正在寻找的！ 个性化互联网广告评估员的一天：担任此职位时，您将根据在线广告与所用搜索词的相关性对其进行评分，并就其语言和文化相关性提供反馈，以改进其内容、质量和布局您的最终目标是让互联网搜索和在线广告对包括您自己在内的数百万用户更具相关性和趣味性。今天就加入我们的团队，开始在全球领先的在线广告平台之一发挥您的技能，同时成为支持性社区的一员，该社区提供：获得免费的心理健康支持福利，例如免费的 EAP 和正念应用程序。专注、反应迅速的健康团队每月主动提供健康教育，并每季度推出计划。TELUS 数字 AI 社区我们的全球 AI 社区是一个充满活力的网络，由来自不同背景的 100 多万贡献者组成帮助我们的客户收集、增强、训练、翻译和本地化内容，以构建更好的 AI 模型。成为我们不断壮大的社区的一部分，并为世界上一些最大品牌的机器学习模型提供支持。资格路径申请此职位不需要任何专业经验，但是，从事此项目需要您通过基本要求并通过标准评估流程。这是一个兼职长期项目，在本协议期限内，您的工作将接受我们的标准质量保证检查。 基本要求以自由职业者的身份工作，具备出色的沟通技巧，熟练掌握英语和西班牙语熟悉哥伦比亚当前和历史的商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务积极使用 Gmail、Google+ 和其他形式的社交媒体，并具有使用网络浏览器浏览和与各种内容交互的经验每天可以使用宽带互联网连接、智能手机（Android 4.1、iOS 8 或更高版本）和安装有防病毒软件的个人电脑。您还需要在智能手机上安装条形码扫描仪应用程序才能完成某些任务。评估为了被录用，您将参加语言评估和开卷资格考试，以确定您是否适合该职位，并完成身份验证。别担心，我们的团队会在考试前为您提供指导和学习材料。您需要在特定时间范围内完成考试，但时间以您方便为准！感兴趣吗？点击此处注册！ [url removed] 平等机会所有合格的申请人都将获得合同关系的考虑，无论其种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份如何。在 TELUS International AI，我们很自豪能够提供平等的机会，并致力于创建一个多元化和包容性的社区。选拔的所有方面都基于申请人的资格、优点、能力和表现，而不考虑与多样性相关的任何特征。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2141471</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 16:36:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>远程西班牙语个性化互联网广告评估员</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2141468</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语到西班牙语，西班牙语到英语详情：仅限墨西哥， 仅限会员寻找一个自由职业项目，让您可以在家工作，同时在技术世界中有所作为？如果您是一个充满激情并喜欢走在技术前沿的人，那么这个工作时间灵活的兼职远程项目可能就是您正在寻找的！ 个性化互联网广告评估员的一天：担任此职位时，您将根据在线广告与所用搜索词的相关性对其进行评分，并就其语言和文化相关性提供反馈，以改进其内容、质量和布局您的最终目标是让互联网搜索和在线广告对包括您自己在内的数百万用户更具相关性和趣味性。今天就加入我们的团队，开始在全球领先的在线广告平台之一发挥您的技能，同时成为支持性社区的一员，该社区提供：获得免费的心理健康支持福利，例如免费的 EAP 和正念应用程序。专注、反应迅速的健康团队每月主动提供健康教育，并每季度推出计划。TELUS 数字 AI 社区我们的全球 AI 社区是一个充满活力的网络，由来自不同背景的 100 多万贡献者组成帮助我们的客户收集、增强、训练、翻译和本地化内容，以构建更好的 AI 模型。成为我们不断壮大的社区的一部分，并为世界上一些最大品牌的机器学习模型提供支持。资格路径申请此职位不需要任何专业经验，但是，从事此项目需要您通过基本要求并通过标准评估流程。这是一个兼职长期项目，在本协议期限内，您的工作将接受我们的标准质量保证检查。 基本要求以自由职业者的身份工作，具备出色的沟通技巧，熟练掌握英语和西班牙语熟悉墨西哥当前和历史的商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务积极使用 Gmail、Google+ 和其他形式的社交媒体，并具有使用网络浏览器浏览和与各种内容交互的经验每天可以使用宽带互联网连接、智能手机（Android 4.1、iOS 8 或更高版本）和安装有防病毒软件的个人电脑。您还需要在智能手机上安装条形码扫描仪应用程序才能完成某些任务。评估为了被录用到该计划中，您将参加语言评估和开卷资格考试，以确定您是否适合该职位，并完成身份验证。别担心，我们的团队会在考试前为您提供指导和学习材料。您需要在特定时间范围内完成考试，但时间以您方便为准！感兴趣吗？点击此处注册！ [url removed] 平等机会所有合格的申请人都将获得合同关系的考虑，无论其种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份如何。在 TELUS International AI，我们很自豪能够提供平等的机会，并致力于创建一个多元化和包容性的社区。选拔的所有方面都基于申请人的资格、优点、能力和表现，而不考虑与多样性相关的任何特征。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2141468</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 16:33:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>远程数学推理注释</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2141465</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com语言：英语详情：仅限美国， 仅限会员为何选择我们关于 TELUS International AI我们通过由 100 多万名注释者和语言学家组成的全球 AI 社区帮助公司测试和改进机器学习模型。我们专有的 AI 训练平台可处理 500 多种语言和方言的所有数据类型（文本、图像、音频、视频和地理）。我们的 AI 数据解决方案极大地增强了一系列应用中的 AI 系统，从高级智能产品到更好的搜索结果、扩展的语音识别、更像人类的机器人交互等等。职位描述TELUS International AI 不断推出有趣且令人兴奋的项目，以帮助我们的客户增强他们的 AI 和机器学习模型。我们的目标是改进技术和世界各地许多人的数字体验。我们正在寻找数学专家，他们将开发复杂的用户提示，以非平凡的方式结合成对的数学技能。这些提示的模型响应将被审查和注释，以识别和纠正模型响应中每个错误步骤的错误。我们的项目面向英语为母语或高级人士开放，以参加我们的推理注释计划任务：开发数学技能提示培训（付费）项目持续时间：2024 年 1 月 10 日至 1 月 22 日任务持续时间：每天 3 到 4 小时工作方式：远程要求18 岁及以上目前居住在美国。数学博士或硕士学位。最好有 1 年的注释经验。熟练的书面和口头英语。非常注重细节强大的解决问题的能力。热衷于研究方法和最佳实践或进行分析。狂热的社交媒体用户。对各种主题（例如历史、流行文化、天文学、科学、文学等）的一般了解。必须使用装有最新操作系统的笔记本电脑或 PC 台式机，最好是 Windows 10 或更高版本。必须在笔记本电脑上完成任务薪酬现场制作薪酬：博士：75 美元硕士：45 美元成功完成评估：（如果您通过了测试）50 美元推荐奖金（仅当推荐人成功通过生产时）50 美元有兴趣吗？点击此处注册！ [url removed] 平等机会所有合格的申请人都将获得合同关系的考虑，无论其种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份如何。在 TELUS International AI，我们很自豪能够提供平等的机会，并致力于创建一个多元化和包容性的社区。选择的所有方面都基于申请人的资格、优点、能力和表现，而不考虑与多样性相关的任何特征。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2141465</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 16:30:38 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>