<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Proz.com Jobs</title>
    <link>http://www.proz.com/translation-jobs/</link>
    <description>Proz.com Jobs</description>
    <lastBuildDate>Sat, 01 Mar 2025 03:27:46 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>波兰英语VRI和OPI医学口译员（提供的培训！）</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2152438</link>
      <description><![CDATA[在Proz.com上发布的工作 语言：英语至polish 详细信息： 欢迎使用Lagenchbridge Solutions，这是一家总部位于葡萄牙Braga的主要语言服务提供商和商业解决方案公司，并在美国设有办事处。我们的使命是通过提供高质量的解释和业务解决方案来打破语言障碍并促进有意义的联系。我们专门从事精确的文化敏感服务，促进跨境，文化和行业的有效沟通。 我们的愿景 我们的目标是成为语言解决方案的全球领导者，以表彰我们致力于卓越，技术创新和客户满意度的承诺。我们的专有解释器管理系统（IMS）和opi /vri的呼叫系统使我们能够有效地管理全局。 操作。  我们提供：   - 按需呼叫服务。   - 超过200种所支持的语言。    - 专用多语言员工。    - 培训平台。语言布里奇解决方案的手机医疗解释（OPI）和视频远程解释（VRI）专家，该角色涉及通过电话和视频呼叫提供解释服务，并促进说不同语言的当事方之间的沟通，我们不需要任何经验，我们在提供全面的培训计划时，我们不需要任何水平的经验。敏感性   - 能够专业处理机密信息的能力   - 舒适的远程工作 加入我们，并成为团队的一部分，该团队在桥接语言差距上真正有所不同！ 现在就应用您的旅程！]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2152438</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 23:16:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>波兰 - 英语VRI和OPI医学口译员（未经验）</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2152436</link>
      <description><![CDATA[在Proz.com上发布的工作 语言：英语至polish 详细信息： 欢迎使用Lagingbridge Solutions，这是一家位于葡萄牙Braga的语言服务提供商和商业解决方案公司，并在美国设有办事处。我们的使命是通过提供高质量的解释和业务解决方案服务来消除语言障碍并培养有意义的联系。我们致力于精确和具有文化敏感的解决方案，可以在边界，文化和行业之间进行有效的沟通。 我们的愿景 是成为语言解决方案的全球领导者，以表彰我们致力于我们对卓越，技术创新和客户满意度的承诺，我们对全球范围的呼吁（IMSS Systems）和VR cally和VR opi和VR opi opi和VR。我们提供按需呼叫服务，超过200种语言，专用的多语言员工，培训平台，联系中心解决方案等等。 角色描述： 这是波兰语上手机医学诠释（OPI）（OPI）（OPI）的全职远程角色（VRI远程解释（VRI）涉及语言的专家，可以通过语言远程解释（VRI）进行互动，该诠释涉及语言的专家，而不是在语言上进行交流，而不是在语言上进行互动，并且可以在语言上进行互动，而不是在语言上进行互动，而不是在语言上进行互动，并且可以通过语言来源进行互动，而不是在语言上进行互动，而不是在语言上进行互动，则可以通过语言远程医疗解释（VRI）进行互动。语言， ，我们不需要任何水平的经验，因为我们提供了全面的培训计划。 资格：   - 出色的沟通和听力技巧。    - 对文化差异和敏感性的了解。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2152436</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 23:13:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英语到德语翻译人员</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2152430</link>
      <description><![CDATA[在Proz.com上发布的作业 语言：英语至德语 亲爱的翻译人员， 我们目前正在寻找具有自动化和机器人技术专业知识的英语对德国翻译，以确保技术的准确性和一致性，以确保两家e-Learning Cours的翻译中的一致性。这些课程的重点是电子设备，涵盖了与BizLink的电力和机器人技术有关的关键主题，并且需要从英语翻译成德语。理想的候选人应该具有技术翻译方面的经验，尤其是在电子学习或工业自动化方面。请让我们知道您对该项目的可用性和您的每个单词率。 最好的问候]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2152430</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 21:06:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>尼泊尔对英语翻译</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2152429</link>
      <description><![CDATA[在proz.com上发布的作业 语言：尼泊尔尼泊尔市，尼泊尔，尼泊尔语详细信息： 我们正在向英语翻译人员寻求一个熟练和细节的尼泊尔人加入我们的团队。在这个角色中，您将负责将书面材料从尼泊尔翻译成英语，以确保准确性，清晰度和文化相关性。理想的候选人将对两种语言都有很大的指挥，对细节的敏锐注视和对有效沟通的热情。 关键责任： 将各种内容转化为英语，包括文档，文章，网站，网站，网站和其他材料。讲英语的受众。满足截止日期并同时管理多个翻译项目。与团队合作，以确保所有材料的高质量翻译和一致性。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2152429</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 20:27:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2025/1338 -mirpuri到英语转录评论</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2152427</link>
      <description><![CDATA[Job posted on ProZ.comLanguages: UrduI hope you are fine.We have just received a new project and want to check if you can assist.Source Language: MirpuriTarget Language: EnglishService: Transcription supplied in source and target languageVolume: 8 minutes Deadline: Please adviseBudget: Please建议最初的语言学家，他的要求报告了许多听不见的信息。交付后，客户已经发送了他们的抄写版本，以防语言学家听到这些部分的声音，但是语言学家仍然无法确认这些部分，因此他们拒绝将它们添加到抄录中。，我们现在需要一位新的语言学家，可以帮助我们两次不可审美检查这些零件并与客户同意。我们需要他们的费用和确认后的交货时间。 期待您的TP听证会。 ahmed]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2152427</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 17:52:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>波斯尼亚与英文字幕正在进行的项目</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2152426</link>
      <description><![CDATA[在proz.com  语言上发布的作业：波斯尼亚至英语详细信息：Hello,Hope you are doing great.We have ongoing account and need to expand our team, you can find the details below:• Language Pair: Bosnian to English.• Service: Subtitling• Scope: Subtitling (Including OST translation)+ Annotation for any hateful or abusive language that may be included in the video•可交付： o .docx文件，带有您的翻译，OST和注释。  o实时请求清单 o请使用视频标题作为.docx文件名。 •预期生产率-5分钟的视频翻译要完成]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2152426</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 17:07:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>不解释，而是用日语聊天</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2152421</link>
      <description><![CDATA[在proz.com上发布的作业 语言：英语至日语，日语至英语 我们的客户有几个调整的工作，要求该人能够通过电话用日语和英语说话。他们需要我们打电话给上述候选人，然后首先用日语与他们聊天，然后用英语与他们聊天。然后，我们需要1-10分的能力。不是深处潜水。没有学术。只是为了回答这个问题：这个人可以在两个Langauges中聊天5分钟左右。这项工作将是一个或两个电话，今天，星期五，28日。  这通常需要12-15分钟。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2152421</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 16:34:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>瑞典问题作家（琐事）</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2152417</link>
      <description><![CDATA[在proz.com上发布的工作 语言：英语至瑞典语，瑞典语，英语，瑞典语详细信息：仅瑞典，仅瑞典，Microsoft excel，成员 我们正在寻求在瑞典市场上扩大琐事问题作家的池，以获取一个有趣的，正在进行的项目，几乎立即开始工作。作家需要能够制作有趣的琐事问题，确保它们准确并且以前没有被问到，并遵循游戏的正确音调。我们不想要陈旧的事实，我们希望引人入胜且创新的问题为所有玩家提供有趣而引人入胜的体验。 请提交一个简短的段落，包括您拥有的任何相关的琐事写作经验，以及三个您认为会让我们感兴趣的原始琐事问题。我们还想指出您预期的小时费率/每个问题率和当前可用性，以确保这将是对双方都有效的合作伙伴关系。如果您有任何专业主题，请也包括在内。 我们期待您的来信！]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2152417</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 15:52:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>互联网安全评估员 - 法语（CA）</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2152414</link>
      <description><![CDATA[在proz.com上发布的作业 语言：英语至法语，英语详细信息：仅加拿大，您是否想帮助塑造互联网技术的未来，同时享受自己设置自己的工作时间的自由？我们拥有您正在寻找的兼职自由职业机会！ 在互联网安全评估者的生活中一天：在此角色中，您将评估和提供对在线视频搜索结果的反馈，以改善其内容和质量，以提高其角色的非常重要的方面，涉及所有潜在的互联网或评估互联网的范围，以使互联网的范围变得更加紧张，以使互联网的范围变得越来越多，以使互联网的范围变得越来越多，并且可以使互联网的范围变得越来越多，并且可以使互联网效仿 brestect and Internet  brestect and Internet 在搜索结果中找到的相关性和质量的审查和评级视频内容，您将通过帮助改善整体用户体验并保护用户免于查看不合适的材料来做出宝贵的贡献。 今天加入我们的团队，并开始为全球领先的在线视频平台之一提供技能。付款基于完成的任务，其潜力基于生产率。  telus International AI社区我们的全球AI社区是一个充满活力的网络，该网络由来自不同背景的100万+贡献者组成，这些网络可帮助我们的客户收集，增强，增强，培训，训练，翻译和本地化内容，以构建更好的AI模型。成为我们不断增长的社区的一部分，并产生影响，以支持世界上一些最大品牌的机器学习模型。  资格路径不需要以前的专业经验才能适用此职位，但是，在此项目上工作将需要您通过基本要求并完成标准评估过程。这是一个兼职长期项目，您的工作将在本协议期限内接受我们的标准质量保证检查。  基本要求作为自由职业者在法语中具有出色的沟通能力在过去3年中居住在加拿大居民，并且熟悉当前和历史业务，媒体，体育，新闻，新闻，新闻，社交媒体和文化事务，在加拿大的文化和文化事务对各种社交媒体环境和动态的了解，以及其他媒体，包括Memes和其他趋势，以及其他趋势，以及其他趋势，以及其他趋势，以及其他趋势，以及其他趋势 Active extrys，Active+gm /&gt; Active extrys n&gt; Active eactive 每天访问宽带Internet连接和带有防病毒软件的个人计算机的经验。不用担心，我们的团队会在考试前为您提供指南和学习材料。您将需要在特定的时间范围内完成考试，但要方便！ 均等机会所有合格的申请人都将在不考虑种族，颜色，宗教，性别，性别意识，性别认同，民族来源，残疾，残疾或受保护的兽医身份的情况下获得合同关系的考虑。在Telus International AI中，我们很自豪能够提供平等的机会，并致力于创建一个多元化和包容的社区。选择的所有方面都是基于申请人的资格，优点，能力和绩效，而无需与多样性相关的任何特征。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2152414</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 15:22:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>罗马尼亚证明器（自由职业者）</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2152411</link>
      <description><![CDATA[在Proz.com上发布的工作 语言：罗马尼亚语 我们正在寻求经验丰富的罗马尼亚证明程序，与我们的团队一起与客户合作。该角色涉及审查和完善罗马语语言内容，以确保一致性，准确性和与客户的语调和风格指南的调整。 责任：  -   -    - 校对罗马尼亚语言和完善客户的内容，包括客户，包括网站副本，应用程序，博客文章和其他创造性材料的客户， evellister的  - 验证和审查语言变化，以防止错误并保持质量标准。  - 做出文化知情的决定，以增强内容对罗马尼亚观众的相关性和影响。  - 与内部语言学家和客户的利益相关者合作，并在整个本地化过程中保持质量控制。   - 对罗马尼亚文化，消费者行为和语言细微差别的深刻了解。 40,000个单词在2-3个月内。  - 正在进行的工作：每月2,000-7,000个单词。  - 基于经验和市场标准的竞争性补偿。   如果您符合这些资格并对此机会感兴趣，请与您的简历和预期的价格申请：[电子邮件删除]]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2152411</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 15:19:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>澳大利亚英语文案</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2152408</link>
      <description><![CDATA[在proz.com上发布的工作 语言：英语 我们正在寻找一个潜在即将到来的项目的英语撰稿人。 如果您有兴趣，并且至少拥有2年的澳大利亚市场经验经验，请将您的CV发送给[Emage Demaved]。不会考虑代理商。 期待您的来信！]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2152408</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 15:16:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NH Malga酒店的西班牙同时解释（Sade2025）</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2152405</link>
      <description><![CDATA[在Proz.com上发布的工作 语言：英语至西班牙语，西班牙语至英语详细信息：仅西班牙 我们正在寻找西班牙语口译员，从而在3月28日（星期五）在NH Malaga酒店进行同时工作。  持续时间：18：30-19：00。主题：医生（癫痫大会）。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2152405</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 14:36:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>紧急英语到爱沙尼亚翻译，不到4页</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2152403</link>
      <description><![CDATA[在Proz.com上发布的作业 语言：英语到爱沙尼亚语  hello， 我的名字是Gabriel，我是惯例的总监。我们正在寻找一个英语到爱沙尼亚翻译人员以提出紧急项目请求。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2152403</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 14:16:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>希腊语的音频和英文视频</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2152400</link>
      <description><![CDATA[在proz.com上发布的工作 语言：英语至希腊语  hello， 我们可能会有希腊语和英文视频，我们需要有人将它们放在一起。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2152400</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 14:04:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这是一个员工测试，请忽略</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2152399</link>
      <description><![CDATA[在proz.com上发布的作业 语言：Afrikaans to Akan  此文章仅用于内部测试目的。不需要报价。  谢谢您的不便。  proz.com网站工作人员]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2152399</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 14:02:04 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>