<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>ProZ.com 职位</title>
    <link>http://www.proz.com/translation-jobs/</link>
    <description>ProZ.com 职位</description>
    <lastBuildDate>Tue, 20 Aug 2024 18:17:26 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>将法语本地化为刚果法语</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2113517</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com语言：法语详细信息：仅限刚果民主共和国，仅限会员将法语本地化为法语至刚果 f]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2113517</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 18:06:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>自行车/自行车零件 - 技术手册 - memoQ</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2113514</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语译成西班牙语、英语译成德语、英语译成法语详情： 会员专享我们有一系列自行车技术手册需要使用 memoQ 从美式英语翻译成拉美西班牙语、德语和法语。此内容包括：自行车结构、调节器基础知识、车架间隙、线圈安装、设置下垂、坡道管调节、服务和维护。请向我们发送您的翻译服务每字费率和编辑服务的每小时费率。向我们发送您的简历并说明您与自行车/骑车等相关的经验。谢谢！]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2113514</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 17:22:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>马德里可提供英法口译服务 | Talent Intérpretes SL</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2113511</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语到捷克语，捷克语到英语详情： 仅限会员各位同事您好：我们正在寻找捷克语-英语翻译，以便提供同声传译服务，详情如下：日期：12 月 2 日至 6 日时间安排：09:00-17:00活动：政治和经济语言：英语捷克语地点：巴塞罗那口译类型：同声传译如果您有兴趣，请将您的简历和收费标准发送给 talentinterpretes，地址为gmail.com谢谢！Fabio]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2113511</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 16:30:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英语转法语 MPTE</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2113508</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语到法语详细信息：仅限会员我有一份关于某公司产品信息的简短文档，大约有 350 个字，需要在 8 月 20 日星期二交付。文字应简洁明了。将为 MPTE 提供 Google 翻译。无需 CAT 工具。只是在 MS Word 文件中编辑 Google 翻译。我也想利用这个机会为未来的项目组建一个针对这两种语言的团队。请将您的简历和薪酬发送至： [电子邮件已删除]  [电子邮件已删除] 我们是一家值得信赖的公司。请阅读蓝板上有关我们公司的评论。祝您在翻译业务上取得圆满成功。PS：由于我们收到的简历太多，如果我们没有回复您的消息，请谅解。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2113508</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 15:47:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>长期合作，TRADOS，游戏合规文件</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2113507</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：葡萄牙语到英语详情：Trados Studio， 仅限会员大家好，我们希望将我们的合作者范围从巴西葡萄牙语扩大到英语。我们主要翻译与游戏相关的法律和技术文件。请发送您的费率和简历，并注意通过电子邮件收到的所有提案将被丢弃。此致，]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2113507</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 15:43:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>长期合作，TRADOS，游戏合规文件</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2113498</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语到葡萄牙语详情：Trados Studio， 仅限会员大家好，我们希望将我们的合作者范围从英语扩大到巴西葡萄牙语。我们主要翻译与游戏相关的法律和技术文件。请发送您的费率和简历，并注意通过电子邮件收到的所有提案将被丢弃。此致，]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2113498</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 15:41:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网络评分员 | 远程</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2113492</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语详情：仅限美国， 仅限会员为何选择我们我们与世界上最具创新精神的公司合作，开发和改进他们的 AI 产品。无论是提高搜索引擎的相关性还是培训数字助理以理解更多语言和方言，我们的团队都会帮助打破机器学习障碍并在世界各地建立人机学习桥梁 - 而您也可以参与其中。Telus International 在全球范围内提供灵活的机会和具有竞争力的费率。欲了解更多信息，请访问 TelusInternational.com所有符合条件的申请人均将获得录用考虑，不论其种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。职位描述我们正在寻找对社交媒体充满热情且经常使用 Gmail 的个人。此远程职位要求拥有并每天使用智能手机，并熟悉各种社交媒体平台和 Google 产品。您的可靠性、适应性和对指南的遵守是关键。在这一职位上，您将有机会通过审查和过滤潜在的敏感和成人内容来为更安全的互联网浏览做出贡献。通过这项工作，您将表达对当前网络上内容质量和内容的看法，并保护用户免于查看不适当的材料，从而做出宝贵的贡献。这个职位提供了远程工作的自由，允许您根据任务可用性设置工作时间。这个职位的预计每小时收入为 12 至 14 美元。付款基于已完成的任务，根据工作效率，收入可能会更高。选定的候选人每周需要工作至少 10 小时（视任务情况而定）。要求熟练掌握书面和口头英语过去连续 3 年居住在美国拥有并定期使用智能手机（Android V5 或更高版本或运行 iOS 14.0 或更高版本的 iPhone）和台式机/笔记本电脑，并自费连接互联网。使用 Gmail 作为主要电子邮件帐户熟悉您所在国家/地区的当前和历史商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务。具有使用 Web 浏览器和智能手机应用程序进行内容交互的经验。了解各种社交媒体环境，包括模因、病毒式传播和趋势成功的申请者将接受标准招聘流程，包括开卷评估和身份验证。该职位涉及偶尔的质量保证检查，并提供长期就业机会。额外福利：每月提供主动的健康教育，以及每季度的计划专门的、反应迅速的健康团队获得免费的健康支持福利必须具备以下技能和能力和英语感兴趣吗？点击此处注册！ [url removed]]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2113492</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 15:35:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>投标 CdT</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2113490</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：斯洛文尼亚语到英语、保加利亚语到英语、爱沙尼亚语到英语、拉脱维亚语到英语亲爱的译员们，相信您今天一定过得很愉快。我们很高兴地宣布，Elan Languages 及其合作伙伴正准备参加欧盟机构翻译中心 (CdT) 发布的招标 - 您应该很熟悉这个缩写。该招标涵盖从英语翻译成所有 23 种欧盟语言，以及从 23 种欧盟语言翻译成英语的翻译、修订和文本修改服务。我们目前正在组建语言学家团队，热忱邀请您加入我们的行列。好消息是，参与竞标过程几乎不需要您付出任何努力 - 无需填写任何表格或参加任何测试。在此阶段，我们只需要您告诉我们您是否有兴趣参与。这个潜在项目对承包商的要求非常高，工作量巨大，质量要求极高，期限紧迫。然而，还有一个好消息 - 如果我们成功获得合同，我们可以预计未来四年内会有大量的翻译工作稳定流入。以下是一些其他详细信息：要翻译的内容：技术法规草案和最终版本、影响评估以及相关成员国与欧盟委员会之间交换的信息。技术法规是技术性质的立法和/或监管文本。它们旨在制定适用于任何类型的商品（农业和工业）或信息社会服务的规则和规范。预期任务完成时间：英语到欧盟语言：- 1 至 10 页：1.5 个工作日（1 页 = 1500 个字符（无空格）或约 250 个单词）- 11 至 30 页：4 个工作日欧盟语言到英语：- 1 至 10 页：1.5 个工作日- 11 至 35 页：4 个工作日- 36 至 60 页：6 个工作日- 超过 61 页：10 个工作日如果您对此机会感兴趣，请最迟在 8 月 23 日之前回复此电子邮件告知我们，说明您的全名、语言组合和“YES”，例如“Jane Smith，FR&gt;EN，YES”。即使您决定不参加，我们也希望您能通知我们，以便我们准确评估特定语言对的人力需求。目前，我们无法确定实际项目何时启动，但我们预计招标结果将在 10 月左右公布。如果您确认有空，我们将在合同授予的情况下将您纳入专门的翻译团队，我们将与您联系，具体讨论您的能力。提前感谢您，我们期待您的回音！Rgds，帕特里克 [email removed]]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2113490</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 15:24:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>风格指南创建</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2113486</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语、日语一位客户计划走向全球，但他们的开发团队不懂国际化。因此，他们的老板要求我们培训其他相关部门。要求是编写游戏风格指南。主要市场为美国和日本。以下是客户方提供的详细信息：· 目的是避免“文化禁忌”。· 这份清单的内容大致如下：主流文化宗教冲突——确保游戏内容不违反或冒犯任何宗教信仰或习俗。历史尊重——避免歪曲或贬低任何关键的历史事件和人物。道德——确保游戏设计符合普遍接受的道德和伦理标准。政治考虑——避免引入可能激化国家或地区之间敏感关系的内容。社会关注——可能的网络舆论或社会敏感问题。性别和性取向——对性别角色和性取向的看法差异。种族和民族——看法差异种族和民族。敏感日期 - 避免在文化敏感日期发布重大游戏更新或活动。社交习惯 - 个人空间观念、礼仪习惯等影响角色互动。正如你所见，这与其他本地化项目的风格指南不一样。他们没有常规的风格指南。这完全是针对新市场的全新计划，所以一切都从头开始。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2113486</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 15:05:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>紧急字幕翻译工作 | 西班牙语至巴西葡萄牙语</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2113484</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：西班牙语到葡萄牙语大家好！我们有一集用拉丁美洲西班牙语讲述的真人秀节目，急需将其翻译成巴西葡萄牙语。该集时长 41 分钟，我们有一个时间编码的西班牙语模板来方便翻译。我们正在寻找经验丰富的字幕翻译，因此需要有视听翻译方面的经验。这项工作将在 Ooona 完成，因此在此系统中工作的经验对候选人来说是一个有利的因素。感兴趣的候选人请将您的求职信和简历发送至 recruitment [at] collotbaca-subs.com。此职位仅面向自由职业者。代理机构将被忽略。期待收到您的申请！-Alex]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2113484</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 15:04:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>简单易懂的问卷</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2113481</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com语言：英语到克罗地亚语详情： 仅限会员简单明了的满意度调查问卷 B2C]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2113481</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 14:57:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在线任务贡献者 - 印地语使用者</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2113480</link>
      <description><![CDATA[职位发布于 ProZ.com语言：印地语到英语详细信息： 仅限会员职位描述我们正在印度招聘在线任务贡献者担任此职位时，您将评估在线搜索结果以提高其质量。您将分析和评估内容与搜索词的相关性，同时检查语言的语法、语气和文化适宜性。通过使用您的 PC 和智能手机评估网络内容，您的贡献将提高主要搜索引擎的质量。我们正在寻找对社交媒体充满热情且是 Gmail 常规用户的个人。这个远程职位要求拥有并日常使用智能手机，并熟悉各种社交媒体平台和谷歌产品。您的可靠性、适应性和对指导方针的遵守是关键。此职位提供远程工作的自由，允许您根据任务可用性设置工作时间。要求&gt;熟练掌握英语和印地语的书面和口头表达能力过去连续三年居住在印度拥有并定期使用智能手机（Android V5.0 或更高版本或运行 iOS 14.0 或更高版本的 iPhone）和台式机/笔记本电脑，并自费连接互联网。Gmail 作为您的主要电子邮件帐户熟悉当前和历史的本地商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务具有使用 Web 浏览器和智能手机应用程序进行内容交互的经验。愿意下载应用程序了解各种社交媒体环境，包括模因、病毒式传播和趋势对与 AI 平台相关的项目感兴趣者优先考虑其他理想条件设备带摄像头的笔记本电脑和/或 Android 设备最低 8MP HDR 摄像头 @ 30fps、64GB 存储空间 4GB RAM、Android 10+成功的申请人将接受标准招聘流程，包括印地语测试和开卷评估。该职位涉及偶尔的质量保证检查，并提供长期就业机会。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2113480</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 14:49:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英语>希腊语翻译/编辑 - 主题：医疗保险</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2113475</link>
      <description><![CDATA[职位发布于 ProZ.com语言：英语到希腊语详细信息： 仅限会员Big Language Solutions 正在寻找一名高技能的英语 &gt; 希腊语翻译/编辑加入我们的团队。在 Big Language Solutions，我们相信通过沟通连接世界。我们致力于为客户提供顶级语言服务，并为我们的供应商提供多元化、专业和尊重的工作环境和工作机会。职责将各种文档从一种语言翻译成另一种语言，同时保留原文的内容、上下文和语气。 回复电子邮件和/或电话能够在短时间内完成任务，同时管理多个项目和截止日期并保持高质量的工作。保持机密性并保护敏感信息的完整性。要求至少三年英语&gt;希腊语翻译/编辑专业经验具有 Trados 使用经验具有医疗保险翻译/编辑经验工作类型：合同 如果这是您，请立即将您的简历发送至 [email removed] 。我们期待您的回音！]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2113475</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 14:31:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>寻找经验丰富的翻译人员（军事/国防领域）</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2113472</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语译法语、英语译荷兰语、英语译意大利语、英语译印尼语、英语译西班牙语详情： 仅限会员GTH 翻译公司正在寻找在军事/国防领域有经验的翻译人员，以建立潜在的长期合作关系。以下是一些详情：来源 - 英语目标：西班牙语（欧盟）/法语/印尼语/意大利语/荷兰语必须具备军事/国防领域的经验！如需了解更多详情，请点击链接并在我们的供应商平台上完成注册 - [url removed] 职位编号 - PROZ_IPT_MILD_MLV_0820_1我们非常希望收到您的简历，其中包含军事/国防相关经验以及当前费率。BR，GTH 翻译团队]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2113472</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 14:30:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为一家全球 IT 公司翻译/编辑企业营销文本</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2113469</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语到土耳其语详细信息：仅限土耳其， 仅限会员全球 IT 的企业营销公司 我们正在寻找翻译员和编辑员来参与我们文本的翻译项目。该项目计划9月开工，历时6个月。将优先考虑具有 IT 领域经验的候选人。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2113469</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 14:02:01 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>