<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>ProZ.com 职位</title>
    <link>http://www.proz.com/translation-jobs/</link>
    <description>ProZ.com 职位</description>
    <lastBuildDate>Sat, 18 Jan 2025 03:14:08 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>招聘语言学家！英语 > 阿拉伯语</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2143168</link>
      <description><![CDATA[职位发布于 ProZ.com语言：英语到阿拉伯语详细信息： 仅限会员尊敬的候选人，我叫亚历山德拉，是 TVT 的项目经理。我们为 SVoD 提供商和广播公司提供翻译、字幕和质量检查服务。 [url removed] 我们正在寻求扩大我们的英语 &gt; 阿拉伯语字幕员和质量检查员团队，以便与一家业界领先的流媒体提供商合作正在进行的项目。我们正在寻找来自特定地区/地区的具有阿拉伯语母语技能的语言学家：海湾地区（沙特阿拉伯、阿联酋、阿曼、科威特、卡塔尔、巴林）黎凡特地区（黎巴嫩、约旦、巴勒斯坦）马格里布，也称为西北非洲（阿尔及利亚、利比亚、摩洛哥、突尼斯、苏丹）如果您有兴趣与我们合作，请填写我们的申请表： [url removed] 请勿通过代理机构！-------职位名称：字幕制作者（翻译）描述：电视节目和电影字幕及配音的翻译和本地化培训以在线教程的形式提供。工作在线完成，您可以直接联系美国的项目协调员，当您需要支持时，我们可联系新加坡和伦敦。 翻译工作可以与您的其他自由职业项目结合进行，前提是它不是通过 TVT 以外的供应商为同一客户工作。 付款：您按文件付款。报酬根据节目运行时间计算（从 2 分钟到整部电影长度）。更多信息将在后续电子邮件中和收到签署的保密协议后提供。如果您对费率不满意，保密协议并不承诺您工作。候选人必须：- 来自特定地区/地区的阿拉伯语母语人士：海湾（沙特阿拉伯、阿联酋、阿曼、科威特、卡塔尔、巴林）黎凡特（黎巴嫩、约旦、巴勒斯坦）马格里布，也称为西北非洲（阿尔及利亚、利比亚、摩洛哥、突尼斯、苏丹）- 完全理解源语言，包括习语和行话。- 精通语法、拼写和标点符号，并持续接触生活语言。文化敏感性和对术语/文化细微差别的广泛理解。- 视听翻译经验：至少 3 年完整经验，- 理想候选人将具备英语和至少一种上述非英语源语言的强大语言技能，理想情况下具有翻译和/或字幕经验。- 具有自我审查和编辑能力。- 能够遵守指示、指南和最佳实践，并注重细节。- 积极主动，自给自足。积极研究术语和内容。必要时上报问题和问题。在模棱两可的情况下做出良好的判断。- 出色的时间管理能力，确保所有截止日期都得到满足。- 了解字幕惯例和标准做法，例如压缩、改写、阅读速度、字符限制、时间码、线路和定位合规性、安全区域和所有限制（合法和其他）等。- 精通技术，具有逻辑思维，善于快速采用新工具和技术。- 理想情况下具有使用至少一种流行字幕软件的经验，例如EZTitles、Spot、WinCaps、Netflix Originator，但不是强制性的。- 了解字幕对观众欣赏内容的影响。- 具有维护内容艺术意图的创造能力。- 每周能够处理字幕文件。- 互联网速度约为 10Mb/s。- 可以在私人环境中处理机密工作的文件。培训：培训以英语通过客户的在线培训门户进行，并包括一项测试。您将与 TVT 协调员进行最后的培训课程，以帮助您准备测试，特别是字幕/技术元素。位于全球各地办事处的 TVT 协调员可以全天候提供支持根据此类工作的经验，大约需要 1 - 3 天才能完成。我们期待您的回复。此致，TVT]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2143168</guid>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 23:00:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>6k 单词 德语 至 丹麦语 翻译</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2143165</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：德语到丹麦语嗨，希望你一切顺利。我们正在为正在进行的项目寻找德语到丹麦语的翻译人员。我们寻求长期和持续的合作。以下是第一批的详细信息：字数：6661工具：Trados（必须）截止日期：2025 年 1 月 20 日请向我们提供您的简历和最优惠的价格。谢谢！]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2143165</guid>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 22:42:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>配音，乌克兰语，多个视频，5-6 分钟</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2143163</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语、乌克兰语、英语到乌克兰语我们目前正在扩大乌克兰语配音人才库，以迎接即将到来的精彩项目！如需申请，请发送电子邮件至 [email removed]，提供以下详细信息：-展示您作品的配音样本。-您的费率（每分钟）。-您使用的语言。-您的经验简要概述。-您的设置和您提供的录音格式。-您通常配音的角色类型和年龄范围。此外，请告知我们您下周的空闲时间。我们期待您的回复并探讨合作的可能性！]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2143163</guid>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 20:42:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>现场法语和葡萄牙语口译（安哥拉多个地点）</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2143159</link>
      <description><![CDATA[职位发布于 ProZ.com语言：英语、法语译成英语、葡萄牙语译成英语详细信息：仅限安哥拉、口译员、仅限会员我们正在寻找现场法语和葡萄牙语口译员（多个地点，安哥拉）。如果有兴趣，请检查详细信息并提供相应的答案。项目详情：Ø 语言对：法语到英语，反之亦然Ø 语言对：葡萄牙语到英语，反之亦然Ø 语言对：法语到葡萄牙语，反之亦然Ø 领域：一般/法律Ø 工作类型：同声和/或连续Ø 平台：现场Ø 地点：安哥拉多个地点Ø 活动预计日期：2024 年 2 月及以后如果您提供专业口译服务，请按照以下方式分享 $ 费率。Ø 每小时现场口译费率$？Ø 半天现场口译费率$？Ø 每天现场口译费率$？Ø 认证，请提及Ø 额外费用（如有）如果您有任何疑问，请告诉我&gt;如果您不在安哥拉，请不要申请]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2143159</guid>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 19:28:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>土耳其>>俄罗斯大型项目</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2143148</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：多对详情： 仅限会员我们正在进行一个大型土耳其语&gt;&gt;俄语项目。如果您有兴趣，请填写项目表格：[url removed] 提交表格后，我们将与您联系并提供所有详细信息。请不要忘记添加您的简历和 proz 个人资料以及所有必需信息，以加快选择过程。谢谢，VM 团队]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2143148</guid>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 17:36:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乌兹别克语至英语转录</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2143133</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：乌兹别克语、英语详细信息： 会员专享我叫 Juan Grisales，是 Wolfestone Group 的供应商经理。我们目前正在处理一个重要的转录项目，为了满足客户的要求，我们正在寻找一位专门从事乌兹别克语英语翻译的专业人士。如果您能提供以下信息，我将不胜感激：乌兹别克语到英语的转录费率。大约 160 分钟的项目的固定费率。该项目的预计交付时间表。如果您可以合作完成此项目，请发送电子邮件至 [email removed] 并提供所需详细信息以及您更新后的简历。感谢您的时间，我期待您的电子邮件。此致，]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2143133</guid>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 17:19:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乌克兰语和沃洛夫语录音项目</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2143130</link>
      <description><![CDATA[职位发布于 ProZ.com语言：英语到乌克兰语，英语到沃洛夫语详细信息： 仅限会员我们正在寻找能够流利地说乌克兰语和沃洛夫语的人员来参与一个令人兴奋的录音项目。该项目涉及根据提供的脚本录制高质量的音频片段。主要职责：根据项目指南，用乌克兰语或沃洛夫语录制指定的短语、句子或段落。确保录音清晰、准确且没有背景噪音。在遵守质量标准的同时按时提交。要求：乌克兰语或沃洛夫语的母语人士或流利人士。男性和女性申请方式：请将乌克兰语或沃洛夫语的样本录音（2-3 句话）发送至 [电子邮件已删除] ]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2143130</guid>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 17:19:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>现场英语至泰米尔语口译服务</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2143129</link>
      <description><![CDATA[职位发布于 ProZ.com语言：英语至泰米尔语详细信息：仅限美国、口译员、仅限会员我们正在为访客项目寻找 3 名泰米尔语-英语翻译。该计划从 2025 年 4 月 1 日开始到 4 月 22 日，为正式会议（例如大学、组织等）和非正式活动（例如文化活动）提供帮助。。项目详情：Ø 语言能力：泰米尔语到英语，反之亦然Ø 领域：学术、文化Ø 工作类型：同时Ø 平台：现场和旅行Ø 地点：美国多个地点预期合同期限： - 2025 年 4 月 1 日 - 2025 年 4 月 22 日（首选）或者 - 2025 年 4 月 1 日 - 2025 年 4 月 7 日 - 2025 年 4 月 8 日 - 2025 年 4 月 14 日 - 2025 年 4 月 15 日 - 2025 年 4 月 22 日每天所需小时数：~8在您的提案中，请按照以下要求提供您的投标：Ø 每份合同现场费率Ø 每天现场费率Ø 每日津贴Ø 额外费用（如有）**所有旅行和住宿费用均包含在内。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2143129</guid>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 17:06:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在澳大利亚招聘以英语为母语的人（远程机会）</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2143118</link>
      <description><![CDATA[职位发布于 ProZ.com语言：英语准备好告别枯燥、传统的朝九晚五日常生活，拥抱一个充满活力、令人兴奋的、由您掌控的工作环境了吗？如果您是一位热爱音乐、视频和 Apple 产品的 iOS 设备用户，那么这个机会可以让您灵活地安排自己的日程，并使用创新的基于 Web 的评估工具完成令人兴奋的任务！&gt;媒体搜索分析师的一天： • 在这个职位上，您将对不同的任务类别进行全面评估，涵盖跨不同媒体领域的音乐、视频和家庭 pod 评估 • 分析和评估 App Store 内容的搜索结果，并使用在线工具进行研究，通过应用市场专业知识结合提供的指令来评估和验证查询的准确性和意图，以评估与特定市场相关的信息与任务的相关性和目的。 &gt;今天就加入我们，有机会为全球科技巨头做出贡献！&gt;TELUS 国际 AI 社区我们的全球 AI 社区是一个充满活力的网络，由来自不同背景的 100 多万贡献者组成，他们帮助我们的客户收集、增强、训练、翻译和本地化内容，以构建更好的 AI 模型。成为我们不断壮大的社区的一员，为世界上一些最大品牌的机器学习模型提供支持。资格路径：申请此职位不需要任何专业经验，但是，从事此项目需要您通过基本要求并通过标准评估流程。这是一个兼职长期项目，在本协议期限内，您的工作将接受我们的标准质量保证检查。重要提示：为确保您的申请被接受，请仔细检查您在注册时使用的电子邮件地址是否与您的主要 Apple ID 电子邮件相符，并且该电子邮件地址是否有效且最新。电子邮件地址不匹配的申请将不予考虑。基本要求： • 拥有与最新 Apple ID 关联的电子邮件地址 • 拥有 Apple 设备，并熟悉 Apple 产品 • 以英语为母语，能流利地说和写 • 目前在澳大利亚居住至少一年，熟悉澳大利亚当前和历史商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务。 • 熟悉应用程序、音乐和视频的流行趋势，并对互联网研究有浓厚兴趣。 • 能够灵活地处理各种类型的任务，包括地图、新闻、音频任务和相关性 • 每天使用宽带互联网连接、计算机和相关软​​件 • 独立工作，能够适应创新方法和流程，注重细节，具有出色的沟通技巧 • 虽然高中毕业或更高学历是优先考虑，我们欢迎具有卓越技能和才能的候选人。评估为了被聘用到该计划中，您将参加一场开卷资格考试，该考试将确定您是否适合该职位并完成身份验证。我们的团队将在您的资格考试之前为您提供指南和学习材料。您需要在特定时间范围内完成考试，但要方便。感兴趣吗？请通过以下申请链接直接申请： [url removed] ]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2143118</guid>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 16:55:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>寻找精通泰语和英语的人（远程）</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2143114</link>
      <description><![CDATA[职位发布于 ProZ.com语言：英语、泰语详细信息：仅限泰国您是否是一位注重细节、热衷于研究并对国家和地区地理有深入了解的人？这个自由职业机会让您可以按照自己的节奏在舒适的家中工作。&gt;在线数据分析师的一天：• 在这个职位上，您将参与一个项目，旨在增强全球数百万人使用的数字地图的内容和质量• 在基于 Web 的环境中完成研究和评估任务，例如验证和比较数据，以及确定信息的相关性和准确性。&gt;今天就加入我们，成为一支充满活力和创新精神的团队的一员，为世界做出贡献！&gt;TELUS 数字 AI 社区我们的全球 AI 社区是一个充满活力的网络，由来自不同背景的 100 多万贡献者组成，他们帮助我们的客户收集、增强、训练、翻译和本地化内容，以构建更好的 AI 模型。成为我们不断壮大的社区的一员，并通过支持一些全球最大品牌的机器学习模型发挥影响力。 资格路径申请此职位无需任何专业经验，但从事此项目需要您满足基本要求并通过标准评估流程。这是一个兼职长期项目，在本协议期限内，您的工作将接受我们的标准质量保证检查。 基本要求• 精通泰语和英语• 在泰国居住或过去连续 2 年居住，熟悉泰国当前和历史商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务• 能够遵循指南并使用搜索引擎、在线地图和网站信息进行在线研究• 能够灵活地处理各种类型的任务，包括地图、新闻、音频任务和相关性• 每天可以使用宽带互联网连接、计算机和相关软​​件评估为了被录用，您将参加一场开卷资格考试，以确定您是否适合该职位，并完成身份验证。我们的团队将在您的资格考试之前为您提供指南和学习材料。您需要在特定的时间范围内完成考试，但要以您的方便为准。感兴趣吗？请通过以下申请链接直接申请： [url removed]]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2143114</guid>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 16:47:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>水和污泥管理技术网站，10k 字，Trados</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2143111</link>
      <description><![CDATA[职位发布于 ProZ.com语言：捷克语至瑞典语详细信息：Trados Studio， 仅限会员翻译/校对&lt; br / &gt;必需的 Studio Trados网站可在此处查看：[url removed] 我们需要：源语言的价格联系电子邮件]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2143111</guid>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 16:40:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>.srt 格式的翻译和字幕</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2143109</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语到西班牙语、英语到法语、英语到德语正在进行翻译和为 .SRT 格式的电影添加字幕（最长 90 分钟）请提供费用和 .SRT 格式电影字幕翻译经验]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2143109</guid>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 16:37:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>微小翻译 - 42 个词</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2143106</link>
      <description><![CDATA[职位发布于 ProZ.com语言：英语至印尼语我们正在寻找仅 42 个单词的短文的印尼语翻译。请告诉我们您的最佳价格。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2143106</guid>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 16:34:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>需要日语-英语翻译 - 专利文本翻译</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2143103</link>
      <description><![CDATA[职位发布于 ProZ.com语言：日语至英语亲爱的语言学家，我们目前正在寻找具有专利文本翻译经验的日语至英语语言学家。项目详情：该项目涉及将日语专利文本翻译成英语的后期编辑和/或翻译。工作示例包括：• 翻译专利摘要和摘要参考图（图像格式）。• 检索机构的后期编辑意见和专利性报告。数量：• 后期编辑/翻译：每周 50-300 个文件（每个文件约 700 字）。• 数量可能根据需求增加。要求：如果您有兴趣，请提供以下信息：- 相关经验 - 专利文本翻译（是/否）- 您的翻译字费率- 您的 MTPE 字费率- 您的母语- 您是否接受在 45 天内使用 PayPal 付款- 您的专业个人资料链接（例如 Proz.com 或其他专业网站）请注意：不包含以上所有信息的申请将不予考虑。为什么与我们合作？在 LingvoHouse，我们重视我们的语言学家，并确保公平的薪酬、灵活的合作以及与不同行业领先客户合作的持续机会。注：由于我们收到的申请数量巨大，我们很遗憾只能联系那些正在积极考虑这一机会的候选人。我们期待您的回复！此致，Sara LyonsLingvo House Translation Services Ltd60 Cannon Street, London, EC4N 6NP, United Kingdom电话：+44 (0) 203 086 94 16 [url removed] 电子邮件：[email removed] ]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2143103</guid>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 16:03:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>国家语言服务队 (NLSC) 会员——需要志愿者！</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2143100</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：苗语到英语、宗卡语到英语、日语到英语详细信息： 仅限会员国家语言服务团 (NLSC) 会员资格 - 需要志愿者！语言：美国手语、阿姆哈拉语、阿帕奇语、阿拉伯语-MSA、阿拉伯语-苏丹语、孟加拉语、不丹语（宗卡语）、缅甸语、宿务语、查莫罗语、中文-普通话、乔克托语、楚克语、达科他语/拉科塔苏语、埃及阿拉伯语、法语、德语、古吉拉特语、海地克里奥尔语、客家语、希伯来语、印地语、苗语、伊洛卡诺语/伊洛科语、因纽皮克语、意大利语、牙买加克里奥尔英语、日语、克雷斯语、高棉语、韩语、老挝语（博语）、马来西亚语、曼丁卡语、纳瓦霍语、派尤特语、波斯语、波兰语、葡萄牙语、克丘亚语、罗马尼亚语、俄语、萨摩亚语、塞塞尔瓦克里奥尔法语、索马里语、西班牙语、斯瓦希里语、他加禄语、塔吉克语、泰语、越南语、雅浦语、也门阿拉伯语、粤语等等。 在此申请：[url removed] 职位描述：什么是 NLSC？NLSC 是国防部 (DoD) 的一个项目，由国防语言和国家安全教育办公室 (DLNSEO) 管理。加入 NLSC 后，您将成为美国首屈一指的语言志愿者社区的一员，他们通过交流、培训和测试机会进行联系、分享和成长。当出现关键的语言需求时，NLSC 会利用其成员通过翻译、口译、指导和文化咨询为联邦机构提供支持。请注意，成为 NLSC 成员并不保证您会被选中担任自愿、短期和偶尔的语言任务。要成为 NLSC 成员，您必须：• 是美国公民；• 年满 18 岁；• 具备英语和其他语言的一般专业水平；• 男性申请人必须已注册选择性服务。加入 NLSC 的原因：1. 与同行建立联系。我们拥有 12,000 多名会员，您可以结识说您的语言或从事您梦想的工作或领域的其他人。2. 提高您的语言技能。使用我们的免费在线学习工具和培训课程，磨练您现有的语言技能或努力学习一门新语言。3. 为您的国家做志愿者。您可能会被邀请为联邦政府机构提供偶尔的志愿语言支持，为我们的国家服务。4. 验证您的语言技能。通过国防语言能力测试或口语能力面试来验证您的语言技能，这是美国政府提供的两项最广泛认可的能力测试。5. 享受有趣的演讲者和活动。从语言维持到应急准备培训，总有新的东西要学习和讨论。下一步：请在 [url removed] 注册以开始您的申请流程。无需会员费。请随时与其他潜在会员分享此公告，并在我们的社交媒体平台上关注我们。如果您对 NLSC 和/或申请流程有任何疑问，请告知我们。感谢您的时间，我们期待与您合作！]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2143100</guid>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 15:58:58 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>