<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>ProZ.com 职位</title>
    <link>http://www.proz.com/translation-jobs/</link>
    <description>ProZ.com 职位</description>
    <lastBuildDate>Wed, 09 Oct 2024 03:20:19 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>英日字幕翻译</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2123221</link>
      <description><![CDATA[职位发布于 ProZ.com语言：英语到日语详细信息：仅限会员将英语音频/视频内容翻译成准确且符合当地文化的日语字幕。确保字幕高质量且及时交付。与编辑和制作团队密切合作，以满足项目期限。在各个项目中保持一致性和风格。要求：日语母语水平，对英语有出色的理解能力。在字幕翻译或相关领域有丰富的经验。高度注重细节和语言准确性。能够独立工作并按时完成任务。熟悉字幕软件（例如，Aegisub、Subtitle Edit）者优先。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2123221</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 02:28:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>母语自由译者招聘 | 游戏</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2123218</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：中文译德语，中文译西班牙语详情： 会员专享职位类型兼职，自由职业职位描述：语言对：中文 &gt; 德语和西班牙语（欧洲和拉丁美洲）专业：游戏（任何类型）任务类型：翻译，审阅CAT 工具：任何招聘人数：每对语言 4 名母语译员开始时间：长期项目付款期限：EOM + 31天（您需要在每个月 10 号之前将月度发票发送给我们）付款方式：银行转账/Paypal/SmartCat&gt;工作要求1. 目标语言为母语，且具有出色的中文技能和理解能力。2. 中文为母语，但具有出色的目标语言技能。2. 至少 2 年的游戏翻译经验。3. 需要免费测试（500 个汉字左右）。&gt;如果您对这个项目感兴趣，我们希望了解：1. 您的英文简历，其中包含游戏翻译经验。2. 翻译和审校的最佳每源字费率（美元或人民币）。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2123218</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 02:06:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>营销概念，约 1100 字，多种语言</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2123215</link>
      <description><![CDATA[职位发布于 ProZ.com语言：多对详情：需要凭证， 仅限会员亲爱的同事们，请参阅以下有关此项目的详细信息。请提供翻译费率和校对费率。注意：仅通过 ProZ 提交流程接受查询。在此期间，任何直接的电子邮件提交都将被拒绝和忽略。=================项目：营销概念翻译需要将 5 个营销概念从英语翻译成目标语言，以测试这些概念在不同文化/语言中的作用。主题可能有所不同，但示例文本表示食品和饮料产品。目标语言：法语巴西葡萄牙语印地语现代标准阿拉伯语（阿联酋）印尼语泰语截止日期：待定================]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2123215</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 01:36:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>EN-FIL APP UI 翻译，长期稳定，每周5k-6k字</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2123212</link>
      <description><![CDATA[职位发布于 ProZ.com语言：英语到他加禄语语言对：英语到菲律宾语（菲律宾）专业领域：APP UI/UX（社交媒体 APP）项目类型：远程兼职项目状态：正在进行，长期（已持续数年），每周 5000 到 6000 字要求：菲律宾本地自由职业者，至少 4 年 UI 翻译经验，社交媒体 APP 的活跃用户如需了解更多详细信息，请随时发送您的最新简历至 [email removed]！]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2123212</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 01:06:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>将 2 个视频的字幕从加拿大法语改为英语</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2123210</link>
      <description><![CDATA[工作已发布在 ProZ.com 上语言：法语到英语您好，我有 2 个高质量视频，分别为 30 分钟和 18 分钟，其中有一个加拿大法语演示，需要配上英文字幕。每个视频带有时间码和英文字幕的 SRT 文件即可。如果您能在本周内完成这项工作，请告诉我。如果需要，我可以向您发送样本。谢谢，Fabian]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2123210</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 00:16:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我们需要英语至匈牙利语翻译</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2123209</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语到匈牙利语您好，希望您能从本职位得到帮助。我们有一个英语到匈牙利语的翻译任务。详情：-服务：- 翻译源语言：- 英语目标语言：- 匈牙利语输出：- 文档。如果您有兴趣，请将您的简历发送至 [email removed]]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2123209</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 23:07:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>需要 AI 配音编辑来编辑 AI 配音</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2123203</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com语言：英语译德语，英语译泰语详情： 仅限会员我们需要有语言经验的母语人士来帮助审核 AI 配音并提供反馈，并使用语音拼写发回所需的更新。编辑的反馈对于我们的音频工程师成功更新 AI 配音至关重要。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2123203</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 20:13:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>电子邮件营销内容，350 字，需要在接下来的 2 小时内完成</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2123200</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com语言：英语译法语，英语译德语详情：memoQ， 仅限会员这是一份针对食品包装设备公司的电子邮件营销内容。我们需要在接下来的 2 小时内完成。内容很短，大约 350 个字。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2123200</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 20:00:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我们希望通过审阅者来扩大 Games on Words 团队！</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2123198</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语到西班牙语详细信息：仅限阿根廷， 仅限会员您好，美丽的社区！他们怎么样？我们希望顺风吹过你们的土地！战斗的号角再次在 Localizium 的荒原上吹响。我们这些组成 Games on Words 的“视频游戏”翻译公会的人！我们回来了，因为现在我们正在寻找一个勇敢的灵魂的帮助，他敢于深入这片大陆上最可怕的地牢，面对所有无疑会暴露出来的挑战：逗号很可能是分号，隐秘的句子试图将自己冒充成本来不是的东西，大量的大写字母攻击狂热的读者，试图取代更美妙的同义词的单词！你可能知道我们在谈论谁；我们坚定的对手，那些我们日复一日不知疲倦地与之战斗的人。值此之际，我们正在寻找冠军来称呼这片美妙的土地Argentum，这个国家在其他语言中也被称为“阿根廷”，家。我们行会真需要有眼尖的人帮忙，我们通常应最尊敬的客户的要求而出版的高质量纸莎草纸中，有能力发现哪怕是最轻微的疏忽。换句话说：我们正在寻找一个人来负责审核我们伟大团队所做的翻译，目的是使它们尽可能原始、自然和美丽。虽然此人几乎 100% 负责审校翻译，但我们也在寻找能够在译员和校对员角色之间来回切换的人。我们将特别关注那些在这方面有经验并且研究过用我们美丽的西班牙语修改和纠正文本的伟大艺术的冒险家。我们提供什么？-一群愿意在每项任务中竭尽全力的冒险家； - 可以在家里工作，而不必离开舒适的王座或宁静的家。 br /&gt;- 极其平静和顺利的工作环境。- 每月支付的费用符合 Argentum 土地上的实际情况，一切都完全符合治理这片伟大土地的法律。南。我们在寻找什么？- 一个愿意团队合作的人，目标是达到这个行业的最高标准，这个行业使我们今天聚集在一起：视频行业游戏本地化。- 一个愿意每天学习并与组成我们勇敢公会的工作组分享他的知识和时间的人。- 一个热爱字母、文字和书籍、视频游戏、电影的人和模因。- 不关心句号、逗号、这个或那个单词的人；一个喜欢寻找创造性的方式以多种不同的方式表达同一件事的人！- 一个具有良好幽默感并热爱自己工作的人！亲爱的朋友们，今天就这些了！我们希望您向我们发送一只信鸽，并附上一份纸莎草纸（也称为简历），详细说明您的个人信息、您的经历、您的培训等，并告诉我们一些关于您自己的信息：他们是谁他们来自哪里，为什么他们想成为团队的一员，他们玩什么，不玩什么，他们最喜欢的书是什么，他们最喜欢的电影是什么，是什么让你打勾以及所有看起来相关的事情给他们。最后，我们还希望您告诉我们您对该职位的预期薪酬是多少，并通过同样的方式澄清您可能存在的任何疑问。入围候选人将需要参加简短的翻译/修改测试！话不多说，我们暂时说再见。远方的巨大拥抱！文字游戏]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2123198</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 19:26:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>金融安全-AI语音训练</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2123195</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语到日语详细信息： 仅限会员该项目将于 12 月开始。请阅读以下项目描述。这不是翻译项目，而是 AI 语音培训和日语课程审查。 项目第一阶段日语语音培训：您将获得一个 Excel 电子表格，其中包含课程指南和语音培训平台的登录凭据。您将从课程中复制文本，将其粘贴到 AI 语音软件中，然后听语音朗读文本。如果发现任何发音错误，您可以在软件中编辑单词以强制声音正确发音。一旦您的音频文件正确朗读所有文本，您将使用电子表格中指示的文件名保存文件。一旦音频准备好，您将它上传给我或客户的 Box 帐户。 这听起来很复杂，但非常简单，我已经招募了高中学生来用其他语言训练音频。您只需要是日语母语人士并知道如何在软件中解决问题。这按小时付费。 项目第二阶段日语课程评审：一旦客户将日语音频文件上传到课程，我将需要有人对其进行评审，检查以确保所有音频都在课程中、发音正确并且所有文本都已翻译。这也是按小时支付的，费率相同。 总而言之，这个项目需要 2 名母语人士：1）对音频进行语音训练2）在课程准备好日语后对其进行审查]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2123195</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 19:21:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>需要瑞典语翻译</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2123194</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com语言：英语到瑞典语详细信息： 仅限会员我们公司需要一名新的翻译人员定期与我们合作。我们是一家 IT 公司，文本将与医疗内容相关。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2123194</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 19:04:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>寻找位于安大略省渥太华的荷兰语至英语翻译</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2123191</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：荷兰语到英语详细信息： 仅限会员寻找位于安大略省渥太华的荷兰语到英语翻译，能够在我们的某个办事处签署法定声明。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2123191</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 17:52:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>马来语、菲律宾语、印尼语、繁体中文、泰语 > 英语 需要 QC 人员</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2123188</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：马来语到英语、他加禄语到英语、印尼语到英语、中文到英语、泰语到英语您好！我们正在寻找英语为母语的 QC 人员，他们能够将马来语、菲律宾语、印尼语、繁体中文和泰语翻译成英语，以完成正在进行的项目。QC 人员应具备技术意识，以便能够使用客户开展工作的在线工具。他们可能还需要修改已设置的对话输入提示/输出提示，并添加注释和标签。QC 人员还必须能够遵守提供的指导方针。拥有字幕制作经验对这个项目大有裨益。应聘者必须以英语为母语。您能否在申请中确认这一点？我们只考虑以英语为母语的人员申请这份工作。 申请时，请附上最新的简历。另请注意，我们只能与自由职业者合作完成范围内的项目。我们这次不能与代理机构合作，因此如果您代表代理机构，请不要申请。谢谢！供应商管理团队]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2123188</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 17:06:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>专业卡塔尔语翻译/编辑 > 潜在项目</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2123185</link>
      <description><![CDATA[职位发布于 ProZ.com语言：英语到阿拉伯语详情：仅限卡塔尔，仅限会员我们正在寻找一位驻扎在卡塔尔的专业翻译和编辑，以帮助我们完成一个潜在的即将到来的项目。您的工作是检查翻译，并作为国内专家成为联系人。您需要反应敏捷、注重细节，并具有出色的沟通技巧。理想情况下，您应具有在卡塔尔项目中担任主编或审阅者的经验。在艺术和文化领域的经验将是一个很大的优势。如果您有兴趣了解更多信息，请提交申请，我们的团队成员将会与您联系。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2123185</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 17:02:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>需要马来语和菲律宾语到英语翻译</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2123182</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：马来语到英语，他加禄语到英语您好！我们正在寻找马来语和菲律宾语到英语的翻译人员，他们应具备技术头脑，能够使用客户的在线工具进行工作。翻译人员可能还需要修改已设置的对话输入提示/输出提示，并添加注释和标签。翻译人员还必须能够遵守提供的指导方针。字幕制作经验对这个项目很有帮助。 理想情况下，翻译人员应以英语为母语，但如果您以马来语或菲律宾语为母语，也请申请。申请时，您能否确认您的母语？请将最新的简历附在您的申请中。另请注意，我们只能与自由职业者合作完成范围内的项目。我们这次不能与代理机构合作，因此，如果您代表代理机构，请不要申请。谢谢！供应商管理团队]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2123182</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 16:51:20 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>