<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>ProZ.com 职位</title>
    <link>http://www.proz.com/translation-jobs/</link>
    <description>ProZ.com 职位</description>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Sep 2024 18:17:04 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>大型英译日复习项目</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2116669</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语到日语详细信息： 仅限会员您好我们有一个大型审核项目需要立即启动。请仅在您同意费率并且有空时与我们联系。问候Phamanee]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2116669</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 17:34:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>自由职业远程法语个性化互联网评估员</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2116664</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：法语详情：仅限加拿大， 仅限会员为何选择我们我们通过由 100 多万注释者和语言学家组成的全球 AI 社区帮助公司测试和改进机器学习模型。我们专有的 AI 训练平台可处理 500 多种语言和方言的所有数据类型（文本、图像、音频、视频和地理）。我们的 AI 数据解决方案极大地增强了一系列应用中的 AI 系统，从高级智能产品到更好的搜索结果，再到扩展的语音识别，再到更像人类的机器人交互等等。欲了解更多信息，请访问 [url removed] 职位描述在此职位上，您将评估在线搜索结果以提高其质量。您将分析和评估内容与搜索字词的相关性，同时检查语言的语法、语气和文化适宜性。通过使用 PC 和智能手机评估网络内容，您的贡献将提高主要搜索引擎的质量。我们正在寻找对社交媒体充满热情且经常使用 Gmail 的个人。这个远程职位要求拥有并每天使用智能手机，熟悉各种社交媒体平台和 Google 产品。您的可靠性、适应性和对指南的遵守是关键。这个职位提供了远程工作的自由，允许您根据任务可用性设置工作时间。这个职位的预计每小时收入为 15 美元。报酬取决于已完成的任务，若工作效率提高，收入可能会更高。要求书面和口头法语熟练过去 5 年连续居住在加拿大拥有并经常使用智能手机（Android V5 或更高版本或运行 iOS 14.0 或更高版本的 iPhone）和可自费连接互联网的台式机/笔记本电脑。以 Gmail 为主要电子邮件帐户熟悉您所在国家/地区的当前和历史商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务。具有使用 Web 浏览器和智能手机应用程序进行内容交互的经验。了解各种社交媒体环境，包括模因、病毒式传播和趋势成功的申请者将接受标准招聘流程，包括法语测试和开卷评估。该职位涉及偶尔的质量保证检查，并提供长期就业机会。必须具备以下技能和能力和英语感兴趣吗？点击此处注册！ [url removed] “所有合格的申请人都将获得就业机会，不论其种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。”]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2116664</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 17:25:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>世界语 - 创建和评分语言评估</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2116654</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：世界语世界语语言验证员地点：远程状态：基于项目（合同）薪酬：固定费用福利：时间安排灵活，在家工作注意：如果您有兴趣申请，请访问我们公司职业页面上的招聘广告，此处：[url removed] 关于公司Productive Playhouse Inc. (PPH) 是一家全球性数据公司。从一开始，语言习得方面的前瞻性思维和仔细观察的文化体验就定义了 Productive Playhouse 的使命并推动了我们的团队。我们于 2011 年开始成长为一家提供全方位服务的数据公司，并在过去十年中迅速扩张。 PPH 目前为客户提供广泛的数据服务，包括转录、翻译、语言分析、评级、系统测试、本地化、现场和演播室录音、语言技能验证以及敏感和多样性数据处理，并且还在不断增加其他服务。职位概述语言验证员的职责包括创建语言验证测试、对现有语言验证测试进行质量控制、评估语言测试提交以及对音频和视频文件进行质量控制。语言验证员将按照入职后提供的详细说明创建语言验证测试。该职位的性质是持续性的和基于项目的。工作量取决于项目需求。报酬基于按以下列出的费率完成的工作。 语言验证测试创建 - 150 美元，一次性费用语言验证测试审核 - 每次审核 15 美元请注意：所需审核次数有待确定，取决于项目需求 职责执行分配的任务，见上文在指定的截止日期前完成任务主动向项目经理报告进度及时有效地与项目经理沟通遵循项目经理规定的指导方针和要求通过电子邮件用英语与项目经理沟通（不需要口头交流） 技能世界语母语水平（C2）熟练能够使用所需语言进行阅读和书写，见上文熟悉语言学如所需语言的语法和书写系统所需语言独有的口语、语法和语言特质的知识能够在安静的环境中清晰地录制自己说话对电子邮件的响应能力能够按时完成任务计算机和互联网技能网页搜索技能打字最好具有良好的英语水平 要求所需语言的母语水平 (C2) 熟练，包括阅读和写作能力。如果您不具备这些特质，但希望考虑其他职位，请通过我们的求职者咨询表提交您的咨询。以前具有使用所需语言的专业工作经验强烈优先考虑接受所需语言的正规教育，中学或以上学历优先考虑拥有语言学、翻译研究或所需语言的硕士或博士学位个人笔记本电脑或计算机访问权限互联网访问权限电子邮件访问权限无法通过手机完成工作付款方式为 PayPal、Payoneer 和 Wise付款将在 60 天的付款周期内进行请注意，工资率以美元计算，也将以美元支付。当地货币金额将根据汇率而有所不同。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2116654</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 16:58:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>转发 | 英语至法语宣誓翻译请求</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2116646</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语到法语详情：仅限法国、Adobe Acrobat、 仅限会员各位亲朋好友，请注意，这是一份转载职位。 我需要一名宣誓翻译，他可以为我们的客户翻译和认证教育证书。该翻译必须居住在法国管辖区内，才能满足这一特定要求。请注意，对于选定的候选人来说，这可能是一份常规工作。请写信给我 [email removed]。目前，这是一个单页请求。 PayPal 模式 - PayPal 和发票后立即付款。 祝您有美好的一天！ 谢谢！  Maxime]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2116646</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 16:27:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>将音频文件校对为泰卢固语至英语的翻译</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2116643</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：泰卢固语到英语我们正在寻找一名校对员，负责将泰卢固语翻译/转录为英语。原文是音频文件，总共约 2 小时。这是离婚审判。我们还没有总字数。按字数报价（美元）。请附上您的简历和报价。仅考虑通过 ProZ 提供的报价。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2116643</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 16:18:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>RWS - 生命科学领域的自由罗曼什语翻译项目</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2116639</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语至罗曼什语（罗曼什语）详情：仅限瑞士我们即将开展一个罗曼什语生命科学领域的项目。对于这个项目，我们需要 3 位不同的语言学家、一位翻译、一位审阅者和一位罗曼什语质量保证语言学家。内容类型将与临床试验的患者招募材料有关。CAT 工具是首选，但如果您的语言学家不使用它们，则不是必需的。您是否有兴趣与我们合作并提供罗曼什语服务？如果是，请将您的简历发送至 [email removed] 我期待您的回复。Sara]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2116639</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 16:13:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>普什图语通用翻译项目 > EN , EN > 他加禄语</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2116637</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com语言：普什图语（普什图语）到英语，英语到他加禄语潜在的大项目翻译、编辑、TEP。请告知您的简历最佳费率通过此链接注册：[url removed]]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2116637</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 16:10:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国德语媒体搜索分析师</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2116634</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语、德语详细信息：仅限美国，仅限会员准备好告别枯燥、传统的 9-5 日常生活，拥抱一个充满活力、令人兴奋的工作环境，让您掌控一切吗？如果您是一位热爱音乐、视频和 Apple 产品的 iOS 设备用户，那么这个机会可以让您灵活地安排自己的日程，并使用创新的基于 Web 的评估工具完成令人兴奋的任务！媒体搜索分析师的一天：担任这一职位，您将对各种任务类别进行全面评估，涵盖跨各个媒体领域的音乐、视频和家庭设备评估分析和评估 App Store 内容的搜索结果，并使用在线工具进行研究，通过应用市场专业知识结合提供的指令来评估和验证查询的准确性和意图，以评估与特定市场相关的信息与任务的相关性和目的。今天就加入我们，有机会为全球科技巨头做出贡献！TELUS 国际 AI 社区我们的全球 AI 社区是一个充满活力的网络，拥有来自不同背景的 100 多万贡献者，他们帮助我们的客户收集、增强、训练、翻译和本地化内容，以构建更好的 AI 模型。成为我们不断壮大的社区的一员，为世界上一些最大品牌的机器学习模型提供支持。资格路径：申请此职位不需要任何专业经验，但是，从事此项目需要您通过基本要求并通过标准评估流程。这是一个兼职长期项目，在本协议期限内，您的工作将接受我们的标准质量保证检查。重要提示：为确保您的申请被接受，请仔细检查您在注册时使用的电子邮件地址是否与您的主要 Apple ID 电子邮件相符，并且该电子邮件地址是否有效且最新。电子邮件地址不匹配的申请将不予考虑。基本要求：拥有与最新 Apple ID 关联的电子邮件地址拥有 Apple 设备，并熟悉 Apple 产品以德语和英语为母语，能流利地说和写目前在美国居住至少一年，熟悉美国当前和历史商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务。熟悉应用程序、音乐和视频的流行趋势，对互联网研究有浓厚兴趣。能够灵活地处理各种类型的任务，包括地图、新闻、音频任务和相关性每天能够使用宽带互联网连接、计算机和相关软​​件独立工作，能够适应创新方法和流程，注重细节，具备出色的沟通技巧优先考虑高中学历或更高证书的申请者，我们也欢迎具有杰出技能和天赋的申请者。评估为了被录用加入该计划，您需要参加一场开卷资格考试，该考试将确定您是否适合该职位，并且您需要完成身份验证。我们的团队将在您的资格考试之前为您提供指导方针和学习材料。您需要在特定时间内完成考试，但要以您方便为准。平等机会所有合格的申请者都将获得合同关系的考虑，不论其种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。在 TELUS International AI，我们很自豪能够提供平等机会，并致力于创建一个多元化和包容性的社区。选拔的所有方面均基于申请人的资格、优点、能力和表现，而不考虑与多样性相关的任何特征。其他职位描述该职位允许您按照灵活的时间安排在家工作，通过基于 Web 的评估工具完成任务。 感兴趣吗？点击此处注册！ [url removed]  “所有合格的申请人都将获得录用考虑，不论其种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。”]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2116634</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 16:01:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Internet Rater - 英语</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2116628</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语详情：仅限美国， 仅限会员为何选择我们我们与世界上最具创新精神的公司合作，开发和改进他们的 AI 产品。无论是提高搜索引擎的相关性还是培训数字助理以理解更多语言和方言，我们的团队都会帮助打破机器学习障碍并在世界各地建立人机学习桥梁 - 而您也可以参与其中。Telus International 在全球范围内提供灵活的机会和具有竞争力的费率。欲了解更多信息，请访问 TelusInternational.com所有符合条件的申请人均将获得录用考虑，不论其种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。职位描述我们正在寻找对社交媒体充满热情且经常使用 Gmail 的个人。此远程职位要求拥有并每天使用智能手机，并熟悉各种社交媒体平台和 Google 产品。您的可靠性、适应性和对指南的遵守是关键。在这一职位上，您将有机会通过审查和过滤潜在的敏感和成人内容来为更安全的互联网浏览做出贡献。通过这项工作，您将表达对当前网络上内容质量和内容的看法，并保护用户免于查看不适当的材料，从而做出宝贵的贡献。这个职位提供了远程工作的自由，允许您根据任务可用性设置工作时间。这个职位的预计每小时收入为 12 至 14 美元。付款基于已完成的任务，根据工作效率，收入可能会更高。选定的候选人每周需要工作至少 10 小时（视任务情况而定）。要求熟练掌握书面和口头英语过去连续 3 年居住在美国拥有并定期使用智能手机（Android V5 或更高版本或运行 iOS 14.0 或更高版本的 iPhone）和台式机/笔记本电脑，并自费连接互联网。使用 Gmail 作为主要电子邮件帐户熟悉您所在国家/地区的当前和历史商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务。具有使用 Web 浏览器和智能手机应用程序进行内容交互的经验。了解各种社交媒体环境，包括模因、病毒式传播和趋势成功的申请者将接受标准招聘流程，包括开卷评估和身份验证。该职位涉及偶尔的质量保证检查，并提供长期就业机会。额外福利：每月提供主动的健康教育，以及每季度的计划专门的、反应迅速的健康团队获得免费的健康支持福利必须具备以下技能和能力和英语感兴趣吗？点击此处注册！ [url removed] ]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2116628</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 15:55:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国加利福尼亚州 EN-JA 同声传译</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2116624</link>
      <description><![CDATA[职位发布于 ProZ.com语言：英语到日语详细信息：口译员Janus Worldwide 正在寻找一名口译员来完成一个新项目。项目详细信息：服务：同声传译语言对：EN -&gt; JA主题领域：综合、游戏日期：11 月 7 日和 8 日（上午 1 小时，下午 1 小时，预计上午 11 点至下午 5 点）地点：美国加利福尼亚州帕洛阿尔托 94306我们正在寻找一名英语到日语的同声传译员，负责球员采访。应聘者，如果您有兴趣，请将您的简历发送至以下电子邮件：[email removed] 期待很快收到您的来信！]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2116624</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 15:51:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>医疗：医疗保健翻译</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2116609</link>
      <description><![CDATA[职位发布于 ProZ.com语言：楚克语译成英语、韩语译成英语、阿姆哈拉语译成英语、达里语译成英语医疗保健翻译+5 年经验必须拥有翻译学位---- 以下文本于 2024 年 9 月 5 日 15:41 GMT 由职位发布者添加 ----同样需要土耳其语译成英语]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2116609</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 15:38:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>需要印地语至英语翻译</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2116604</link>
      <description><![CDATA[职位发布于 ProZ.com语言：印地语至英语详细信息： 仅限会员thebigword 正在与法律与司法领域的一位优秀且回报丰厚的客户合作，该客户正在寻求将印地语抄写员安置在自由职业者的角色中，预计工作量很大！语言对 –印地语&gt;英语我们的关键要求是什么已获得源语言或目标语言的学位或同等学历。如果没有，则需具备以下任一资格：DPSI、ISL Level6、DPI（前 MET 警察考试）、IND（前内政部考试）。至少拥有 3 年专业翻译经验，或完成 100,000 字的翻译。拥有 3 年翻译或口译经验的合适专业推荐。拥有有效的 DBS 证书或 NPPV3 或 CTC 或 SC 许可者优先考虑。语言学家必须愿意申请安全许可。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2116604</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 15:35:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>今天尽快推出 400 WORDS 音频软件，适用于 DJ 设备</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2116603</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语到意大利语详细信息：仅限会员今天付款]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2116603</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 15:32:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为法律和司法部门招聘荷兰语至英语的转录员</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2116601</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：荷兰语到英语详细信息：仅限会员寻求法律和司法部门的荷兰语到英语转录员。我们的主要要求是什么：已获得源语言或目标语言的学位或同等学历。至少有 3 年的专业翻译经验，或已经完成 100,000 字的翻译。有 3 年翻译或口译方面的合适专业推荐。语言学家必须愿意申请安全许可。最优先考虑有效的 DBS 证书、NPPV3、CTC 或 SC 许可。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2116601</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 15:26:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>将一封达里语信件翻译成英语</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2116600</link>
      <description><![CDATA[职位发布于 ProZ.com语言：达里语至英语详情： 仅限会员手写文档]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2116600</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 14:55:04 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>