<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>ProZ.com 职位</title>
    <link>http://www.proz.com/translation-jobs/</link>
    <description>ProZ.com 职位</description>
    <lastBuildDate>Fri, 15 Nov 2024 18:19:15 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>位置 DE>PL 和 ES>RU</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2131363</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com语言：德语到波兰语，西班牙语到俄语详情： 仅限会员嗨，我们有一份潜在的工作，我们需要任何感兴趣的候选人的匿名简历。交货时间很紧，工作截止日期是 18 日。语言对为HT 费率 QA 每小时费率DE&gt;PL 0.05 美元 21 美元ES&gt;RU 0.05 美元 21 美元]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2131363</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 17:51:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一页简单的翻译校对</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2131360</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：波兰语到英语详细信息： 仅限会员我有一份单页/半页的波兰语到英语翻译文件需要校对。它几乎只有 180 个字。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2131360</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 17:24:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2 小时会议的英语孔卡尼语翻译 - 远程</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2131358</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语到孔卡尼语详细信息：口译员我们的欧洲客户将面试一位来自果阿的英语不太好的候选人。我们正在寻找一位可以通过视频会议为他们两人进行口译的人。您将在家办公，会议将于 2024 年 12 月 17 日持续 2 小时。从本质上讲，您必须将他们的疑问和回答翻译成英语&gt;孔卡尼语&gt;英语。您必须精通英语和孔卡尼语。口译经验将是一个额外的优势。如果您足够高效，我们可能会长期聘用您。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2131358</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 17:11:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>寻找经验丰富的日语翻译</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2131349</link>
      <description><![CDATA[职位发布于 ProZ.com语言：日语译英语详情： 仅限会员我们正在寻找有经验的日语译英语译员，他们有翻译专利和技术文件等方面的经验。如果您有这样的经验，并希望成为我们团队的一员，请将您的费率和简历发送至 [email removed]，并在电子邮件主题行中注明职位 ID [phone removed]。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2131349</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 16:53:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>将数学测试英语翻译成海地克里奥尔语（4000 字）</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2131348</link>
      <description><![CDATA[职位发布于 ProZ.com语言：英语到海地克里奥尔语我们正在寻找翻译人员，将一份共 4,000 字的数学测试从英语翻译成海地克里奥尔语。截止日期为 2024 年 11 月 18 日星期一下午 5 点（太平洋标准时间）。如果有空并且感兴趣，请通过电子邮件将您的简历连同您的费率一起发送至 [email removed]。谢谢，MendWord Translations]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2131348</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 16:51:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>社会语言学博士/硕士论文写作</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2131345</link>
      <description><![CDATA[职位发布于 ProZ.com语言：英语详情： 会员专用我们已确认一个项目，需要具备特定资格的高度专业化的语言学家。我们正在寻找具有以下领域之一的博士/硕士学位的候选人：话语分析社会语言学翻译研究语音学和音系学神经语言学心理语言学句法语义学语用学形态学第二语言习得此外，您还应拥有至少 8 年的工作经验和出色的英语水平。如果有人符合这些条件，我很乐意向您发送更详细的信息。作为此项目的一部分，您必须根据给定的提示从头开始撰写回复。每个回复都应使用自然英语撰写，并借鉴专业知识。我们估计每个回复大约需要 60 分钟才能完成。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2131345</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 16:45:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>短语、MTPE、字幕，2000-3000 字</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2131343</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：西班牙语到英语，西班牙语到德语我们正在寻找语言专家来执行 MTPE 或翻译西班牙语 &gt; 英语和西班牙语 &gt; 德语语言组合的文本。如果您可以使用其中一种语言组合，那就太好了。要处理的文件是字幕文件，将通过 Phrase 进行处理。我们正在寻找精通 Phrase 和商业领域的人才。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2131343</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 16:41:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>使用自定义平台进行机器翻译后验证</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2131340</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语到阿拉伯语详细信息： 仅限会员内容主要是机器翻译的 NHS 信息，混合了低风险的自我护理信息（例如健康饮食）和一些高风险内容（例如药物信息）。理想情况下，寻找能够对机器翻译质量提供反馈的翻译人员，以及目前正在开发的用于管理翻译的定制平台。由于这是由 gov/nhs 资助的，因此翻译人员必须持有合适的专业资格，请提供可以存储在文件中的相关资格的扫描件/复印件。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2131340</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 16:25:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>快速回复作家 - 菲律宾</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2131339</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语为什么选择我们关于 TELUS International AI我们通过由 100 多万注释者和语言学家组成的全球 AI 社区，帮助公司测试和改进机器学习模型。我们专有的 AI 训练平台可处理 500 多种语言和方言的所有数据类型（文本、图像、音频、视频和地理）。我们的 AI 数据解决方案极大地增强了一系列应用中的 AI 系统，从先进的智能产品到更好的搜索结果，再到扩展的语音识别，再到更像人类的机器人交互等等。了解更多信息，请访问 [url removed] 职位概述在 TELUS Digital，我们正在寻找以下领域的大四大学生和/或助教 (TA)：科学、健康与医学、技术与工程或商业，以申请我们的 Prompt-Response Writers 项目。它旨在帮助开发用于训练多模态语言模型的高质量数据集，重点增强视觉语言模型 (VLM) 领域的能力。作者将根据工作指南从教科书中选择图像，创建与图像相关的独特提示，并写出详细的回复。 每个领域的小时费率科学 8.80 美元。健康与医学 6.60 美元。技术与工程 11 美元。商业 6.60 美元。 主要职责在您的专业领域（科学、健康与医学、技术与工程或商业）开发、编写和策划高质量的提示和回复。与跨职能团队合作，确保数据集的相关性和准确性。审查、分析和改进内容以满足项目要求，确保语气一致并遵守指南。 资格科学、健康与医学、技术与工程和/或商业专业的大四学生或助教 (TA)。目前正在攻读相关领域的学士学位或应届毕业生。拥有硕士或博士学位者优先。英语写作能力强，语法优秀，表达清晰，能够简明扼要地解释复杂概念。&gt;优先资格拥有学术研究或相关领域的工作经验。至少 3 个月的即兴写作经验。&gt;地点这是一个远程职位，工作时间灵活。&gt;评估为了被聘用到该计划中，您将通过特定主题的资格考试，以确定您是否适合该职位。我们的团队将在您参加资格考试之前为您提供指导。下一步是什么？如果这听起来像您感兴趣的职位，请在下面申请。 [url removed] 所有合格的申请人均将获得录用考虑，不论其种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。重要提示：TELUS International 永远不会要求为公司的任何职位或项目支付定金，我们的招聘和采购团队在向候选人发送电子邮件时仅使用 @telusinternational.com 或 @telusinternational.ai 地址。如果您不确定工作机会是否合法，请通过 [email removed] 与我们联系以进行确认。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2131339</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 16:08:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>医学翻译（生命科学）从法语加拿大语到英语加拿大语</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2131337</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：法语到英语详情：Trados Studio， 会员专用大家好，*** 仅限自由职业者！我们的一个医疗帐户希望开始将工作从加拿大法语发送到加拿大英语。要求（以下所有要求都是客户要求的）：- 加拿大英语为母语（居住在加拿大或美国）- 使用 Trados- 在生命科学领域拥有丰富的经验（至少 3 年）如果感兴趣，请向我们发送您的简历，并告诉我们您的最佳费率TR 和 MTPE。谢谢Lavinia]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2131337</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 15:59:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>个性化互联网评估员 - 阿塞拜疆语 (AZ)</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2131336</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com语言：英语到阿塞拜疆语为什么选择我们我们通过由 100 多万注释者和语言学家组成的全球 AI 社区帮助公司测试和改进机器学习模型。我们专有的 AI 训练平台可处理 500 多种语言和方言的所有数据类型（文本、图像、音频、视频和地理）。我们的 AI 数据解决方案极大地增强了一系列应用中的 AI 系统，从先进的智能产品到更好的搜索结果，再到扩展的语音识别，再到更像人类的机器人交互等等。了解更多信息，请访问 [url removed] 职位描述在这个职位上，你将评估在线搜索结果以提高其质量。你将分析和评估内容与搜索词的相关性，同时还要审查语言的语法、语气和文化适宜性。通过使用 PC 和智能手机评估网络内容，您的贡献可提高主要搜索引擎的质量。我们正在寻找对社交媒体充满热情且经常使用 Gmail 的个人。此远程职位要求拥有并每天使用智能手机，并熟悉各种社交媒体平台和 Google 产品。您的可靠性、适应性和遵守准则是关键。此职位提供远程工作的自由，允许您根据任务可用性设置工作时间。此职位的预计每小时收入为 5.62 美元。报酬取决于已完成的任务，如果工作效率高，收入可能会更高。这个机会的主要要求是什么？熟练掌握阿塞拜疆语和英语的书面和口头表达能力过去连续 5 年居住在阿塞拜疆拥有并定期使用智能手机（Android V5.0 或更高版本或运行 iOS 14.0 或更高版本的 iPhone）和台式机/笔记本电脑，并自费连接互联网。以 Gmail 为主要电子邮件帐户熟悉您所在国家/地区的当前和历史商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务。具有使用 Web 浏览器和智能手机应用程序进行内容交互的经验。了解各种社交媒体环境，包括模因、病毒式传播和趋势成功的申请者将接受标准招聘流程，包括阿塞拜疆语测试和开卷评估。该职位涉及偶尔的质量保证检查，并提供长期职位下一步是什么？如果这听起来像您感兴趣的职位，请在下面申请。 [url removed] 所有合格的申请人均将获得录用考虑，不论其种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。重要提示：TELUS International 永远不会要求为公司的任何职位或项目支付定金，我们的招聘和采购团队在向候选人发送电子邮件时仅使用 @telusinternational.com 或 @telusinternational.ai 地址。如果您不确定工作机会是否合法，请通过 [email removed] 与我们联系以进行确认。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2131336</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 15:58:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>个性化互联网广告评估员 - 越南语 (VN)</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2131330</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语到越南语为何选择我们寻找一个可以让你在家工作，同时在技术世界中有所作为的自由职业项目？如果你是一个充满激情并喜欢走在技术前沿的人，那么这个工作时间灵活的兼职远程项目可能就是你正在寻找的！该职位的预计每小时收入为 4.50 美元。报酬根据已完成的任务而定。职位描述个性化互联网广告评估员的一天：担任此职位时，您将审查在线广告，根据其与所用搜索词的相关性对其进行评级，并就其语言和文化相关性提供反馈，以改进其内容、质量和布局您的最终目标是为使互联网搜索和在线广告对包括您自己在内的数百万用户更具相关性和趣味性做出贡献。今天就加入我们的团队，开始将您的技能运用到世界领先的在线广告平台之一，同时成为提供以下服务的支持性社区的一部分：获得免费的心理健康支持福利，如免费的 EAP 和正念应用程序。专注、反应迅速的健康团队每月主动提供健康教育，并每季度推出计划。这个机会的主要要求是什么？以自由职业者的身份工作，具有出色的沟通技巧，精通英语和越南语熟悉越南当前和历史商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务积极使用 Gmail、Google+ 和其他形式的社交媒体，并具有使用网络浏览器浏览和与各种内容交互的经验每天可以使用宽带互联网连接、智能手机（Android 4.1、iOS 8 或更高版本）和安装有防病毒软件的个人电脑来工作。您还需要在智能手机上安装条形码扫描仪应用程序才能完成某些任务。下一步是什么？如果这听起来像您感兴趣的职位，请在下面申请。 [url removed] 所有合格的申请人均将获得录用考虑，不论其种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。重要提示：TELUS International 永远不会要求为公司的任何职位或项目支付定金，我们的招聘和采购团队在向候选人发送电子邮件时仅使用@telusinternational.com 或 @telusinternational.ai 地址。如果您不确定工作机会是否合法，请通过 [email removed] 与我们联系以进行确认。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2131330</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 15:52:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>个性化互联网广告评估员 - 塔加洛语 (PH)</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2131327</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语到他加禄语为何选择我们寻找一个自由职业项目，让您可以在家工作，同时为技术世界做出贡献？如果您是一个充满激情并喜欢走在技术前沿的人，那么这个工作时间灵活的兼职远程项目可能就是您正在寻找的！该职位的预计每小时收入为 3.50 美元。报酬根据已完成的任务而定。职位描述个性化互联网广告评估员的一天：担任此职位时，您将审查在线广告，根据其与所用搜索词的相关性对其进行评级，并就其语言和文化相关性提供反馈，以改进其内容、质量和布局您的最终目标是为使互联网搜索和在线广告对包括您自己在内的数百万用户更具相关性和趣味性做出贡献。今天就加入我们的团队，开始将您的技能运用到世界领先的在线广告平台之一，同时成为提供以下服务的支持性社区的一部分：获得免费的心理健康支持福利，如免费的 EAP 和正念应用程序。专注、反应迅速的健康团队每月主动提供健康教育，并每季度推出计划。这个机会的主要要求是什么？以自由职业者的身份工作，具有出色的沟通技巧，精通英语和他加禄语熟悉菲律宾当前和历史商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务积极使用 Gmail、Google+ 和其他形式的社交媒体，并具有使用网络浏览器浏览和与各种内容交互的经验每天可以使用宽带互联网连接、智能手机（Android 4.1、iOS 8 或更高版本）和安装有防病毒软件的个人电脑来工作。您还需要在智能手机上安装条形码扫描仪应用程序才能完成某些任务。下一步是什么？如果这听起来像您有兴趣担任的职位，请在下面申请。 [url removed] 所有合格的申请人均将获得录用考虑，不论其种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。重要提示：TELUS International 永远不会要求为公司的任何职位或项目支付定金，我们的招聘和采购团队在向候选人发送电子邮件时仅使用 @telusinternational.com 或 @telusinternational.ai 地址。如果您不确定工作机会是否合法，请通过 [email removed] 与我们联系以进行确认。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2131327</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 15:47:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>个性化互联网广告评估员 - 韩语 (PH)</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2131324</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语到韩语为何选择我们我们正在寻找具有良好沟通技巧且每天使用互联网的活力人士。这是一份自由职业、独立承包人职位。您可以灵活地在家办公，自行安排工作时间。职位描述在这份工作中，您将负责审查在线广告，以改进其内容、质量和布局。您需要对搜索引擎结果中的广告提供反馈和分析，并根据广告与所用搜索词的相关性提供评级。这份工作的另一个方面是审查广告中使用的语言，方法是检查语法、语气和文化相关性。通过这项工作，您将为在线广告的质量做出宝贵贡献。该职位的预计每小时收入为 3.5 美元。付款基于已完成的任务。 这个机会的主要要求是什么？您必须连续 3 年居住在菲律宾您必须熟悉韩国当前和历史的商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务精通英语和韩语访问和使用宽带互联网连接以及相关的计算机和软件来完成工作，所有费用由您自费提供使用网络浏览器浏览和与各种内容交互的经验访问和使用 Android（版本 5 或更高版本）或 IOS 智能手机（版本 8 或更高版本）来完成任务必须在您的智能手机上安装条形码扫描仪应用程序才能完成某些任务Gmail 和其他形式社交媒体的活跃日常用户必须具备以下技能和能力 下一步是什么？如果这听起来像你有兴趣，请在下面申请。 [url removed] 所有合格的申请者都将获得录用考虑，不论其种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。重要提示：TELUS International 永远不会要求为公司的任何职位或项目支付押金，我们的招聘和采购团队在向候选人发送电子邮件时仅使用@telusinternational.com 或@telusinternational.ai 地址。如果您不确定工作机会是否合法，请通过 [email removed] 与我们联系以进行确认。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2131324</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 15:45:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>个性化互联网广告评估员 - 日语 (PH)</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2131321</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语到日语为何选择我们我们正在寻找具有良好沟通技巧且每天使用互联网的活力人士。这是一份自由职业、独立承包人职位。您可以灵活地在家办公，自行安排工作时间。职位描述在这份工作中，您将负责审查在线广告，以改进其内容、质量和布局。您需要对搜索引擎结果中的广告提供反馈和分析，并根据广告与所用搜索词的相关性提供评级。这份工作的另一个方面是审查广告中使用的语言，方法是检查语法、语气和文化相关性。通过这项工作，您将为日本在线广告的质量做出宝贵贡献。该职位的预计每小时收入为 3.5 美元。付款基于已完成的任务。这个机会的主要要求是什么？您必须连续 3 年居住在菲律宾您必须熟悉日本的当前和历史商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务完全熟练掌握英语和日语可以自费访问和使用宽带互联网连接以及相关的计算机和软件来完成工作具有使用 Web 浏览器浏览和与各种内容交互的经验可以访问和使用 Android（版本 5 或更高版本）或 IOS 智能手机（版本 8 或更高版本）来完成任务必须在您的智能手机上安装条形码扫描仪应用程序才能完成某些任务每天活跃的 Gmail 和其他形式社交媒体用户下一步是什么？如果这听起来像您感兴趣的职位，请在下面申请。 [url [email removed] 所有合格的申请者都将获得录用考虑，不论其种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。重要提示：TELUS International 永远不会要求为公司的任何职位或项目支付定金，我们的招聘和采购团队在向候选人发送电子邮件时仅使用@telusinternational.com 或@telusinternational.ai 地址。如果您不确定工作机会是否合法，请通过 [email removed] 与我们联系以进行确认。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2131321</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 15:39:33 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>