<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Proz.com Jobs</title>
    <link>http://www.proz.com/translation-jobs/</link>
    <description>Proz.com Jobs</description>
    <lastBuildDate>Wed, 05 Mar 2025 09:18:01 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>英语至阿拉伯语（索马里）</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2153239</link>
      <description><![CDATA[在Proz.com上发布的工作 语言：英语至somali  大家好， 我们正在寻找经验丰富的翻译者英语的翻译人员。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2153239</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 09:08:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>罗兴亚语言学家的要求</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2153237</link>
      <description><![CDATA[在Proz.com  语言上发布的工作：英语至Rohingya 详细信息： 我们在RTL语言解决方案Pvt Ltd正在寻找自由职业者，以获取我们的潜在英语&gt; Rohingya翻译，编辑和MTPE项目。  有兴趣的人，请通过“ [电子邮件删除]”与您的最佳翻译，编辑和mtpe速率分享您的更新简历。 谢谢！谢谢！]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2153237</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 08:53:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Argos多语言EN> JP_editing的新机会</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2153236</link>
      <description><![CDATA[在Proz.com上发布的工作 语言：英语至日语详细信息： 我希望这封电子邮件能为您找到好。 我的名字叫安娜·吉德拉斯（Anna Jedras），我在Argos多语言工作，是供应链团队 的成员，我们正在寻找新的，可靠的合作伙伴，以添加到我们最近获得的客户的供应商池中。  为了确保我们以精确和卓越的态度满足客户的需求，我们正在组建一支由伟大的专业人士组成的人，即日语的母语。  请在下面找到所有相关详细信息： 语言对： en&gt;日语 内容类型：•语言学家将需要特定于半导体的体验 •技术文档视频字幕 典型的需求是技术文档的翻译（例如，数据表，技术参考手册，技术文章等），以及与营销相关的内容和材料（例如，电子邮件，广告，横幅，网络内容，网络内容等）中的日语   br /&gt;在线   Trados Enterprise。  回到我的电子邮件时，请：•提供您的基本费率（每个单词和小时）进行编辑步骤•让我们知道您是否有与Trados Enterprise合作的经验。 •确认您的最大每日吞吐量，以编辑步骤和准备在此帐户上进行协作•让我们知道您的位置（位置和 /或时区） 请注意，要获得此帐户的资格，您需要通过测试翻译。   请尽早与我们联系， 在任何疑问或疑问的情况下，请随时与我们联系。 *基于收到的信息，我们只能回复选定的候选人。感谢您的理解。  最好的问候，  anna jedras 供应链团队 argos多语言]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2153236</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 08:52:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>法语到中国MTPE项目</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2153233</link>
      <description><![CDATA[Job posted on ProZ.comLanguages: French to ChineseLanguage pair: French to ChineseArea of​​ expertise: AI Data &amp; NLPProject type: MTPE (remote part-time)Tool: Our online platform (similar to Trados)Project status: Long term, assignments will be divided into different batchesRequirements: 1。熟练的法语和中文， 2。 MTPE和Translation  的经验可以随时与您的最新简历接触[删除电子邮件]以获取更多详细信息！]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2153233</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 08:45:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Enppt Audio质量评估项目</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2153224</link>
      <description><![CDATA[Job posted on ProZ.comLanguages: English to PortugueseLanguage pair: English to Portuguese (Portugal)Area of​​ expertise: AI Data &amp; NLPProject type: Audio&amp;Transcript Quality Evaluation (remote part-time)Project description: Listen to the Portuguese (Portugal) audios, and evaluate the quality of audio and transcript （此项目不是翻译）工具：Excel 项目状态：长期，分配将分为不同的批次 要求： 1。本地葡萄牙语（葡萄牙），英语的熟练程度良好， 2。音频评估 /数据项目体验是加号 该项目将通过语言时光支付。有关更多详细信息，请随时与您的最新简历和每小时汇率[删除电子邮件]接触！]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2153224</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 08:40:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>电子，非结构性英语作家，</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2153221</link>
      <description><![CDATA[在Proz.com上发布的工作 语言：英语详细信息：需要在协作之前完成写作测试，或者如果您可以提供过去写作的样本。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2153221</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 08:36:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>希腊中质量评估</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2153219</link>
      <description><![CDATA[Job posted on ProZ.comLanguages: Greek to Chinese语言对：希腊语&gt;中领域：数据类（AI Data &amp; NLP）项目类型：语言质量评估（远程兼职）项目内容：根据规则对给定的中文译文进行质量评估，并提供必要评价（此项目不是翻译）工具：Excel项目状态：长期项目，分批次进行项目要求：1、中文母语，能熟练运用希腊语；2、必须要有翻译经验；有评测类项目经验尤佳项目简单易上手，感兴趣的老师请附上最新简历致信至邮箱： [email removed]]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2153219</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 08:27:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>日本英语联络人，〜100小时，日常任务</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2153218</link>
      <description><![CDATA[在proz.com上发布的工作 语言：英语至日语详细信息： 理想候选人将提供：  1。在线一对一的会议支持，以促进日本联系人的联系。 2。随意聊天支持文化理解和建议 3。偶尔进行形式填充帮助。 4。每小时的语言调解和文化援助任务，当 need.&lt; br /&gt; 时，我们预计在以下过程中会有很高的需求期。 3月中旬至4月中旬（博览会准备）。 2。 6月中旬至7月中旬。 3。 9月中旬至10月中旬。 预期量：总计 总计约100小时，如果您对这个机会感兴趣并相信您拥有必要的技能和经验，请给我们发送： 您的简历。每小时或每月或每月或每月的费率   我们期待我们的您的期待。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2153218</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 08:26:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巴葡中质量评估</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2153213</link>
      <description><![CDATA[Job posted on ProZ.comLanguages: Portuguese to Chinese语言对：巴葡&gt;中领域：数据类（AI Data &amp; NLP）项目类型：语言质量评估（远程兼职）项目内容：根据规则对给定的中文译文进行质量评估，并提供必要评价（此项目不是翻译）工具：Excel项目状态：长期项目，分批次进行项目要求：1、中文母语，能熟练运用巴葡；2、必须要有翻译经验；有评测类项目经验尤佳项目简单易上手，感兴趣的老师请附上最新简历致信至邮箱： [email removed]]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2153213</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 08:21:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>马拉地语英语</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2153210</link>
      <description><![CDATA[在Proz.com  语言上发布的工作：英语至Marathi，英语详细信息： 公司：关于我们的Yashvi Translation ： Yashvi Translation是一家领先的多语言翻译机构，致力于提供高质量的翻译和本地化服务。我们与各个行业的全球客户合作，确保准确且文化上适当的翻译。 工作角色：我们正在寻找向英语翻译人员的马拉地语以加入我们的团队。 The ideal candidate should be fluent in both Marathi and English, with experience in translating documents, websites, legal papers, or other content while maintaining accuracy and cultural relevance.Responsibilities:Translate written content from English to Marathi and vice versa.Ensure accuracy, consistency, and cultural appropriateness in translations.Proofread and edit translated materials for clarity and correctness.Meet deadlines while maintaining high translation quality.Requirements:✅ Proficiency in Marathi and English (written &amp; verbal).✅ Previous experience in translation or localization is preferred.✅ Ability to handle different types of content (legal, business, technical, etc.).✅ Attention to detail and strong linguistic skills.✅ Familiarity with translation tools （首选但不是强制性的）。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2153210</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 07:56:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>寻找长期意大利撰稿人的汽车领域</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2153207</link>
      <description><![CDATA[在Proz.com上发布的工作 语言：捷克语，英语至捷克详细信息：仅捷克共和国，仅 撰稿人的工作机会：拥有意大利专业知识的汽车爱好者！您是否具有直接与意大利观众说话的参与内容的技能？ If so, we’d love to hear from you!What You’ll Do:* Transcreate and Localize: Adapt and localize diverse content types, ensuring it resonates with Italian-speaking audiences while maintaining our brand’s voice and tone.* Maintain Accuracy: Ensure translations are precise, consistent, and align with automotive industry standards, from technical specs to marketing materials.* SEO研究：进行关键字研究并整合SEO策略以最大化内容可见性。*行业见解：分享最新的术语和趋势，提供反馈和改进以提高我们的消息传递和受众的参与。*波兰语完美：校对和精炼意大利的意大利内容和精炼的意大利内容质量和影响。广告系列）* UX复制 工作范围：处理1-5个月度请求（在单词计数中变化） - 这些可能包括短UI字符串，一篇2,000个字的博客文章。 为什么加入我们？我们详细的车辆历史报告由来自1,000多个国际数据库的数据提供动力，包括国家汽车登记处，保险公司和官方车库。无论是汽车还是摩托车，我们都可以使用户有能力做出明智的决定。 感兴趣的？如果您对汽车充满热情，熟练于意大利式构成并准备产生影响，我们很乐意听到您的来信。让我们一起创建出色的内容！]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2153207</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 07:55:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>【招聘| en> ja | UX＆Marketing |翻译】</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2153204</link>
      <description><![CDATA[在Proz.com  语言上发布的作业：英语至日语详细信息：【背景】 1。项目是24小时的交付，节奏相对较小，可以灵活地安排翻译人员的时间以满足项目交付时间表。 2。常规项目的每日数量从300-1000个单词不等，并且通常有大量订单（1000-2000个单词）。 3。翻译的文本主要来自购物网站上的产品介绍或促销。文本通常很短，可以在UX和营销之间进行区分，但是客户在客户发送的订单之间没有具体的区别，因此翻译人员需要根据相关的参考文献或文本内容来判断特定类型的内容。 4。 The client has recruited multilingual experts to conduct QA on the quality of our translations (small background: the client&#39;s QA may be a local operation rather than a professional translator/QA, which is a bit different from the conventional translation cognition, the operation focuses more on what kind of wording can bring in revenue, and they are more aware of the market orientation, while the traditional translation QA may be more emphasized on whether there are any errors in the translation, which is a与常规翻译认知不同的位。） 【要求】 1。高时间灵活性，任务的日子需要在EOD日之前完成（常规日将分别每天发送三次任务，北京时间在3:30 pm，5:30 pm和8:30 pm） 2） 2。高度合作，客户通常对多次确认，包括字符长度，更新源等。 3。高度响应能力，需要及时确认可以进行需求的日子，并且PM有疑问需要确认时间，您可以及时回复。 4。年龄限制在45岁以下，在电子商务领域拥有超过5年的经验，偏爱营销 5的写作风格。擅长沟通，良好的反驳能力，喜欢认真和愿意接受他人的建议。 6。擅长总结和学习客户的样式并将其应用于项目。 7。需要下载DingTalk直接与客户的语言学家进行交流，并及时回答客户的语言学家的问题。 8。平台：在线翻译平台 【联系信息】如果您有兴趣，请写信给您最新的简历）：[删除电子邮件] ]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2153204</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 07:38:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>雇用希腊扬声器进行有害内容注释</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2153203</link>
      <description><![CDATA[在Proz.com上发布的工作 语言：希腊语详细信息： 这是关于以暴力，自我伤害，性和仇恨内容阅读文本，标记错误的单词并对整体文本进行排名。 如果您在注释方面具有过去的经验，欢迎您加入。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2153203</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 07:34:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英语对阿布哈兹</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2153200</link>
      <description><![CDATA[在Proz.com上发布的工作 语言：英语至Abkhazian 详细信息：&lt;img alt =“ proz.com成员只有“ border =” height =“ 0” height =“ 10” src =“ https：//cfcdn.proz.com/imegages com.com/imegages/imemages/imember_member_only_only_tiny.gr-br br_only_tiny.gif holle fore for每个人，现在我需要英语到Abkhazian翻译人员，内容属于合同类别，具有相关的工作经验，认真且负责任的优先级，如果自由翻译者可以保证日常输出，那么最好的老师可以将简历发送到电子邮件[删除电子邮件]，这是最好的。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2153200</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 07:23:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英语>意大利语 - 出生证明（50个单词） - 宣誓</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2153198</link>
      <description><![CDATA[在proz.com上发布的工作 语言：英语至意大利语详细信息：仅意大利，Microsoft Word， 亲爱的意大利语言学家， 我正在寻找宣誓的翻译，将出生证明从英语翻译成意大利语。重要的是，翻译是意大利的宣誓译者。翻译的内容仅约50个单词。 翻译的交付日期设置为3月6日，星期四，上午10:00（加利福尼亚时间）。 付款将在我们收到发票，贝宝（Paypal），Zelle或Zelle或Venmo或Venmo或Venmo。  在您的电子邮件主题中，请放置“英语&gt;意大利语 - 出生证明（50个单词） - 宣誓译者”，以便我可以跟踪此项目。 我期待收到您的回音！ ]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2153198</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 07:21:50 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>