<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>ProZ.com 职位</title>
    <link>http://www.proz.com/translation-jobs/</link>
    <description>ProZ.com 职位</description>
    <lastBuildDate>Tue, 10 Sep 2024 03:15:50 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>EN>JP iTC 自由职业翻译</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2117434</link>
      <description><![CDATA[职位发布于 ProZ.com语言：英语到日语工作地点：远程职位概要 此职位负责将与 iTunes Connect 相关的英文材料本地化为目标语言，例如针对开发人员的用户指南 ( [url removed] )、音乐风格指南 ( [url removed] ) 和 iTC 新闻 ( [url removed] )。关键职责·阅读并理解给定材料的上下文·使用专业词汇表和计算机辅助翻译工具·研究行业特定术语·将英文材料转换成日语·校对译文的语法、拼写和标点符号的准确性教育与资格·候选人必须是目标语言的母语人士，并且英语水平良好·学士学位本科及以上学位·最好是英语或计算机相关专业&gt;知识和技能要求&gt;·优秀的英语技能（口语和书面）·能够提供流利的翻译·具备软件开发的基本知识·能够获得并应用新技术技能·积极主动的工作态度·能够在多元文化背景下有效地工作，并成为一名优秀的团队成员·能够遵守时间表并实施计划，同时关注细节]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2117434</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 02:58:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>德语到英语的短视频转录和翻译</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2117428</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：德语到英语详细信息： 仅限会员我们有一个 02:37 (3 分钟) 的文件需要转录 (德语) 和翻译 (英语)。并且需要在 24 小时内完成。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2117428</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 23:29:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>匈牙利医学口译 9/11/24 945am - 虚拟</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2117426</link>
      <description><![CDATA[职位发布于 ProZ.com语言：英语至匈牙利语，匈牙利语至英语详细信息：仅限美国，口译员，仅限会员我正在寻找一位经验丰富的医学口译员，于本周三（美国东部时间 9 月 11 日）上午 9 点 45 分为一家医院客户执行虚拟任务。请通过电子邮件发送费率和可用时间。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2117426</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 22:59:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新闻稿英语至俄语校对</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2117422</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语到俄语您好我正在寻找一位俄语母语人士来修订工作，具体要求如下：工作量：1000 字截止时间：9 月 10 日，中午 12:30（欧洲中部时间）工具：MS word]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2117422</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 22:07:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英语至法语 西非 紧急编辑任务</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2117419</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语到法语您好我急需一名非洲法语母语人士来完成一项紧急任务，具体细节如下：工作时间：1 小时截止时间：9 月 10 日，西非时间凌晨 4 点。格式：Word 文档可交付成果：带有修订记录的 Word 文档。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2117419</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 22:05:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>紧急工作：公司标语，4 个词</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2117416</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语到阿拉伯语详细信息：Microsoft Word， 仅限会员我们有一位客户急需将标语从英语翻译成阿拉伯语。我们处于 EST 时区，客户希望今晚（我们的时间）交付。我们有一份词汇表和客户的网站可供参考。客户正在使用交通监控设备。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2117416</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 20:46:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英语缅甸语翻译 - 仅限自由职业者</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2117413</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：缅甸语到英语，英语到缅甸语详情：仅限美国，Trados Studio， 仅限会员下午好，LMLS 正在寻找英语-缅甸语翻译人员来添加到我们的数据库中。我们通常处理法律和医疗文件，因此最好有这些主题和 Trados 方面的经验。如果您有兴趣，请将您的简历和费率发送至 [email removed] 谢谢，Terrence]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2117413</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 20:06:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>转录并翻译 156 分钟的视频（Jennu Kurumba 转为英语）</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2117408</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：卡纳达语大家好，希望一切顺利。我们有一位客户要求将 Jennu Kurumba 的 156 分钟视频转录并翻译成英语。如果您可以承接这项工作，请您查看以下事项并尽快回复我：1. 每分钟音频的转录费率是多少？2. 我们需要根据翻译创建 SRT 字幕。您能提供 SRT 文件吗？能否也告诉我相关费用？3. 转录和翻译需要非常频繁地使用时间戳，这是否需要额外付费？4. 此类项目的预计完成时间是多长？5.您是否需要时间来确保语言学家的可用性，还是他们可以立即开始工作？6. 如果可能，我们需要查看您的语言学家的资历（删节版简历 - 我们不需要姓名，但需要一些经验证明）。我期待您的回复！非常感谢！Ramy]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2117408</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 19:39:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>远程同声传译</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2117375</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语到荷兰语详细信息：口译员我们需要一名远程同声传译员为客户翻译一段 2 小时的培训课程录制视频。在 2 小时的课程之前，还有 30 分钟的技术会议和主题讨论。我们希望在一天安排技术课程，另一天安排 2 小时的口译课程...... 两者都在 9 月 16 日那周]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2117375</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 18:58:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>远程西班牙语个性化互联网广告评估员</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2117371</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语译成西班牙语，西班牙语译成英语，西班牙语详情：仅限墨西哥， 仅限会员为何选择我们我们正在寻找具有良好沟通技巧且每天使用互联网的活力人士。这是一个自由职业者、独立承包商职位。您可以灵活自由地在家工作，按照自己的时间工作。职位描述在这份工作中，您将负责审查在线广告，以改进其内容、质量和布局。您需要对搜索引擎结果中的广告提供反馈和分析，并根据其与所用搜索词的相关性提供评级。此机会的另一个方面将涉及通过检查语法、语气和文化相关性来审查广告中使用的语言。通过这项工作，您将为在线广告的质量做出宝贵贡献。此职位的预计每小时收入为 5 美元。付款基于已完成的任务。要求您必须在墨西哥连续居住 3 年您必须熟悉墨西哥当前和历史的商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务精通西班牙语和英语访问和使用宽带互联网连接以及相关的计算机和软件来完成工作，所有费用均由您自费提供拥有使用网络浏览器浏览和与各种内容交互的经验访问和使用 Android（4.1 或更高版本）或 IOS 智能手机（8 或更高版本）来完成任务必须在您的智能手机上安装条形码扫描仪应用程序才能完成某些任务Gmail 和其他形式社交媒体的活跃日常用户感兴趣吗？点击此处注册！ [url removed]  “所有合格的申请者都将获得就业机会，不论其种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。”]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2117371</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 18:36:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>远程法语个性化互联网评估员</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2117368</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：法语、法语到英语、英语到法语详情：仅限加拿大， 仅限会员为何选择我们我们通过由 100 多万注释者和语言学家组成的全球 AI 社区帮助公司测试和改进机器学习模型。我们专有的 AI 训练平台可处理 500 多种语言和方言的所有数据类型（文本、图像、音频、视频和地理）。我们的 AI 数据解决方案极大地增强了一系列应用中的 AI 系统，从高级智能产品到更好的搜索结果、扩展的语音识别、更像人类的机器人交互等等。欲了解更多信息，请访问 [url removed] 职位描述在此职位上，您将评估在线搜索结果以提高其质量。您将分析和评估内容与搜索字词的相关性，同时检查语言的语法、语气和文化适宜性。通过使用 PC 和智能手机评估网络内容，您的贡献将提高主要搜索引擎的质量。我们正在寻找对社交媒体充满热情且经常使用 Gmail 的个人。这个远程职位要求拥有并每天使用智能手机，熟悉各种社交媒体平台和 Google 产品。您的可靠性、适应性和对指南的遵守是关键。这个职位提供了远程工作的自由，允许您根据任务可用性设置工作时间。这个职位的预计每小时收入为 15 美元。报酬取决于已完成的任务，若工作效率提高，收入可能会更高。要求书面和口头法语熟练过去 5 年连续居住在加拿大拥有并经常使用智能手机（Android V5 或更高版本或运行 iOS 14.0 或更高版本的 iPhone）和可自费连接互联网的台式机/笔记本电脑。以 Gmail 为主要电子邮件帐户熟悉您所在国家/地区的当前和历史商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务。具有使用 Web 浏览器和智能手机应用程序进行内容交互的经验。了解各种社交媒体环境，包括模因、病毒式传播和趋势成功的申请者将接受标准招聘流程，包括法语测试和开卷评估。该职位涉及偶尔的质量保证检查，并提供长期就业机会。必须具备以下技能和能力和英语感兴趣吗？点击此处注册！ [url removed]  “所有合格的申请人都将获得就业机会，不论其种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。”]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2117368</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 18:33:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国远程德语媒体搜索分析师</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2117365</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语译成德语，德语译成英语，德语详情：仅限美国，仅限会员准备好告别枯燥、传统的 9-5 日常生活，拥抱一个充满活力、令人兴奋的工作环境，让您掌控一切吗？如果您是一位热爱音乐、视频和 Apple 产品的 iOS 设备用户，那么这次机会可以让您灵活地安排自己的日程，并使用创新的基于网络的评估工具完成令人兴奋的任务！ 媒体搜索分析师的一天： 今天加入我们，就有机会为全球科技巨头做出贡献！ TELUS 国际 AI 社区我们的全球 AI 社区是一个充满活力的网络，由来自不同背景的 100 多万贡献者组成，他们帮助我们的客户收集、增强、训练、翻译和本地化内容，以构建更好的 AI 模型。成为我们不断壮大的社区的一员，为世界上一些最大品牌的机器学习模型提供支持。 资格路径： 申请此职位不需要任何专业经验，但是，从事此项目需要您通过基本要求并通过标准评估流程。这是一个兼职长期项目，在本协议期限内，您的工作将接受我们的标准质量保证检查。 重要提示：为确保您的申请被接受，请仔细检查您在注册时使用的电子邮件地址是否与您的主 Apple ID 电子邮件相符，以及该电子邮件地址是否有效且为最新。电子邮件地址不匹配的申请将不予考虑。 基本要求：拥有与最新 Apple ID 关联的电子邮件地址拥有 Apple 设备，并具有使用 Apple 产品的经验和专业知识以德语和英语为母语，能流利地说和写目前在美国居住至少一年，熟悉美国当前和历史商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务。熟悉应用程序、音乐和视频的流行趋势，并对互联网研究有浓厚兴趣。能够灵活地处理各种类型的任务，包括地图、新闻、音频任务和相关性每天能够使用宽带互联网连接、计算机和相关软​​件能够独立工作，能够适应创新方法和流程，注重细节并具有出色的沟通能力技能虽然我们更喜欢高中学历或更高证书的候选人，但我们也欢迎具有杰出技能和天赋的候选人。评估为了被录用加入该计划，您将参加一场开卷资格考试，以确定您是否适合该职位，并完成身份验证。我们的团队将在您的资格考试之前为您提供指导方针和学习材料。您需要在特定时间内完成考试，但要以您方便为准。 平等机会所有合格的申请人都将获得合同关系的考虑，不论其种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。在 TELUS International AI，我们很自豪能够提供平等机会，并致力于创建一个多元化和包容性的社区。选拔的所有方面均基于申请人的资格、优点、能力和表现，而不考虑与多样性相关的任何特征。 其他职位描述该职位允许您按照灵活的时间安排在家工作，通过基于 Web 的评估工具完成任务。感兴趣吗？点击此处注册！ [url removed] “所有合格的申请人都将获得录用考虑，不论其种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。”]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2117365</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 18:29:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>远程互联网安全评估员 - 英语</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2117362</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语详情：仅限美国， 仅限会员为何选择我们TELUS International AI-Data Solutions 与多元化且充满活力的社区合作，帮助我们的客户增强他们的 AI 和机器学习模型。我们的 AI 社区的工作有助于改善技术和世界各地许多人的数字体验。我们的 AI 社区在我们专有的 AI 训练平台上工作，处理 500 多种语言和方言的所有数据类型（文本、图像、音频、视频和地理）。我们为热爱语言的人们提供灵活的在家工作机会。这些工作是兼职的，没有固定的时间表。无论您是谁，无论您来自哪里，欢迎加入我们的全球 AI 社区职位描述我们正在寻找对社交媒体充满热情且经常使用 Gmail 的个人。这个远程职位需要拥有并每天使用智能手机，并熟悉各种社交媒体平台和 Google 产品。您的可靠性、适应性和对指南的遵守是关键。在这个职位上，您将有机会通过审查和过滤潜在的敏感和成人内容来为更安全的互联网浏览做出贡献。通过这项工作，您将做出宝贵的贡献，表达您对当前网络上内容的质量和内容的看法，并保护用户免于查看不适当的材料。这个职位提供了远程工作的自由，允许您根据任务可用性设置您的工作时间。这个职位的预计每小时收入为 14 美元。报酬取决于已完成的任务，若工作效率提高，收入可能会更高。要求书面和口头英语熟练过去连续三年居住在美国拥有并定期使用智能手机（Android V5 或更高版本，或运行 iOS 14.0 或更高版本的 iPhone）、互联网连接以及相关计算机/软件（费用自理）。使用 Gmail 作为主要电子邮件帐户熟悉当前和历史的本地商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务具有使用 Web 浏览器和智能手机应用进行内容交互的经验。了解各种社交媒体环境，包括模因、病毒式传播和趋势成功的申请者将接受标准招聘流程，包括英语语言测试和开卷评估。该职位涉及偶尔的质量保证检查，并提供长期就业机会。额外福利：获得免费的心理健康支持福利，如免费的 EAP 和正念应用程序。敬业、反应迅速的健康团队每月提供主动的健康教育，以及每季度的计划  必须具备以下技能和能力和英语语言 有兴趣吗？点击此处注册！ [url removed]  “所有合格的申请人都将获得就业机会，不论其种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。”]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2117362</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 18:26:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>有效期：09/11 @ 上午 11:00 - 下午 1:00（太平洋标准时间）</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2117360</link>
      <description><![CDATA[职位发布于 ProZ.com语言：英语到法语详细信息：口译员， 仅限会员我们正在寻找一名法语口译员（法属圭亚那），以便于 09/11 @ 11:00 AM - 1:00 PM PST 进行医疗预约。请告知您的费用和空闲时间，并将您的简历发送给我们以供审核。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2117360</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 18:10:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>紧急：每小时专职中文普通话翻译</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2117359</link>
      <description><![CDATA[职位发布于 ProZ.com语言：英语译成普通话，普通话译成英语，英语译成中文，中文译成英语详情：仅限会员现招聘 OPI/VRI 项目口译员，口译员须能承诺在周一至周五的专门小时轮班（8 小时轮班）内工作，负责以下语言组合：1. 英语 中文 普通话2. 中文 普通话 英语请注意，候选人必须满足以下要求：1. 具备口译资格并具有口译经验。2.母语人士。3. 能够轻松地处理任何主题，即一般医学相关主题是一种优势。4. 良好的互联网连接，因为应用程序需要高速互联网才能发挥其功能。5. 必须以 85% 的成绩通过我们的评估测试。请通过电子邮件发送您的简历：info (at) transgulfme (dot) com请在主题中注明：专职小时班中文普通话口译员谢谢。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2117359</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 17:36:29 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>