<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>ProZ.com 职位</title>
    <link>http://www.proz.com/translation-jobs/</link>
    <description>ProZ.com 职位</description>
    <lastBuildDate>Fri, 06 Sep 2024 00:56:15 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>驻东京交替传译，英语日语，10 月 29 日至 31 日</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2116778</link>
      <description><![CDATA[职位发布于 ProZ.com语言：英语译日语，日语译英语详细信息： 仅限会员职位：交替传译员 (英日)行业：仓储业地点：日本东京都千代田区有乐町日期：2024 年 10 月 29、30 和 31 日要求：• 地点：应聘者必须驻扎在东京。• 经验：1. 拥有丰富的交替传译经验，2.相关技术领域的背景（存储行业或类似行业），3.熟悉客户及其产品（例如，翻译数据表的经验）。将为候选人提供学习材料。 其他资格：• 良好的沟通能力和团队合作能力。• 在活动期间灵活并愿意为员工和客户提供支持。• 能够处理英日和日英口译。• 必须有空进行 30 分钟的英语预通话，以介绍自己并了解项目，无需付费。其他信息：• 地点：活动地点在東京都千代田区有楽町１丁目附近• 交通和住宿：客户不提供交通或住宿。• 预通话要求：需要进行 30 分钟的英语预通话，以进行自我介绍和活动简报。时间安排和薪酬：• 10 月 29 日（星期二）：o 选项 1：1 名口译员全天 800 美元o 选项 2：每半天每位口译员 400 美元• 10 月 30 日（星期三）和 10 月 31 日（星期四）：1 名口译员每天 600 美元如有兴趣，请将您的简历发送至 [email removed] ]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2116778</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 00:54:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“远程医疗和虚拟护理农业技术”翻译项目</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2116691</link>
      <description><![CDATA[职位发布于 ProZ.com语言：多对详细信息：仅限印度， 仅限会员尊敬的专家，希望您在那里一切安好！我们正在寻找一位经验丰富的自由译者来翻译远程医疗、虚拟护理和农业技术内容。理想的候选人将在医疗保健和农业技术方面拥有深厚的背景。要求：至少 5 年的翻译经验，最好是在医疗保健和/或农业技术领域能够流利地将英语翻译成目标语言出色的写作和编辑技巧熟悉远程医疗、虚拟护理和农业技术术语能够按时完成任务并独立工作项目详情：翻译与远程医疗和虚拟护理农业技术相关的各种材料，包括用户手册、软件界面、培训材料和营销内容确保准确且符合文化背景的翻译保持术语和风格的一致性选择过程：完成样本翻译测试参加反馈会议以讨论测试结果费率确认签署保密协议 (NDA) 和服务水平协议（SLA）如何申请：如果您符合要求并对此机会感兴趣，请在以下网址注册：[url removed]]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2116691</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 19:54:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>现场，针对一个人，财务问题</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2116690</link>
      <description><![CDATA[职位发布于 ProZ.com语言：英语到美国手语详细信息：仅限美国、口译员、仅限会员工作机会：自由职业 ASL 口译员我们正在寻找自由职业 ASL 口译员，为即将在内华达州拉斯维加斯举行的培训课程提供现场口译服务。对于具有技术或商业相关主题经验的认证口译员来说，这是一个绝佳的短期机会。详细信息：• 日期：2024 年 10 月 29 日和 10 月 31 日• 时间：上午 8:00 - 下午 5:00（每天有 1 小时午休时间）• 地点：内华达州拉斯维加斯 89119• 服务类型：为参加全天由讲师指导的财务和会计主题培训课程的一名人员提供现场 ASL 口译。如果您有兴趣且有空，或者认识有空的人，请与我们联系并提供您的资历和费率。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2116690</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 19:39:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>八字翻译验证多种语言</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2116688</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语到海地克里奥尔语，英语到达里语我们需要为政府机构翻译八个单词以供核实。这项工作必须在 9 月 9 日（星期一）之前完成。这些语言是：海地克里奥尔语和达里语我们还想利用这个机会与可靠的优质翻译人员建立长期的合作关系。如果您以前提交过简历，但我们从未合作过，请随时提交。请将您的简历和薪酬发送至： [email removed]  [email removed] 我们是一家值得信赖的公司。请阅读蓝板上有关我们公司的评论。 祝您在翻译事业上一切顺利。 PS：由于我们收到太多简历，如果我们没有回复您的消息，请谅解。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2116688</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 19:35:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>八字翻译验证多种语言</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2116685</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语到海地克里奥尔语，英语到达里语我们需要为政府机构翻译八个单词以供核实。这项工作必须在 9 月 9 日（星期一）之前完成。这些语言包括：孟加拉语、缅甸语、海地克里奥尔语、希腊语、古吉拉特语、印地语、普什图语、斯瓦希里语、他加禄语（菲律宾）和乌尔都语。我们还希望利用这次机会与可靠的优质翻译人员建立长期的合作关系。如果您以前提交过简历但我们从未合作过，请随时提交。请将您的简历和薪酬发送到： [email removed]  [email removed] 我们是一家值得信赖的公司。请阅读蓝板上有关我们公司的评论。 祝您在翻译事业上一切顺利。 PS：由于我们收到太多简历，如果我们没有回复您的消息，请谅解。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2116685</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 19:33:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>313 个单词 - 学校用 - 星期五</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2116682</link>
      <description><![CDATA[职位发布于 ProZ.com语言：英语到海地克里奥尔语详细信息：Trados Studio，仅限会员ILS 正在为一个短期翻译项目寻找一名经验丰富的英语到海地克里奥尔语译员。海地克里奥尔语需要是候选人的母语。如果候选人使用 CAT 工具则更好。请附上您的简历、费率/字数或此项目的总费用。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2116682</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 18:44:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>即将开展的项目的可用性检查 - [英语至亚美尼亚语]</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2116679</link>
      <description><![CDATA[职位发布于 ProZ.com语言：英语到亚美尼亚语，亚美尼亚语到英语详情：仅限亚美尼亚，翻译工作区，仅限会员我们正在寻找能够在指定时间内提供高质量工作的熟练翻译。项目详情如下。开始日期：立即数量：每周 2k 到 5k内容类型：汽车/营销/IT要使用的工具：TWS（翻译工作区）、Trados、XTM 和 ATMS如果您有兴趣，请分享您更新后的简历副本以及您的费率矩阵。(翻译) 每个字 -(审核) 每个字 -每小时费率 -我们的付款期限为发票日起 45 天，我们通过 PayPal/Payoneer 和银行转账付款。我期待您的回复。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2116679</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 18:35:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>即将开展的项目的可用性检查 - [英语至乌兹别克语]</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2116676</link>
      <description><![CDATA[职位发布于 ProZ.com语言：英语到乌兹别克语，乌兹别克语到英语详情：仅限乌兹别克斯坦，翻译工作区，仅限会员我们正在寻找能够在指定时间内提供高质量工作的熟练翻译人员。项目详情如下。开始日期：立即数量：每周 2k 到 5k内容类型：汽车/营销/IT要使用的工具：TWS（翻译工作区）、Trados、XTM 和 ATMS如果您有兴趣，请分享一份副本您更新后的简历和费率矩阵。&gt;(翻译) 每个字 -(审核) 每个字 -每小时费率 -&gt;我们的付款期限为发票日起 45 天，我们通过 PayPal/Payoneer 和银行转账付款。&gt;我期待您的回复。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2116676</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 18:33:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>自由职业远程西班牙语个性化互联网广告评估员</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2116673</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语译成西班牙语，西班牙语译成英语，英语详情：仅限墨西哥， 仅限会员为何选择我们我们正在寻找具有良好沟通技巧且每天使用互联网的活力人士。这是一个自由职业者、独立承包商职位。您可以灵活自由地在家工作，按照自己的时间工作。职位描述在这份工作中，您将负责审查在线广告，以改进其内容、质量和布局。您需要对搜索引擎结果中的广告提供反馈和分析，并根据其与所用搜索词的相关性提供评级。此机会的另一个方面将涉及通过检查语法、语气和文化相关性来审查广告中使用的语言。通过这项工作，您将为在线广告的质量做出宝贵贡献。此职位的预计每小时收入为 5 美元。付款基于已完成的任务。要求您必须在墨西哥连续居住 3 年您必须熟悉墨西哥当前和历史的商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务精通西班牙语和英语访问和使用宽带互联网连接以及相关的计算机和软件来完成工作，所有费用均由您自费提供拥有使用网络浏览器浏览和与各种内容交互的经验访问和使用 Android（4.1 或更高版本）或 IOS 智能手机（8 或更高版本）来完成任务必须在您的智能手机上安装条形码扫描仪应用程序才能完成某些任务Gmail 和其他形式社交媒体的活跃日常用户感兴趣吗？点击此处注册！ [url removed] “所有合格的申请者都将获得就业机会，不论其种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。”]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2116673</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 18:24:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>大型英译日复习项目</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2116669</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语到日语详细信息： 仅限会员您好我们有一个大型审核项目需要立即启动。请仅在您同意费率并且有空时与我们联系。问候Phamanee]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2116669</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 17:34:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>自由职业远程法语个性化互联网评估员</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2116664</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：法语详情：仅限加拿大， 仅限会员为何选择我们我们通过由 100 多万注释者和语言学家组成的全球 AI 社区帮助公司测试和改进机器学习模型。我们专有的 AI 训练平台可处理 500 多种语言和方言的所有数据类型（文本、图像、音频、视频和地理）。我们的 AI 数据解决方案极大地增强了一系列应用中的 AI 系统，从高级智能产品到更好的搜索结果，再到扩展的语音识别，再到更像人类的机器人交互等等。欲了解更多信息，请访问 [url removed] 职位描述在此职位上，您将评估在线搜索结果以提高其质量。您将分析和评估内容与搜索字词的相关性，同时检查语言的语法、语气和文化适宜性。通过使用 PC 和智能手机评估网络内容，您的贡献将提高主要搜索引擎的质量。我们正在寻找对社交媒体充满热情且经常使用 Gmail 的个人。这个远程职位要求拥有并每天使用智能手机，熟悉各种社交媒体平台和 Google 产品。您的可靠性、适应性和对指南的遵守是关键。这个职位提供了远程工作的自由，允许您根据任务可用性设置工作时间。这个职位的预计每小时收入为 15 美元。报酬取决于已完成的任务，若工作效率提高，收入可能会更高。要求书面和口头法语熟练过去 5 年连续居住在加拿大拥有并经常使用智能手机（Android V5 或更高版本或运行 iOS 14.0 或更高版本的 iPhone）和可自费连接互联网的台式机/笔记本电脑。以 Gmail 为主要电子邮件帐户熟悉您所在国家/地区的当前和历史商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务。具有使用 Web 浏览器和智能手机应用程序进行内容交互的经验。了解各种社交媒体环境，包括模因、病毒式传播和趋势成功的申请者将接受标准招聘流程，包括法语测试和开卷评估。该职位涉及偶尔的质量保证检查，并提供长期就业机会。必须具备以下技能和能力和英语感兴趣吗？点击此处注册！ [url removed] “所有合格的申请人都将获得就业机会，不论其种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。”]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2116664</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 17:25:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>世界语 - 创建和评分语言评估</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2116654</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：世界语世界语语言验证员地点：远程状态：基于项目（合同）薪酬：固定费用福利：时间安排灵活，在家工作注意：如果您有兴趣申请，请访问我们公司职业页面上的招聘广告，此处：[url removed] 关于公司Productive Playhouse Inc. (PPH) 是一家全球性数据公司。从一开始，语言习得方面的前瞻性思维和仔细观察的文化体验就定义了 Productive Playhouse 的使命并推动了我们的团队。我们于 2011 年开始成长为一家提供全方位服务的数据公司，并在过去十年中迅速扩张。 PPH 目前为客户提供广泛的数据服务，包括转录、翻译、语言分析、评级、系统测试、本地化、现场和演播室录音、语言技能验证以及敏感和多样性数据处理，并且还在不断增加其他服务。职位概述语言验证员的职责包括创建语言验证测试、对现有语言验证测试进行质量控制、评估语言测试提交以及对音频和视频文件进行质量控制。语言验证员将按照入职后提供的详细说明创建语言验证测试。该职位的性质是持续性的和基于项目的。工作量取决于项目需求。报酬基于按以下列出的费率完成的工作。 语言验证测试创建 - 150 美元，一次性费用语言验证测试审核 - 每次审核 15 美元请注意：所需审核次数有待确定，取决于项目需求 职责执行分配的任务，见上文在指定的截止日期前完成任务主动向项目经理报告进度及时有效地与项目经理沟通遵循项目经理规定的指导方针和要求通过电子邮件用英语与项目经理沟通（不需要口头交流） 技能世界语母语水平（C2）熟练能够使用所需语言进行阅读和书写，见上文熟悉语言学如所需语言的语法和书写系统所需语言独有的口语、语法和语言特质的知识能够在安静的环境中清晰地录制自己说话对电子邮件的响应能力能够按时完成任务计算机和互联网技能网页搜索技能打字最好具有良好的英语水平 要求所需语言的母语水平 (C2) 熟练，包括阅读和写作能力。如果您不具备这些特质，但希望被考虑担任其他职位，请通过我们的求职者咨询表提交您的咨询。以前具有使用所需语言的专业工作经验强烈优先考虑接受所需语言的正规教育，中学或以上学历优先考虑拥有语言学、翻译研究或所需语言的硕士或博士学位个人笔记本电脑或计算机访问权限互联网访问权限电子邮件访问权限无法通过手机完成工作付款方式为 PayPal、Payoneer 和 Wise付款将在 60 天的付款周期内进行请注意，工资率以美元计算，也将以美元支付。当地货币金额将根据汇率而有所不同。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2116654</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 16:58:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>重新发布 | 英语至法语宣誓翻译请求</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2116646</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语到法语详情：仅限法国、Adobe Acrobat、 仅限会员各位亲朋好友，请注意，这是一份转载职位。 我需要一名宣誓翻译，他可以为我们的客户翻译和认证教育证书。该翻译必须居住在法国管辖区内，才能满足这一特定要求。请注意，对于选定的候选人来说，这可能是一份常规工作。请写信给我 [email removed]。目前，这是一个单页请求。 PayPal 模式 - PayPal 和发票后立即付款。 祝您有美好的一天！ 谢谢！  Maxime]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2116646</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 16:27:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>将音频文件校对为泰卢固语至英语的翻译</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2116643</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：泰卢固语到英语我们正在寻找一名校对员，负责将泰卢固语翻译/转录为英语。原文是音频文件，总共约 2 小时。这是离婚审判。我们还没有总字数。按字数报价（美元）。请附上您的简历和报价。仅考虑通过 ProZ 提供的报价。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2116643</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 16:18:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>RWS - 生命科学领域的自由罗曼什语翻译项目</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2116639</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语至罗曼什语（罗曼什语）详情：仅限瑞士我们即将开展一个罗曼什语生命科学领域的项目。对于这个项目，我们需要 3 位不同的语言学家、一位翻译、一位审阅者和一位罗曼什语质量保证语言学家。内容类型将与临床试验的患者招募材料有关。CAT 工具是首选，但如果您的语言学家不使用它们，则不是必需的。您是否有兴趣与我们合作并提供罗曼什语服务？如果是，请将您的简历发送至 [email removed] 我期待您的回复。Sara]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2116639</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 16:13:14 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>