<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>ProZ.com 职位</title>
    <link>http://www.proz.com/translation-jobs/</link>
    <description>ProZ.com 职位</description>
    <lastBuildDate>Tue, 27 Feb 2024 21:10:17 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>从英语翻译成希腊语 - 需要格式</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2075764</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语到希腊语详细信息：仅限美国， 仅限会员尊敬的同事，我相信您会收到这封电子邮件。我们有 11 份文件需要从英语翻译成希腊语，总共 6836 个单词。它们本质上是医学的，但并不复杂。 文档为Pdf格式，我们需要提供尽可能接近原文的翻译版本。如果您对格式设置感到不舒服，请不要对此工作报价。如果您有兴趣，请将您的翻译和格式设置费率以及您的简历以及建议的周转时间发送给我们。 谢谢您，Maria Rincon运营Sebastian Lantos LLC]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2075764</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 20:58:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>现场口译请求</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2075762</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语到中文详细信息：口译员， 仅限会员SEAtongue 正在寻找普通话- 加利福尼亚州旧金山的专人翻译]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2075762</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 20:13:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为视频采访和真实镜头添加字幕</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2075761</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com语言：中英详细信息： 仅限会员此项目需要普通话转录-语言口语（简体中文）和翻译成英文。需要生成频繁的时间代码（每 3-5 秒）。我们有多个小时的素材，将在多个译者之间分配。请引用每视频分钟的速率而不是每个单词的速率。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2075761</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 20:07:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>可持续发展和财务报告，25k 字，机器翻译后期编辑</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2075756</link>
      <description><![CDATA[ProZ.com 上发布的职位语言：意大利语到英语我们必须翻译一家从事多公用事业行业（天然气）的意大利公司 (SpA) 的可持续发展报告- 能源 - 废物）。我们需要扩大我们的工作组。这项工作将是长期的。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2075756</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 18:42:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>墨西哥 Remote_Spanish 演讲者数据分析师</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2075753</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语到西班牙语、西班牙语到英语详细信息：仅限墨西哥TELUS International AI-Data Solutions 与多元化的合作伙伴充满活力的社区，帮助我们的客户增强他们的人工智能和机器学习模型。我们的人工智能社区的工作有助于改善世界各地许多人的技术和数字体验。我们的 AI 社区在我们专有的 AI 培训平台上工作，处理 500 多种语言和方言的所有数据类型（文本、图像、音频、视频和地理）。我们为对语言充满热情的人们提供灵活的在家工作机会。这些工作都是兼职的，没有固定的时间表。无论你是谁，无论你来自哪里，都可以加入我们的全球人工智能社区。 [url 已删除] 职位描述我们正在招聘自由英语和西班牙语在线数据分析师，其项目旨在提高全球数百万用户使用的数字地图的内容和质量。这项工作适合注重细节、喜欢做研究并熟悉国家和当地地理的人。这是一个灵活的工作时间的自由职业者 - 只要有工作，您就可以在自己的时间工作。您将在基于网络的环境中完成研究和评估任务，例如验证和比较数据、确定信息的相关性和准确性。我们将为您提供每项任务的指南，您需要遵循这些指南。该项目提供多种任务，按任务付费。要求 • 具备英语和西班牙语的完全专业能力 • 您必须在过去连续两年居住在墨西哥&lt; br /&gt; • 能够遵循指南并使用搜索引擎、在线地图和网站信息进行在线研究 • 您必须熟悉墨西哥当前和历史的商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务。  • 对各种任务类型的工作持开放态度（例如地图、新闻、音频任务、相关性） • 申请人必须年满 18 岁。从事此项目将需要您需要经历标准的招聘流程（包括通过开卷评估）。这是一个长期项目，您的工作有时会受到质量保证检查。“所有合格的申请人都将获得就业考虑，无论种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。”#mexico #spanish #wfh #remote注册链接：[url 已删除]]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2075753</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 18:24:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Remote_Personalized Internet Ads Assessor - 西班牙语 (PE)</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2075750</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：西班牙语到英语、英语到西班牙语详细信息：仅限秘鲁我们正在寻找具有强大沟通能力、充满活力的人才并每天使用互联网。 这是一个自由职业者、独立承包商的职位。您将拥有在家工作的灵活性和自由度，按照自己的时间工作。 职位描述在这份工作中，您将审查在线广告，以改进其内容、质量和布局。您将需要对搜索引擎结果中发现的广告提供反馈和分析，并提供其与所用搜索词的相关性的评级。这个机会的另一个方面将涉及通过检查语法、语气和文化相关性来审查广告中使用的语言。通过这项工作，您将为在线广告的质量做出宝贵的贡献。要求 • 您必须在过去连续 3 年居住在秘鲁 • 您必须熟悉当前的情况秘鲁的历史商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务 • 精通西班牙语和英语 • 访问和使用宽带互联网连接以及相关计算机和软件执行工作，所有费用均由您自费 • 使用网络浏览器导航和与各种内容交互的经验 • 访问和使用 Android（版本 4.1 或更高版本）或 IOS智能手机（版本 8 或更高版本）完成任务 • 智能手机上必须安装条形码扫描仪应用程序才能完成某些任务 • Gmail 和其他形式的社交媒体的日常活跃用户&lt; br /&gt;“所有符合条件的申请人都将获得就业考虑，无论种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。”#spanish #peru #wfh #remote注册链接：[网址已删除]]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2075750</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 18:23:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英语/西班牙语翻译成中文、日语、韩语</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2075743</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：多对详细信息：Trados Studio、 仅限会员亲爱的大家&lt; br /&gt;我们正在寻找自由译者长期合作，翻译营养产品文件，如产品规格、产品目录、标签、说明书等所需服务：翻译和校对。 要求：- 仅限自由职业者- 3-5 年扎实的全职翻译经验- 母语为目标语言-注重细节。- Cat Tool-Trados请将您的简历发送给我们，注明您的最佳翻译和校对价格祝您有美好的一天！]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2075743</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 17:52:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>需要远程口译员，英语到日语</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2075740</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语到日语详细信息：口译员您好，我们希望添加 3 名我们的团队有 -4 名日语口译员，他们每周有几个小时通过电话或通过 Zoom/Teams 进行远程口译。我们有各种需要这项服务的客户，并且可以根据您的情况每周提供尽可能多或尽可能少的时间。我们为此支付每小时 60 美元的费用。这些适用于一般商务会议，不需要特定部门的知识。 如果您有兴趣或有任何疑问，请给我发电子邮件[电子邮件已删除]，我期待您的回复。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2075740</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 17:28:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>FR.CA 护肤品翻译创译和质量保证专家</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2075737</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语到法语详细信息：仅限加拿大、需要凭据、Microsoft Word、 仅限会员我们是一家专门从事加拿大法语改编和本地化的翻译机构，希望聘请一名自由职业者进行兼职工作，未来有可能从事全职工作。 我们正在为一位客户专门组建一个专业团队，并正在寻找另一位团队成员来帮助进行法语审查。 我们的客户是一个护肤品牌，希望进一步进入魁北克市场，并希望调整其产品和内容以针对讲法语的加拿大人。我们正在共同努力本地化产品描述、包装说明等，并建立术语表和数据库以确保所有产品的一致性。 如果您：-以魁北克法语为母语-对语法充满热情-拥有对细节和错误有敏锐的洞察力-是完美主义者-有创译/编辑/校对/质量保证方面的经验-有兴趣接受指导以满足客户期望-愿意学习如何使用我们的软件-想要满足您的护肤瘾发送给我们您的简历和时薪在 [电子邮件已删除] 我们迫不及待地想见到您！]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2075737</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 17:19:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>个性化互联网评估器 - 孟加拉语 (BD) |偏僻的</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2075734</link>
      <description><![CDATA[ProZ.com 上发布的职位语言：英语到孟加拉语为什么选择我们我们通过我们的全球人工智能帮助公司测试和改进机器学习模型超过 100 万注释者和语言学家的社区。我们专有的 AI 培训平台可处理 500 多种语言和方言的所有数据类型（文本、图像、音频、视频和地理）。我们的人工智能数据解决方案极大地增强了人工智能系统的一系列应用，从先进的智能产品到更好的搜索结果，到扩展的语音识别，到更人性化的机器人交互等等。了解更多信息，请访问[url已删除]职位描述在此职位中，您将评估在线搜索结果以提高其质量。您将分析和评估与搜索词的内容相关性，同时检查语言的语法、语气和文化适当性。通过使用您的 PC 和智能手机评估网络内容，您的贡献提高了主要搜索引擎的质量。我们正在寻找热衷于社交媒体和 Gmail 常规用户的个人。这个远程职位需要拥有和日常使用智能手机，并熟悉各种社交媒体平台和谷歌产品。您的可靠性、适应性和遵守准则是关键。此职位提供远程工作的自由，允许您根据任务可用性来设置工作时间。什么是该机会的主要要求是什么？熟练掌握英语和孟加拉语的书面和口头能力过去连续 5 年居住在孟加拉国拥有并定期使用智能手机（Android V4.2 或更高版本或运行 iOS 14.0 或更高版本的 iPhone）以及具有互联网连接的台式机/笔记本电脑（费用由您承担）。Gmail 作为您的主要电子邮件帐户熟悉当前和历史的商业、媒体、体育、新闻、社交您居住国家/地区的媒体和文化事务。拥有使用网络浏览器和智能手机应用程序进行内容交互的经验。了解各种社交媒体环境，包括模因、病毒式传播和趋势成功的申请者将接受标准招聘流程，包括孟加拉语测试和开卷评估。该职位涉及偶尔的质量保证检查，并提供长期就业机会。下一步是什么？如果这听起来像您有兴趣担任的职位，请在下面申请。&lt; br /&gt; [网址已删除] 所有符合资格的申请人都将获得就业考虑，无论种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。 重要通知：TELUS International 绝不会为公司的任何职位或项目索要押金，我们的招聘和采购团队在向候选人发送电子邮件时仅使用@telusinternational.com 或@telusinternational.ai 地址。 如果您不确定工作机会是否合法，请通过 [电子邮件已删除] 与我们联系以进行确认。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2075734</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 17:13:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>个性化互联网广告评估员 - 越南语 (VN) |偏僻的</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2075731</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com语言：英语到越南语工作涉及什么？在这份工作中，您将审查在线广告以改进其内容、质量和布局。您将需要对搜索引擎结果中发现的广告提供反馈和分析，并提供其与所用搜索词的相关性的评级。此机会的另一个方面将涉及通过检查语法、语气和文化相关性来审查广告中使用的语言。作为个性化互联网广告评估员，您的最终目标将是为互联网搜索和在线广告做出贡献对于所有在越南说越南语的人来说更相关、更有趣。这个机会的主要要求是什么？您必须在过去连续三年居住在越南。完整精通英语和越南语。访问和使用宽带互联网连接以及相关计算机和软件来执行工作，所有这些均由您自费提供。拥有使用网络浏览器进行导航的经验并与各种内容进行交互。访问和使用 Android（版本 4.1 或更高版本）或 IOS 智能手机（版本 8 或更高版本）来完成任务。必须安装条码扫描仪应用程序您的智能手机来完成某些任务。Gmail 和其他形式的社交媒体的日常活跃用户下一步是什么？如果这听起来像是您有兴趣担任的角色上，请在下面申请。 [网址已删除]所有合格的申请人都将获得就业考虑，无论种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、 重要提示：TELUS International 绝不会为公司的任何职位或项目要求存款，我们的招聘和采购团队仅在以下情况下使用 @telusinternational.com 或 @telusinternational.ai 地址：向候选人发送电子邮件。如果您不确定工作机会是否合法，请通过 [电子邮件已删除] 与我们联系以进行确认。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2075731</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 17:11:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>个性化互联网广告评估员 - 马来语（马来西亚）|偏僻的</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2075728</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com语言：英语到马来语描述和要求我们正在寻找充满活力的人才，他们具有较强的沟通能力和每天使用互联网。 这是一个自由职业者、独立承包商的职位。您将拥有灵活性和自由度，可以在家工作，按照自己的时间工作。获得该机会的主要要求是什么？您必须在过去 3 年居住在马来西亚连续多年。您必须熟悉马来西亚当前和历史的商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务。完全精通英语和马来语。访问以及使用宽带互联网连接和相关计算机和软件来执行工作，所有这些均由您自费提供。拥有使用网络浏览器导航各种内容并与之交互的经验。访问以及使用 Android（版本 4.1 或更高版本）或 IOS 智能手机（版本 8 或更高版本）来完成任务。您的智能手机上必须安装条码扫描仪应用程序才能完成某些任务。日常活跃用户Gmail 和其他形式的社交媒体其他职位描述在此职位中，您将审查在线广告，以改进其内容、质量和布局。您将需要对搜索引擎结果中发现的广告提供反馈和分析，并提供其与所用搜索词的相关性的评级。这个机会的另一个方面将涉及通过检查语法、语气和文化相关性来审查广告中使用的语言。通过这项工作，您将为马来语在线广告的质量做出宝贵贡献。下一步是什么？如果这听起来像您有兴趣担任的角色，请在下面申请。 [网址已删除]所有符合条件的申请人都将获得就业考虑，无论种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾，或受保护的退伍军人身份。重要提示：TELUS International 绝不会为公司的任何职位或项目要求存款，我们的招聘和采购团队在发送电子邮件时仅使用 @telusinternational.com 或 @telusinternational.ai 地址如果您不确定工作机会是否合法，请通过 [电子邮件已删除] 与我们联系以进行确认。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2075728</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 17:09:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>个性化互联网广告评估器 - 简体中文 (VN) |偏僻的</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2075725</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com语言：英语到中文描述和要求我们正在寻找充满活力、沟通能力强、每天使用互联网。 这是一个自由职业者、独立承包商的职位。您将拥有在家工作的灵活性和自由度，按照自己的时间工作。获得该机会的主要要求是什么？您必须居住在越南。您必须熟悉越南当前和历史的商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务。精通英语和简体中文。接入和使用宽带互联网连接以及执行工作所需的相关计算机和软件，全部由您自费提供。拥有使用网络浏览器导航和与各种内容交互的经验。访问和使用 Android （版本 4.1 或更高版本）或 IOS 智能手机（版本 8 或更高版本）来完成任务。您的智能手机上必须安装条形码扫描仪应用程序才能完成某些任务。Gmail 和其他表单的日常活跃用户社交媒体其他职位描述在这份工作中，您将审查在线广告，以改进其内容、质量和布局。您将需要对搜索引擎结果中发现的广告提供反馈和分析，并提供其与所用搜索词的相关性的评级。这个机会的另一个方面将涉及通过检查语法、语气和文化相关性来审查广告中使用的语言。通过这项工作，您将为中文在线广告的质量做出宝贵的贡献。下一步是什么？如果这听起来像是您有兴趣担任的角色，请在下面申请。 [网址已删除]所有符合条件的申请人都将获得就业考虑，无论种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾，或受保护的退伍军人身份。重要提示：TELUS International 绝不会为公司的任何职位或项目要求存款，我们的招聘和采购团队在发送电子邮件时仅使用 @telusinternational.com 或 @telusinternational.ai 地址如果您不确定工作机会是否合法，请通过 [电子邮件已删除] 与我们联系以进行确认。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2075725</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 17:08:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>出生证明翻译</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2075723</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：保加利亚语到英语详细信息： 仅限会员我有出生证明，我需要从保加利亚语翻译成英语。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2075723</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 17:07:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>个性化互联网广告评估器 - 简体中文 (MY) |偏僻的</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2075722</link>
      <description><![CDATA[ProZ.com 上发布的职位语言：英语到中文谁适合这份工作？ 我们正在寻找充满活力、沟通能力强、每天使用互联网的人才。这是一个自由职业者、独立承包商职位。您将可以灵活、自由地在家工作，按照自己的时间工作。工作涉及什么？在这份工作中，您将审查在线广告以改进其内容、质量和布局。您将需要对搜索引擎结果中发现的广告提供反馈和分析，并提供其与所用搜索词的相关性的评级。此机会的另一个方面将涉及通过检查语法、语气和文化相关性来审查广告中使用的语言。作为个性化互联网广告评估员，您的最终目标将是为互联网搜索和在线广告做出贡献对于马来西亚所有说简体中文的人来说更加相关和有趣。 此机会的主要要求是什么？您必须在马来西亚连续居住 3 年。具备英语和简体中文的完全专业能力。 /&gt;访问和使用宽带互联网连接以及相关计算机和软件来执行工作，所有费用均由您自费提供。拥有使用网络浏览器导航各种内容并与之交互的经验。 /&gt;访问和使用 Android（版本 4.1 或更高版本）或 IOS 智能手机（版本 8 或更高版本）来完成任务。您的智能手机上必须安装条形码扫描仪应用程序才能完成某些任务。 Gmail 和其他形式的社交媒体的日常活跃用户其他职位描述在这份工作中，您将审查在线广告，以改进其内容、质量和布局。您将需要对搜索引擎结果中发现的广告提供反馈和分析，并提供其与所用搜索词的相关性的评级。这个机会的另一个方面将涉及通过检查语法、语气和文化相关性来审查广告中使用的语言。下一步是什么？如果这听起来像是您有兴趣担任的角色上，请在下面申请。 [网址已删除]所有合格的申请人都将获得就业考虑，无论种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。重要通知：TELUS International 绝不会为公司的任何职位或项目要求押金，我们的招聘和采购团队仅使用 @telusinternational.com 或 @telusinternational .ai 向候选人发送电子邮件时的地址。如果您不确定工作机会是否合法，请通过 [电子邮件已删除] 与我们联系以进行确认。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2075722</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 17:05:34 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>