<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>ProZ.com 职位</title>
    <link>http://www.proz.com/translation-jobs/</link>
    <description>ProZ.com 职位</description>
    <lastBuildDate>Mon, 26 Feb 2024 18:13:36 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>2小时面对面商务会议</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2075491</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语、西班牙语详细信息：仅限智利，口译员城市：智利圣地亚哥时长：2 小时日期：3月2日时间：上午]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2075491</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 17:22:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>急需芬兰语翻译！！！</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2075488</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语到芬兰语我们目前正在寻找具有至少 5 年翻译经验的熟练芬兰语翻译人员。请注意，我们只接受个人语言学家的申请；机构无需申请。该项目的付款周期为 45 天，翻译预算为每字 0.03 美元。该项目预计将定期持续进行，每月大约包含 20,000 字。主要要求包括芬兰语母语流利、至少 5 年翻译经验、仅限个人申请、立即开始工作、能够在紧迫的期限内有效工作，以及对提供高质量、准确翻译的坚定承诺。如果您符合这些条件，我们热切等待您的申请！]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2075488</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 17:21:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>桑塔利语言学家的要求</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2075486</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语到 Santali详细信息： 仅限会员您好！祝您一切顺利！我们的翻译项目需要桑塔利语言学家。该项目的内容是一般性的。请通过 [电子邮件已删除] 与我们联系，并分别提供您的详细简历以及翻译和审阅费率（以印度卢比为单位）。期待您的回复。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2075486</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 17:19:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英语>>印尼语;翻译、编辑</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2075482</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语到印尼语详细信息： 仅限会员- 语言对：英语 - 印尼语- 服务：翻译、编辑- 内容：信息技术、营销要求：- 拥有至少 5 年翻译经验，2 年编辑经验，并符合要求领域- 印尼语- 了解如何使用CAT工具如果您对我们的职位有任何兴趣，请将您的申请发送至[电子邮件已删除]。您的申请应包括：- 您的简历（请强调您在信息技术、营销方面的经验）- 您的翻译、编辑每字美元费用我们期待很快就会收到你的消息！]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2075482</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 17:10:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>墨西哥 Remote_Spanish 演讲者数据分析师</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2075480</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语到西班牙语、西班牙语到英语详细信息：仅限墨西哥TELUS International AI-Data Solutions 与多元化的合作伙伴充满活力的社区，帮助我们的客户增强他们的人工智能和机器学习模型。我们的人工智能社区的工作有助于改善世界各地许多人的技术和数字体验。我们的 AI 社区在我们专有的 AI 培训平台上工作，处理 500 多种语言和方言的所有数据类型（文本、图像、音频、视频和地理）。我们为对语言充满热情的人们提供灵活的在家工作机会。这些工作都是兼职的，没有固定的时间表。无论你是谁，无论你来自哪里，都可以加入我们的全球人工智能社区。 [url 已删除] 职位描述我们正在招聘自由英语和西班牙语在线数据分析师，其项目旨在提高全球数百万用户使用的数字地图的内容和质量。这项工作适合注重细节、喜欢做研究并熟悉国家和当地地理的人。这是一个灵活的工作时间的自由职业者 - 只要有工作，您就可以在自己的时间工作。您将在基于网络的环境中完成研究和评估任务，例如验证和比较数据、确定信息的相关性和准确性。我们将为您提供每项任务的指南，您需要遵循这些指南。该项目提供多种任务，按任务付费。要求 • 具备英语和西班牙语的完全专业能力 • 您必须在过去连续两年居住在墨西哥&lt; br /&gt; • 能够遵循指南并使用搜索引擎、在线地图和网站信息进行在线研究 • 您必须熟悉墨西哥当前和历史的商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务。  • 对各种任务类型的工作持开放态度（例如地图、新闻、音频任务、相关性） • 申请人必须年满 18 岁。从事此项目将需要您需要经历标准的招聘流程（包括通过开卷评估）。这是一个长期项目，您的工作有时会受到质量保证检查。“所有合格的申请人都将获得就业考虑，无论种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。”#mexico #spanish #wfh #remote注册链接：[url 已删除]]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2075480</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 16:55:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Remote_英语网络安全评估员</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2075477</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语详细信息：仅限美国我们正在寻找对社交媒体充满热情且经常使用社交媒体的个人邮箱。这个远程职位需要拥有和日常使用智能手机，并熟悉各种社交媒体平台和谷歌产品。您的可靠性、适应性和遵守准则是关键。在此职位中，您将有机会通过审查和过滤潜在的敏感内容和成人内容，为更安全的互联网浏览做出贡献。通过这项工作，您将通过表达您对当前网络内容的质量和内容的看法并保护用户免于查看不合适的材料来做出宝贵的贡献。此角色提供远程工作的自由，允许您根据任务可用性来设置工作时间。该职位的预计每小时收入为 14 美元。要求：熟练掌握英语书面和口语过去连续 3 年居住在美国拥有并定期使用智能手机（Android V4.2 或更高版本或运行 iOS 14.0 或更高版本的 iPhone） Gmail 作为您的主要电子邮件帐户熟悉您所在国家/地区当前和历史的商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务。 拥有使用网络浏览器和智能手机应用程序进行内容交互的经验。了解各种社交媒体环境，包括模因、病毒式传播和趋势成功的申请者将接受标准的招聘流程，包括英语面试语言测试和开卷评估。该职位涉及偶尔的质量保证检查，并提供长期就业机会。如果您热衷于社交媒体，熟悉当地文化和事务，并寻求工作时间灵活的远程工作机会，我们鼓励您在这里申请：[网址已删除]重要通知：TELUS International 绝不会要求公司为任何职位或项目提供保证金，我们的招聘和采购团队仅使用@telusinternational向候选人发送电子邮件时使用 .com 或 @telusinternational.ai 地址。如果您不确定某个工作机会是否合法，请通过 [电子邮件已删除] 与我们联系以进行确认。其他职位描述 我们正在寻找热衷于社交媒体和 Gmail 常规用户的个人。这个远程职位需要拥有和日常使用智能手机，并熟悉各种社交媒体平台和谷歌产品。您的可靠性、适应性和遵守准则是关键。EEO 声明在 TELUS International，我们通过充满活力的团队合作、敏捷的思维和以客户为先的关怀文化来实现客户体验创新。 TELUS International 是 TELUS Corporation 的全球分支机构，TELUS Corporation 是加拿大最大的电信服务提供商之一。我们为消费电子、金融、电信和公用事业领域的一些全球最大的公司提供联络中心和业务流程外包 (BPO) 解决方案。凭借全球呼叫中心交付能力，我们的多岸、多语言计划提供安全可靠的基础设施、基于价值的定价、基于技能的资源和卓越的客户服务 - 所有这些都得到我们价值数十亿美元的电信母公司 TELUS 的支持。&lt; br /&gt;机会平等的雇主在TELUS International，我们为成为机会平等的雇主而感到自豪，并致力于创造一个多元化和包容性的工作场所。就业的所有方面，包括雇用和晋升的决定，都是基于申请人的资格、优点、能力和表现，而不考虑与多样性相关的任何特征。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2075477</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 16:54:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>佛罗里达州（美国）的 Remote_English 使用者</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2075474</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语详细信息：仅限美国为什么选择我们我们正在寻找具有良好沟通能力、充满活力的人才技能并日常使用互联网。 这是一个自由职业者、独立承包商的职位。您将拥有在家工作的灵活性和自由度，按照自己的时间工作。 职位描述在这份工作中，您将审查在线广告，以改进其内容、质量和布局。您将需要对搜索引擎结果中发现的广告提供反馈和分析，并提供其与所用搜索词的相关性的评级。这个机会的另一个方面将涉及通过检查语法、语气和文化相关性来审查广告中使用的语言。通过这项工作，您将为美国在线广告的质量做出宝贵贡献。要求 • 您必须在过去连续 3 年居住在美国&lt; br /&gt; • 您必须熟悉美国当前和历史的商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务。 • 具备完全的英语专业能力。 • 访问和使用使用宽带互联网连接以及相关的计算机和软件来执行工作，所有这些均由您自费提供 • 使用网络浏览器导航各种内容并与之交互的经验 • 访问和使用 Android（版本 4.1 或更高版本）或 IOS 智能手机（版本 8 或更高版本）来完成任务 • 必须在智能手机上安装条形码扫描仪应用程序才能完成某些任务 • 日常活跃用户Gmail 和其他形式的社交媒体“所有合格的申请人都将获得就业考虑，无论种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份.&quot;#florida #usa #wfh #remote注册链接：[网址已删除]]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2075474</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 16:53:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能与半导体报告</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2075473</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com语言：英语到韩语详细信息：Trados Studio我们将于 3 月 18 日收到有关人工智能 (AI) 的报告和半导体。该报告大约有 12,500 字，应从英文翻译成英文。韩语翻译的交付日期为美国东部时间 4 月 5 日上午 10:00。- Trados Studio 是必须的！- 将向译者提供 Trados Studio 软件包.- 韩国报告将发布因此，分配该项目的语言学家需要是韩国人，对英语有很好的理解。他/她应该具有出色的写作能力，对人工智能和半导体有丰富的了解。请向我们提供您的工作室对不匹配、模糊匹配和重复的费率，以及您在该领域的简历和经验。欢迎提供一些参考资料。Joaquim]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2075473</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 16:52:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Remote_Personalized Internet Ads Assessor - 西班牙语 (PE)</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2075471</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：西班牙语到英语、英语到西班牙语详细信息：仅限秘鲁我们正在寻找具有强大沟通能力、充满活力的人才并每天使用互联网。 这是一个自由职业者、独立承包商的职位。您将拥有在家工作的灵活性和自由度，按照自己的时间工作。 职位描述在这份工作中，您将审查在线广告，以改进其内容、质量和布局。您将需要对搜索引擎结果中发现的广告提供反馈和分析，并提供其与所用搜索词的相关性的评级。这个机会的另一个方面将涉及通过检查语法、语气和文化相关性来审查广告中使用的语言。通过这项工作，您将为在线广告的质量做出宝贵的贡献。要求 • 您必须在过去连续 3 年居住在秘鲁 • 您必须熟悉当前的情况秘鲁的历史商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务 • 精通西班牙语和英语 • 访问和使用宽带互联网连接以及相关计算机和软件执行工作，所有费用均由您自费 • 使用网络浏览器导航和与各种内容交互的经验 • 访问和使用 Android（版本 4.1 或更高版本）或 IOS智能手机（版本 8 或更高版本）完成任务 • 智能手机上必须安装条形码扫描仪应用程序才能完成某些任务 • Gmail 和其他形式的社交媒体的日常活跃用户&lt; br /&gt;“所有符合条件的申请人都将获得就业考虑，无论种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。”#spanish #peru #wfh #remote注册链接：[网址已删除]]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2075471</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 16:52:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巴西的 Remote_葡萄牙语使用者</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2075468</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：英语到葡萄牙语、葡萄牙语到英语详细信息：仅限巴西在此职位中，您将按顺序查看在线广告改进其内容、质量和布局。您将需要对搜索引擎结果中发现的广告提供反馈和分析，并提供其与所用搜索词的相关性的评级。这个机会的另一个方面将涉及通过检查语法、语气和文化相关性来审查广告中使用的语言。通过这项工作，您将为在线广告的质量做出宝贵的贡献。要求 • 您必须在过去连续 3 年居住在巴西 • 您必须熟悉当前的情况以及巴西的历史商业、媒体、体育、新闻、社交媒体和文化事务。 • 精通葡萄牙语和英语 • 访问和使用宽带互联网连接以及相关计算机和软件执行工作，所有费用均由您自费 • 使用网络浏览器导航和与各种内容交互的经验 • 访问和使用 Android（版本 4.1 或更高版本）或用于完成任务的 IOS 智能手机（版本 8 或更高版本） • 智能手机上必须安装条形码扫描仪应用程序才能完成某些任务 • Gmail 和其他形式的社交媒体的日常活跃用户 “所有符合资格的申请人都将获得就业考虑，无论种族、肤色、宗教、性别、性取向、性别认同、国籍、残疾或受保护的退伍军人身份。”#葡萄牙语 #brazil #wfh #remote注册链接：[网址已删除]]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2075468</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 16:49:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为我们的加密项目寻找英语到荷兰语 (nl-NL) 翻译！</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2075467</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：英语到荷兰语详细信息： 仅限会员我们正在寻找合格的英语到荷兰语 ( nl-NL) 为我们的加密项目提供翻译！如果您是本地化专业人士，我们将提供具有竞争力的价格以及分配的正在进行的项目。要求：- 了解 SDL Trados 者优先 - 金融专业/教育背景。- 有加密货币经验者优先。- 准时、负责、可靠。如果您愿意，我们将不胜感激可以在您的简历中包含您所从事的金融/区块链/加密项目的类型以及项目的数量。请就您的费率提出建议，并通过电子邮件将您的详细简历发送至 [email已删除]。一旦我们审阅了您的简历，我们将与您联系以进行进一步讨论。 （如果您可以向我们提供您的 Skype/ Whatsapp/ Wechat/ LINE 联系方式，以便我们在审核您的简历后立即与您联系。）我们欢迎来自任何地点的自由职业者期待与您建立长期良好的合作关系。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2075467</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 16:23:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>保加利亚语英语翻译，专门从事法律/金融/综合</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2075465</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：保加利亚语到英语、英语到保加利亚语详细信息：仅限阿拉伯联合酋长国、Trados Studio、 仅限会员&lt; br /&gt; 我们持续需要具有法律/金融/一般法律主题经验的合格译员。 - 请发送您更新的简历和每字最优惠价格（美元货币），并在主题行中注明“保加利亚英语”。- 仅限保加利亚语母语人士。- 仅限自由职业者，请勿代理。- 仅限具有一般法律/一般财务主题经验的合格翻译人员。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2075465</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 16:14:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>寻找德语翻译</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2075462</link>
      <description><![CDATA[职位已发布在 ProZ.com 上语言：德语到荷兰语、德语到法语、德语到英语、德语到意大利语我们正在寻找德语翻译/校对员，以进行持续的工作项目。 请凭借您的相关经验和每字最优惠的美元费率申请翻译和译后编辑。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2075462</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 16:04:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我们正在寻找西班牙语/英语同声传译员（智利圣地亚哥）</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2075461</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：西班牙语到英语详细信息：口译员， 仅限会员我们是一家翻译和口译公司在拉丁美洲的多个城市设有办事处。我们正在寻找 2024 年 3 月 12 日在智利圣地亚哥的现场同声传译员。活动持续时间约2小时。参加活动总人数为14人。我们还在寻找口译设备供应商。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2075461</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 15:49:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>产品简短描述翻译器 - 目前 100 字</title>
      <link>http://www.proz.com/translation-jobs/2075458</link>
      <description><![CDATA[职位发布在 ProZ.com 上语言：德语到意大利语详细信息： 仅限会员我们正在寻找一位母语翻译员税号和银行详细信息，可以翻译家庭部门的简短产品描述。我们与 Word 和 Dropbox 合作。如果您有兴趣，请发送一封简短的电子邮件，如有必要，请发送您的简历。]]></description>
      <guid>http://www.proz.com/translation-jobs/2075458</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 14:34:47 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>